E3300000007000157001001/nx ,/w 项目/n ,/w [浙江/ns 吉祥/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 陶越军/nr ,/w 8872002.00/m 元/q ,/w 180/m;

招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 公路管理局/nt]/nw;

E3300000007000164001001,第TJ01/nx ,/w 中/f 交/v [二/m 公/b 局/n 第六/m 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 杨慧兰/nr ,/w 665082896.00/m 元/q ,/w 974/m;

招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nw;

E3300000007000071002001/nx ,/w JC/nx -/w 1/m 标段/n ,/w [宁波市/ns 交通/n 建设工程/nz 试验/vn 检测/vn 中心/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱建朝/nr ,/w 7440307.00/m 元/q ,/w 1825/m;

招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nw;

E3300000007000071002002/nx ,/w JC/nx -/w 2/m 标段/n ,/w [湖南/ns 中/f 大/a 检测/vn 技术/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 张何猛/nr ,/w 2198070.00/m 元/q ,/w 1825/m;

招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nw;

E3300000007000071002003/nx ,/w JC/nx -/w 3/m 标段/n ,/w [中/f 设/v 设计/vn 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 刘九生/nr ,/w 2120790.00/m 元/q ,/w 1095/m;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445116001/nz ,/w 轨道/n 施工/v 监理/n ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 雷初河/ns ,/w 2347000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 457/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000635008001/nz ,/w 路面/n 第/m LM/nx -/w 01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 荣腾/ns 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 郑伟潮/nr ,/w 30324062.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000635009001/nz ,/w 交通安全/nz 设施/n 第JA-01/m 标段/n ,/w [平湖市/ns 通顺/v 交通设施/nz 有限公司/n]/nw ,/w 黎萍/nr ,/w 8291800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000635010001/nz ,/w 隧道/n 机电/b 第JD-01/m 标段/n ,/w [广东/ns 赛达/nz 交通/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 赵蜀兰/nr ,/w 16041374.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 轨道交通/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000166002001/nz ,/w 控制/vn 中心/n 工程施工/nz 总承包/n （/w SXGD1/nx -/w TJSG/y -/w 15/m 标段/n ）/w ,/w [昌建/v 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 朱国建/nr ,/w 342866032.00/m (/w 元/q )/w ,/w 912/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000635011001/nz ,/w 水土保持/ns 监测/vn 及/c 专项/b 验收/vn 技术/n 服务/v 第SBYS-1/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 水利水电/nz 勘测/vn 设计院/n]/nw ,/w 郝咪娜/nr ,/w 887000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 轨道交通/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000166001001/nz ,/w 控制/vn 中心/n 工程/n （/w SXGD1/nx -/w TJJL-08/nx 标段/n ）/w ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 宋伟峰/nr ,/w 3459900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1642/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445111001/nz ,/w 接触网/n 施工/v 安装/v I标/n ,/w [中铁/ntc 二十四/m 局/q 集团/n 上海/ns 电务/n 电化/j 有限公司/n]/nw ,/w 唐钜德/nr ,/w 107815811.00/m (/w 元/q )/w ,/w 214/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688056001/nz ,/w 江东/ns 三/m 路/q 停车场/n Ⅲ/m 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 桑保平/nr ,/w 294666660.00/m (/w 元/q )/w ,/w 371/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701105001/nz ,/w 施工/vn 监理/n JL3-14/nx 标段/n ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 柴显锋/nr ,/w 7075950.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1430/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684051001/nz ,/w 仁/Ng 和/c 车辆段/n 桩基/nr 检测/v 标段/n ,/w [杭州/ns 民安/nz 检测/vn 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 董亚钦/nr ,/w 2289284.00/m (/w 元/q )/w ,/w 679/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b [轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445112001/nz ,/w 接触网/n 施工/v 安装/v II/nx 标/n ,/w [中铁电气化局/nt 集团/n 第一/m 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 姚振强/nr ,/w 111290220.00/m (/w 元/q )/w ,/w 214/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [江山市/ns 须江/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000689010001/nz ,/w 大夫/n 第/m 节点/n 绿道/n 标段/n ,/w [浙江/ns 艺景/n 环境工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 张宽/nr ,/w 21388776.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000146001001/nz ,/w 施工图/n 审查/vn 服务/vn 标/Ng ,/w [浙江省/ns 钱塘江/ns 管理局/n 勘测/v 设计院/n]/nw ,/w 吴兴龙/nr ,/w 890000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 景文/nr 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000665004001,第JWJC/nx -/w 01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交科/n 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 沈亮/nr ,/w 21120336.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1860/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [苍南县/ns 鳌江/ns 流域/n 跨/v 江/n 桥梁/n 建设/vn 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000417007001,第LH01/nx ,/w [海宁/ns 宝峰/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 倪卫兵/nr ,/w 917539.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙/j 能/v 天然气/n 管网/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000644021001/nz ,/w 云和/ns —/w 龙泉/ns 天然气/n 管道工程/nz 梅垄/ns 隧道/n 工程施工/nz ,/w [浙江省/ns 隧道/n 工程/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 李仕春/nr ,/w 6182200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 141/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉善县/ns 资产/n 经营/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000174001001/nz ,/w (/w 非/b 重点/n )/w 中新/ns 嘉善/ns 现代/ntc 产业园/ns 开发/vn 有限公司/n 业务/n 用房/n 装修/vn 及/c 景观/n 提升/vn 工程/n （/w 装修/vn 及/c 展陈/v ）/w ,/w [苏州/ns 金螳螂/nz 文化/n 发展/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 仰健/nr ,/w 25187691.12/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属邵逸夫医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000780004001/nz ,/w 自动扶梯/nz 设备/n 供货/vn 与/c 安装/vn 项目/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 益奥/nz 电梯/n 有限公司/n]/nw ,/w 5200000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688057001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆/n 基地/n 、/w 江东/ns 三/m 路/q 停车场/n 桩基/nr 检测/v ,/w [浙江/ns 科鉴/ns 检测/v 校准/v 有限/a 公司/n]/nw ,/w 熊金虎/nr ,/w 2834650.00/m (/w 元/q )/w ,/w 382/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652064001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆/n 基地/n 桩基/nr 检测/v 标段/n ,/w [杭州/ns 方平/nr 建设工程/nz 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 洪向东/nr ,/w 3006447.00/m (/w 元/q )/w ,/w 457/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684047001/nz ,/w 仁和路/ns 车辆段/n 施工/v SG10-5-3/nx 标段/n ,/w [中铁三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 孙凤栋/nr ,/w 355173984.00/m (/w 元/q )/w ,/w 690/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 水利水电/nz 学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000154002001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n ,/w [国基/nz 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 王建亮/nr ,/w 119649010.00/m (/w 元/q )/w ,/w 720/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701107001/nz ,/w 星桥/n 车辆段/n 基地/n 桩基/nr 检测/v 标段/n ,/w [杭州/ns 方平/nr 建设工程/nz 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 朱振翔/nr ,/w 2450941.00/m (/w 元/q )/w ,/w 550/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701099001/nz ,/w 星桥/nz 车辆/n 段/Ng SG3-16/nx 标/n ,/w [中铁/ntc 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 卢龙华/nr ,/w 396901903.00/m (/w 元/q )/w ,/w 517/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685036001/nz ,/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 工程项目/nz 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [浙江/ns 浙大/j 中控/j 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 106180450.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605116001/nz ,/w 列车/n 清洗/v 机/Ng ,/w [青岛/ns 四/m 机设备/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 13100000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185031001/nz ,/w 信息化/vn 系统/ad 施工/v （/w 含/v 航标/n ）/w 第XXH/m 01/m 标段/n ,/w [浙江华/ns 是/v 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王红星/nr ,/w 7150000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701103001/nz ,/w 小/a 和/c 山/n 停车场/n SG3-19/nx 标段/n ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 张军/nr ,/w 148793782.00/m (/w 元/q )/w ,/w 457/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605108001/nz ,/w 金华/ns 南站/ns 站前路/ns 复建/vn 工程施工/nz ,/w [浙江/ns 嘉恒/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 方封维/nr ,/w 8843097.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000343033001/nz ,/w 房建/n 监理/v 第FJJL/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 森威/nz 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 许金尧/nr ,/w 3694244.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000343033002/nx ,/w 机电/b 监理/n 第/m JDJL/nx 标段/n ,/w [中咨/j 公路工程/nz 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 孙胜强/nr ,/w 5617720.00/m (/w 元/q )/w ,/w 883/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701108001/nz ,/w 小/a 和/c 山/n 停车场/n 桩基/nr 检测/v ,/w [浙江/ns 科鉴/ns 检测/v 校准/v 有限/a 公司/n]/nw ,/w 周鹏/nr ,/w 610135.00/m (/w 元/q )/w ,/w 549/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [德清县/ns 杭绕/v 高速/b 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000663008001/nz ,/w 第FJJL/nx 监理/n 标段/n ,/w [宁波/ns 交通/n 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 姜河/ns ,/w 3823454.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [德清县/ns 杭绕/v 高速/b 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000663007001,第JDJL/nx 监理/n 标段/n ,/w [广西/ns 交科/n 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张伟/nr ,/w 4248954.00/m (/w 元/q )/w ,/w 913/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 都市/n 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000331028001,第JDJL/nx 监理/n 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 张兴凯/nr ,/w 6337520.00/m (/w 元/q )/w ,/w 882/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 都市/n 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000331027001/nz ,/w 第FJJL/nx 监理/n 标段/n ,/w [杭州/ns 公路工程/nz 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 赵家双/nr ,/w 6288200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1065/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605114001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n 14/m 标段/n ,/w [河南/ns 长城/ns 铁路工程/nz 建设/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李锋/nr ,/w 11049287.00/m (/w 元/q )/w ,/w 580/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605115001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n 15/m 标段/n ,/w [上海市/ns 建设工程/nz 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 牛君/nr ,/w 7713700.00/m (/w 元/q )/w ,/w 550/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000159001001/nz ,/w 路面/n 第/m LM/nx 01/m 标段/n ,/w [福建省/ns 金通/nz 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 陈能雄/nr ,/w 48685243.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000159002001/nz ,/w 交通安全/nz 设施/n 第JA01/m 标段/n ,/w [金华市/ns 大路/n 交通安全/nz 设施/n 有限公司/n]/nw ,/w 邹俊山/nr ,/w 10721069.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445102001/nz ,/w 车站/n 公共/b 区域/n 装修/vn 施工/vn Ⅰ标/n ,/w [龙邦/nr 建设/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 陈珏/nr ,/w 17894940.00/m (/w 元/q )/w ,/w 213/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 交通/n 建设/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000587011001,第JA02/nx 标段/n ,/w [杭州/ns 红萌/nz 交通设施/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈/nr 文明/n ,/w 21380340.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445103001/nz ,/w 车站/n 公共/b 区域/n 装修/vn 施工/vn Ⅱ标/n ,/w [浙江/ns 视野/n 环境/n 艺术/n 装饰/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 龚海平/nr ,/w 27750580.00/m (/w 元/q )/w ,/w 182/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445104001/nz ,/w 车站/n 公共/b 区域/n 装修/vn 施工/vn Ⅲ/m 标/q ,/w [浙江/ns 广艺/nz 建筑/vn 装饰/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 谢金娣/nr ,/w 32849987.00/m (/w 元/q )/w ,/w 244/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708033001/nz ,/w 全过程/n 工程/n 咨询/v Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 五洲/j 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 瞿龙/nr ,/w 60280000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1629/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708032001/nz ,/w 全过程/n 工程/n 咨询/v Ⅰ/m 标段/n ,/w 上海/ns 建/v [科/n 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 顾军/nr ,/w 93320000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1980/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [衢州市/ns 巨江/nz 航运/n 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000595004001/nz ,/w 绿化/vn 工程/n 2/m ,/w [浙江/ns 双林/nz 古建/n 园林工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 俞开平/nr ,/w 5653486.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 嘉绍/ns 跨/v 江/n 大桥/n 投资/v 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000034014001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [北京/ns 云星宇/nr 交通/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 李鸣珏/nr ,/w 5629011.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688048001/nz ,/w 江东/ns 三/m 路/q 停车场/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [中国/ns 建筑/vn 第六/m 工程局/n 有限公司/n]/nw ,/w 殷雪林/nr ,/w 228807097.00/m (/w 元/q )/w ,/w 279/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301100001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 安装/vn 工程/n ,/w [中国/ns 铁/n 建/v 电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 刘辉/nr ,/w 321351521.00/m (/w 元/q )/w ,/w 510/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301101001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅲ/m 标/q ,/w [中铁/ntc 十二/m 局/q 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 谢建明/nr ,/w 144141863.00/m (/w 元/q )/w ,/w 471/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736037001/nz ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 同欣/nz 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李富生/nr ,/w 9860000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1856/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 水利水电/nz 学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000154001001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 五洲/j 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 申志高/nr ,/w 2138000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 660/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683036001/nz ,/w 新湾/ns 车辆段/n 施工/vn 监理/n III/nx 标段/n ,/w [杭州市/ns 城市/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 单建飞/nr ,/w 3435800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1431/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688055001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆段/n 施工/vn 监理/vn Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱兵/nr ,/w 5860000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1232/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688054001/nz ,/w 人防/n 项目/n 监理/vn ,/w [杭州市/ns 城市/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 邱建华/nr ,/w 1812800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1443/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229166001,五常/nx 车辆段/n 施工/vn 监理/n Ⅵ/v 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 张学义/nr ,/w 1479000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 893/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683028001/nz ,/w 新湾/ns 车辆段/n Ⅲ/m 标段/n ,/w [中铁二局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 彭贵刚/nr ,/w 493240072.00/m (/w 元/q )/w ,/w 616/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000682016001/nz ,/w 丰北/ns 停车场/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [中铁二局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 李良云/nr ,/w 136730196.00/m (/w 元/q )/w ,/w 458/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000136002001,第SD-JL01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 华恒/nz 交通/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 王刚/nr ,/w 8242620.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1614/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 运营/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000144002001/nz ,/w 第/m JL/nx 1/m 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 通衢/n 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 许凌云/nr ,/w 1162720.00/m (/w 元/q )/w ,/w 881/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000136001001/nz ,/w 第/m SD/nx -/w TJ01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 金筑/nr 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 金立陈/nr ,/w 512910666.00/m (/w 元/q )/w ,/w 853/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 运营/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000141001001,第JD01/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 李慧锋/nr ,/w 11867915.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 运营/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000144001001,第JD01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 浙大/j 中控/j 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 罗西良/nr ,/w 112515298.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701102001/nz ,/w 星桥/nz 车辆/n 段/Ng SG3-17/nx 标段/n ,/w [中国/ns 建筑/n 一局/j （/w 集团/n ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 陈维德/nr ,/w 304248941.00/m (/w 元/q )/w ,/w 550/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [瑞安市/ns 交通/n 工程建设/nz 中心/n]/nw （/w [瑞安市/ns 铁路/n 建设/vn 中心/n]/nw ）/w ,/w;

,/w E3300000001000707002001,第JA01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 正方/n 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张敏/nr ,/w 11672031.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 之江/f 城市/n 建设/vn 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;


,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 富阳/ns 交通/n 发展/vn 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000150001001,第JJG01/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通运输/nz 科学研究院/nt]/nw ,/w 徐建红/nr ,/w 1654857.75/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/ns 温州/ns 液化/vn 天然气/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000067013001/nz ,/w 温州/ns 液化/vn 天然气/n （/w LNG/nr ）/w 项目/n 码头/n 及/c 陆域/nr 形成/vn 工程/n 初步设计/nz ,/w 中/f 交/v 第三/m 航务/n [工程/n 勘察/vn 设计院/n 有限公司/n]/nw ,/w 何小林/nr ,/w 16100000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402020001/nz ,/w 装修/v 装饰/vn 工程/n III/nx 标段/n （/w 消毒/vn 供应/vn 中心/n 净化/vn 工程/n ,/w [深圳/ns 文业/n 装饰/vn 设计/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 王梦国/nr ,/w 2831102.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402021001/nz ,/w 泛光照明/nz 及/c 发光字/nz 工程/n ,/w [杭州/ns 和顺/ns 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 吴冬众/nr ,/w 2485857.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736040001/nz ,/w 绿化/v 迁移/vn 工程/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 红欣/ns 园林艺术/nz 有限公司/n]/nw ,/w 张央南/ns ,/w 23383.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685033001/nz ,/w 勾庄/ns 车辆段/n 施工/v Ⅲ/m 标段/n ,/w [杭州/ns 中宙/j 建工/j 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 郑斯庆/nr ,/w 231617980.00/m (/w 元/q )/w ,/w 700/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736036001/nz ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/v Ⅲ/m 标段/n ,/w [北京/ns 希地环球/n 建设工程/nz 顾问/n 有限公司/n]/nw ,/w 周静/nr ,/w 7600000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1856/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736038001/nz ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/v II/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 金瑞/nr 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 郑苗圣/nr ,/w 9660000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1856/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000155001001/nz ,/w 第一/m 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 咨询/vn 有限责任公司/nis]/nw ,/w 叶勇/nr ,/w 49577000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051010001/nz ,/w （/w 办公/vn 物资/n ）/w 采购/v ,/w [浙江/ns 品冠/n 家具/n 制造/vn 有限公司/n]/nw ,/w 甘卫东/ns ,/w 2128728.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051010002/nx ,/w 管理/vn 信息/n 系统/n ,/w [浙江省/ns 公众/n 信息/n 产业/n 有限公司/n]/nw ,/w 6988822.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000147001001/nz ,/w 第FJ01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 屹立/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 邱海峰/nr ,/w 10450218.00/m (/w 元/q )/w ,/w 160/m ,/w;


,/w E3300000001000465009001,第JL3/nx 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 通衢/n 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王广粮/nr ,/w 4365980.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1275/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 南/f 排/v 工程/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000446029001/nz ,/w 温岭市/ns 南/f 排/v 工程施工/nz Ⅱ标/n (/w 重新/ad 招标/v )/w ,/w [禹/nr 顺/v 生态建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈凯武/nr ,/w 7257360.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684049001/nz ,/w 仁/Ng 和/c 车辆段/n 施工/vn 监理/vn Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 泛华/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 赵德群/nr ,/w 3221500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1446/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 温州/ns 沈海/nr 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000328016001/nz ,/w 绿化/v 施工/v （/w 第/m 17/m 标段/n ）/w ,/w [江西省/ns 青苹/ns 园林艺术/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈乐平/nr ,/w 19782177.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229167001/nz ,/w 蒋村站/ns 物业区/n 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [中建/j 五/m 局/q 安装/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 贺光明/nr ,/w 27013144.00/m (/w 元/q )/w ,/w 184/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000682017001/nz ,/w 丰北/ns 停车场/n 桩基/nr 检测/v ,/w [浙江/ns 科鉴/ns 检测/v 校准/v 有限/a 公司/n]/nw ,/w 于恩成/nr ,/w 1725796.00/m (/w 元/q )/w ,/w 520/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445101001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 施工/vn I标/n ,/w [中铁五局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱学春/nr ,/w 80440080.00/m (/w 元/q )/w ,/w 305/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445099001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 施工/vn Ⅱ标/n ,/w [中铁十六局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 赵欣/nr ,/w 69868875.00/m (/w 元/q )/w ,/w 305/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445100001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 施工/vn Ⅲ/m 标/q ,/w [中铁/ntc 隧道局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 刘明川/nr ,/w 108490001.00/m (/w 元/q )/w ,/w 305/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000386003001/nz ,/w 第/m 2/m 施工/v 标段/n ,/w [临海市/ns 交通/n 工程建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王国顺/nr ,/w 55176717.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000142001003/nx ,/w 第HST/m -/w FJ05/nx 标段/n ,/w [丰和/ns 营造/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 揭建刚/nr ,/w 111509052.00/m (/w 元/q )/w ,/w 334/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000142001002/nx ,/w 第HST/m -/w FJ04/nx 标段/n ,/w [中/f 海外/s 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张敬涛/nr ,/w 123908028.00/m (/w 元/q )/w ,/w 334/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000142001001,第HST/nx -/w FJ03/nx 标段/n ,/w [江西/ns 鑫豪/Vg 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈高/nr ,/w 73316859.00/m (/w 元/q )/w ,/w 334/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 龙湾区/ns 水利/n 投资/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000696023001/nz ,/w 一期/b 工程施工/nz 10/m 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [温州/ns 腾利/l 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈宏军/nr ,/w 4588015.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684043001/nz ,/w 仁和路/ns 车辆段/n 施工/v SG10/nx -/w 5/m -/w 4/m 标段/n ,/w [温州/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 陈宗存/nr ,/w 237050849.00/m (/w 元/q )/w ,/w 716/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605102001/nz ,/w 金华/ns 南/f 站/n 后/f U/v 型/k 槽/n 终点/n -/w 塘/Ng 雅站/n 区间/n （/w 第一次/m 下穿/v 杭长/n 起点/n ）/w ，/w 金华/ns 南/f 站/n （/w 第一次/m 下穿/v 杭/j 长/v 终点/n ）/w -/w 塘雅站/u 区间/n ，/w 塘雅站/ns ，/w 塘雅/Ng 站/v -/w 综合保税区/ns ，/w 塘雅/nz 车辆/n 基地/n 西侧/f 出入/v 线/n 桥梁/n (/w 重新/ad 招标/v )/w ,/w [英泰克/nz 工程顾问/l （/w 上海/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 周翰/nr ,/w 4271800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 376/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000672030001/nz ,/w DN800/nx 直/d 缝/v 埋弧/nz 焊/v 钢管/n ,/w [湖南/ns 胜利/v 湘钢/n 钢管/n 有限公司/n]/nw ,/w 82967856.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402015001/nz ,/w 智能化/v 工程施工/nz Ⅱ/m 标段/n ,/w [航天/n 科工/n 广信/n 智能/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 石飞/nr ,/w 12371730.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000142002001,第HST/nx -/w FJJL02/nx 监理/n 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 林东海/nr ,/w 5488560.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 吉宁/nrf 高速/b 公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000590008001/nz ,/w 环境监测/nz 、/w 监理/n 与/c 专项/b 验收/vn 服务/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w 第HBYS/m 01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交科/n 环境/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 叶铖/nr ,/w 855000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605107001/nz ,/w 体育馆/n 站/v 、/w 体育馆/n 站/v ～/v 东阳/ns 横店/nz 高铁站/n 区间/n 桥梁/n （/w 含/v 桩板/n 结构/n ）/w ,/w [中铁/ntc 七/m 局/q 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 邵磊/nr ,/w 263123999.00/m (/w 元/q )/w ,/w 550/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605104001/nz ,/w 浙/j 医/v 四院/n 站/v （/w 桩板/n 结构/n 终点/n ）/w -/w 平/v 畴站/n 区间/n ，/w 平畴/nz 站/v ，/w 平畴/nz 站/v -/m 甬/q 金/b 高速/b 分界点/nz 区间/n ,/w [中铁/ntc 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 王勇/nr ,/w 337331482.00/m (/w 元/q )/w ,/w 428/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685034001/nz ,/w 勾庄/ns 车辆段/n 施工/v 监理/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [上海/ns 天佑/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 刘少平/nr ,/w 13685889.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1674/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属邵逸夫医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000780003001/nz ,/w 电梯/n 设备/n （/w 垂直/vn 梯/Ng ）/w 供货/vn 与/c 安装/vn 项目/n ,/w [日立/ntc 电梯/n (/w 中国/ns )/w 有限公司/n 杭州/ns 营销/vn 有限公司/n]/nw ,/w 14616000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350138001/nz ,/w 安检/j 系统/a 设备/n 采购/vn ,/w [北京/ns 声迅/n 电子/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 5400044.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301099001/nz ,/w 人防/n 防护/vn 设备/n 供货/vn 及/c 相关/vn 服务/vn ,/w [杭州/ns 钱江/ns 人防/n 设备/n 有限公司/n]/nw ,/w 25428150.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 工贸/j 职业/n 技术/n 学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000324012001/nz ,/w 太阳能/n 光伏/b 发电/vn 系统/n 工程/n ,/w [浙江/ns 锐博/nz 科技/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 何贤通/nr ,/w 1981686.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708031001/nz ,/w 弱电/n 管线/n 迁改/v 及/c 蓄车楼/n 弱电/n 工程/n 标段/n ,/w [北京/ns 佳和/nz 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 高志朝/nr ,/w 236878/m 10.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605103001/nz ,/w 义乌/ns 火车站/n （/w 桩板/n 结构/n 终点/n ）/w -/w 凌云站/u 区间/n 、/w 凌云站/ns 、/w 凌云/nr 站/v -/w 春晗站/n 区间/n 、/w 春晗站/n 、/w 春晗/n 站/v -/w 秦塘站/ns （/w 桩板/n 结构/n 起点/n ）/w 区间/n ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 许刚/nr ,/w 368558666.00/m (/w 元/q )/w ,/w 428/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605106001/nz ,/w 春晗/n 站/v -/w 秦塘站/ns 区间/n （/w 桩板/n 结构/n +/w 明/Vg 挖/v 暗/ad 埋/v +/w 盾构/u 区间/n ）/w 、/w 秦塘站/ns -/w 国际商贸/nz 城/n 站/v 盾构/n 区间/n ,/w [中铁/ntc 二十二/m 局/q 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 李新平/nr ,/w 187999968.00/m (/w 元/q )/w ,/w 580/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605105001/nz ,/w 甬金/n 高速/b 分界点/nz -/w 木雕/n 城/n 站/v （/w 客运/n 中心站/n ）/w 区间/n 、/w 木雕/n 城/n 站/v （/w 客运/n 中心站/n ）/w 、/w 木雕/n 城/n 站/v -/w 歌山/n 路/n 站/v 区间/n ,/w [腾达/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 夏建勋/nr ,/w 295812619.00/m (/w 元/q )/w ,/w 428/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 农村/n 发展/v 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000296015001/nz ,/w 景观/n 部分/n （/w 高湖/ns 分洪/v 闸/n 至/p 骆家山闸站/ns 段/Ng ）/w ,/w [杭州/ns 中邦/n 市政/n 园林工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 徐钱江/nr ,/w 13180492.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 长兴/ns 新农/nz 都/d 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000132002001/nz ,/w 施工/v ,/w [浙江/ns 东厦/ns 建工/j 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 仇淑杰/nr ,/w 259033540.00/m (/w 元/q )/w ,/w 530/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008044001/nz ,/w 阴极保护/nz 及/c 腐蚀/vn 监测/vn 施工/vn 二标/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [大连/ns 天禄/nz 防腐工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 吴方琴/nr ,/w 14718116.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684048001/nz ,/w 仁/Ng 和/c 车辆段/n 施工/v 监理/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [上海/ns 新光/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 林明/nr ,/w 16100000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1481/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701101001/nz ,/w 小/a 和/c 山/n 停车场/n 施工/vn 监理/n JL3-15/nx 标段/n ,/w [上海/ns 三维/m 工程建设/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 钱继东/nr ,/w 7341608.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1430/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嵊州市/ns 水务/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000126001001/nz ,/w 浙江省/ns 绿色/n 城镇/ns 项目/n -/w 嵊州市/ns 城乡/n 供排水/j 一体化/vn 工程/n （/w 二期/b ）/w 勘察/v 设计/v ,/w [中国/ns 市政工程/nz 中/f 南/j 设计/v 研究总院/nt 有限公司/n]/nw ,/w 陈燕波/nr ,/w 13500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [兰溪市/ns 水务/n 建设工程/nz 投资/v 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000143002001/nz ,/w （/w 一期/b ）/w 施工/vn 监理/n 标/Ng ,/w [浙江/ns 水专/j 工程建设/nz 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 谭西军/nr ,/w 368000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 626/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000094001001/nz ,/w 第DH-GK01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 咨询/vn 公司/n]/nw ,/w 丰月华/nr ,/w 1710000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000093001001/nz ,/w 第/m DK-GK01/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 赵云安/nr ,/w 1700022.00/m (/w 元/q )/w ,/w 720/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 运营/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000109002001/nz ,/w 第/m JL/nx 1/m 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 华恒/nz 交通/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 夏琨/nr ,/w 786250.00/m (/w 元/q )/w ,/w 639/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 运营/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000109001001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [浙江/ns 顺畅/nz 高等级公路/nz 养护/vn 有限公司/n]/nw ,/w 徐伟建/nr ,/w 46494311.00/m (/w 元/q )/w ,/w 274/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 运营/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000125001001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [浙江/ns 顺畅/nz 高等级公路/nz 养护/vn 有限公司/n]/nw ,/w 周凌波/nr ,/w 37496789.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1285/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683030001/nz ,/w 通信/vn 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [中国/ns 铁路/n 通信/vn 信号/n 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 99594175.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000771008001/nz ,/w 琚家/n 护岸/v 二/m 标/q 施工/v ,/w [浙江/ns 舟水/ns 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 周一/t 军/n ,/w 10068515.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 文泰/nrf 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000119001001,第WTFJ-1/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 中祺/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 乔庆亮/nr ,/w 21106212.00/m (/w 元/q )/w ,/w 153/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229160001/nz ,/w 滨康路/ns 站/v 1/m 、/w 5/m 号/q 线/n 换乘/v 通道/n 工程/n 土建/n 施工/vn 监理/n ,/w [上海/ns 建通/nz 工程建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 郭根乐/nr ,/w 600000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 823/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683033001/nz ,/w 新湾/ns 车辆段/n 施工/v 监理/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [中煤/ns 中原/ns （/w 天津/ns ）/w 建设/vn 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 许佳尧/nr ,/w 8910000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1461/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683034001/nz ,/w 新湾/ns 车辆段/n 施工/vn 监理/vn Ⅱ/m 标段/n ,/w [上海/ns 宏波/nz 工程/n 咨询/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 赵新景/nr ,/w 8307000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1461/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688053001/nz ,/w 江东/ns 三/m 路/q 停车场/n 施工/vn 监理/n ,/w [中铁/ntc 华铁/j 工程设计/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 蓝菊芳/nr ,/w 11160000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1461/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683021001/nz ,/w 新湾/ns 车辆段/n Ⅰ/m 标段/n ,/w [中国/ns 铁/n 建/v 大桥/n 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 王立春/nr ,/w 1154880000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 663/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688039001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆/n 段Ｉ/nx 标段/n ,/w [中铁/ntc 六/m 局/q 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 齐春杰/nr ,/w 596280122.00/m (/w 元/q )/w ,/w 369/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688040001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆段/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [中铁/ntc 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 林晓明/nr ,/w 728475797.00/m (/w 元/q )/w ,/w 367/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683022001/nz ,/w 新湾/ns 车辆段/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [中铁/ntc 十七局/j 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 郑雁翎/nr ,/w 572170000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 662/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688041001/nz ,/w 江东/ns 三/m 路/q 停车场/n Ｉ/nx 标段/n ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 宋再荣/nr ,/w 979532865.00/m (/w 元/q )/w ,/w 443/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688047001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆段/n Ⅲ/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 一/d 建/v 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 郑信渭/nr ,/w 527990035.00/m (/w 元/q )/w ,/w 366/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683029001/nz ,/w 新湾/ns 车辆/n 段/Ng Ⅳ/v 标段/n ,/w [中国/ns 水电/n 基础/n 局/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈金山/nr ,/w 303110000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 631/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688049001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆段/n Ⅳ/k 标段/n ,/w [中铁电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 范利彬/nr ,/w 424821050.00/m (/w 元/q )/w ,/w 382/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229164001/nz ,/w 宝善桥站/ns 、/w 建国北路/nt 站/v 、/w 平海路/ns 站/v 、/w 江城路/ns 站/v 、/w 候潮路/l 站/v 雨/n 污/Ag 水管/n 永久/b 回迁/vn 工程施工/nz ,/w [浙江/ns 建/v 盛/a 市政/n 园林/n 有限公司/n]/nw ,/w 周航洋/nr ,/w 23030000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 326/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229157001/nz ,/w 再/d 行路/v 站/v 、/w 东新园站/ns 、/w 城市/n 之/u 星/n 站/v 、/w 打铁关站/v 雨/n 污/Ag 水管/n 永久/b 回迁/vn 工程施工/nz ,/w [鲲鹏/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 何泉/nr ,/w 18500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 31/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402019001/nz ,/w 人防/n 等/u 区域/n 配电箱/n 采购/v ,/w [正泰/nz 电气/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 976254.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701098001/nz ,/w 星桥/n 车辆段/n 施工/vn 监理/n JL3-13/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 杨哲雅/nr ,/w 13113450.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1279/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000511011001/nz ,/w 绿化/v 第/m LH/nx -/w 3/m 标段/n ,/w [江西省/ns 路/n 桥/n 工程/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 钟文林/nr ,/w 1390552.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684045001/nz ,/w 翠柏路/ns 站/v ～/n 隐秀/v 路/n 站/v 区间/n 拔桩/n 施工/v 标段/n ,/w [中联/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 杨明微/nr ,/w 16078615.00/m (/w 元/q )/w ,/w 122/m ,/w;

,,/w 招标人/n ：/w ,,,,/w [百盛/u 联合/vn 杭/Vg 温/v 铁路/n 有限公司/n]/nw ,,/w;


,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708029001/nz ,/w P/nx 4/m 地面/n 停车场/n 工程/n ,/w [浙江/ns 沧海/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 劳红红/nr ,/w 11298937.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000511010001/nz ,/w 交通安全/nz 设施/n 第JA-3/m 标段/n ,/w [建德市/ns 路安/ns 交通设施/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王仲玉,/nr 5213258.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 之江/ns 国家/n 旅游度假区/ns 基础/n 设施/n 建设/vn 开发/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000027011001/nz ,/w 病理/n 科/n 工程/n ,/w [北京/ns 华逸/z 飞/v 科技/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w 翟俊伟/nr ,/w 10451037.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000001000769013001/nz ,/w 游埠/vn 枢纽/n 发电/n 厂房/n 装饰/n 装修/vn 施工/vn ,/w [诸暨市/ns 鸿辉/nz 园林工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 钟正荣/nr ,/w 3007696.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007001/nz ,/w 土建/n 第/m 03/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 宏途/n 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈恒军/nr ,/w 1798531788.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007002/nx ,/w 土建/n 第/m 04/m 标段/n ,/w 浙江/ns 交工/v 金筑/nr [交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 阳东陵/ns ,/w 2884821904.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007003/nx ,/w 土建/n 第/m 05/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 何泽波/nr ,/w 2408753273.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 椒江/ns 洪家/n 场浦/nr 综合/v 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000444003001/nz ,/w 施工/v VI/nx ,/w [河南/ns 水建/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱晓征/nr ,/w 64190403.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042010001/nz ,/w 电力工程/nz 施工/v ,/w [杭州/ns 兴达/nz 电器/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 姚建有/nr ,/w 44202000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 110/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 十里丰/ns 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000355010001/nz ,/w 景观/n 绿化/v 及/c 室外/s 附属/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 吉祥/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 沈一锋/nr ,/w 12659700.00/m (/w 元/q )/w ,/w 160/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241093001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅳ/m 标/q ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 姚崇杰/nr ,/w 294901688.00/m (/w 元/q )/w ,/w 316/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241092001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅲ/m 标/q ,/w [山西省/ns 工业/n 设备/n 安装/vn 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 曹贵宝/nr ,/w 240991430.00/m (/w 元/q )/w ,/w 331/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 文泰/nrf 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000119003001,第WTJA-1/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 衢州市/ns 交通/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 毛利炎/nr ,/w 13016723.00/m (/w 元/q )/w ,/w 183/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 文泰/nrf 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000119002001,第WTJD-1/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 高速/b 信息/n 工程技术/nz 有限公司/n]/nw ,/w 岳自森/nr ,/w 6883638.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000431022001/nz ,/w 房建/n 工程施工/nz 招标/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w 第BKFJ-01/m 标段/n ,/w [金华市/ns 展韬/v 建筑工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 金程/nr ,/w 22229467.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708030001/nz ,/w 出租车/n 蓄车楼/n 机电/b 安装/vn 工程施工/nz 标段/n ,/w [中建/j 安装/vn 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 曲建明/nr ,/w 66155660.00/m (/w 元/q )/w ,/w 301/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042011001/nz ,/w 污水处理/n 环保/j 工程/n ,/w [浙江/ns 海河/ns 环境/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱旭丹/nr ,/w 6731999.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙/j 能/v 天然气/n 管网/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000641023001/nz ,/w 东阳/ns -/w 磐安/ns 天然气/n 管道工程/nz 太师岭/ns 隧道/n 工程施工/nz ,/w [核工业/n 金华/ns 建设工程/nz 公司/n]/nw ,/w 刘晓秋/nr ,/w 12671215.00/m (/w 元/q )/w ,/w 270/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445096001/nz ,/w 供电/vn 系统/ad 施工/v I标/n （/w 变电所/n ）/w ,/w [中铁/ntc 武汉/ns 电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 杨雪松/nr ,/w 78551822.00/m (/w 元/q )/w ,/w 275/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701091001/nz ,/w 小/a 和/c 山/n 停车场/n SG3-18/nx 标段/n ,/w [中铁三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 丁亲敏/nr ,/w 629842226.00/m (/w 元/q )/w ,/w 549/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685032001/nz ,/w 勾庄/ns 车辆段/n 施工/v II/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 大成/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 邢永裕/nr ,/w 616914185.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402018001/nz ,/w 室外/s 附属/vn 工程/n （/w 第二/m 次/q 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 中南/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 杨李泉,/nr 50750180.00/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000412005001,第LH-01/nx ,/w [浙江/ns 沧海/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 朱永明/nr ,/w 7186726.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000412003001,第JA01/nx ,/w [湖州/ns 路/ns 港/j 交通设施/nz 有限公司/n]/nw ,/w 徐旭峰/nr ,/w 6378480.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 嘉绍/ns 跨/v 江/n 大桥/n 投资/v 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000034007001/nz ,/w 施工/v （/w 2019～2022/m 年度/n ）/w ,/w [浙江/ns 顺畅/nz 高等级公路/nz 养护/vn 有限公司/n]/nw ,/w 梅章洁/nr ,/w 18452458.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000412006001,第JD01/nx ,/w [江苏/ns 建铁/v 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱宁波/nr ,/w 8830000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 临安区/ns 青山湖/nz 投资/v 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000124001001/nz ,/w (/w 北岸线/n 整治/vn 工程/n ）/w ,/w [浙江/ns 艮威/nz 水利建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 董立森/nr ,/w 31364635.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [兰溪市/ns 芝堰/ns 水库/n 管理处/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000129001001/nz ,/w 活动/vn 堰坝/vn 施工/vn ,/w [浙江/ns 金华市/ns 顺泰/nz 水电/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 杜瑞明/nr ,/w 3783000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000511012001/nz ,/w 隧道/n 机电/b 第JD-2/m 标段/n ,/w [辽宁/ns 艾特斯/nz 智能/n 交通/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 高明坤/nr ,/w 11267899.00/m (/w 元/q )/w ,/w 80/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省立同德医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000525007001/nz ,/w 电梯/n 设备/n 供货/vn 与/c 安装/vn ,/w [浙江/ns 奇/ad 兴/v 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 5186000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652053001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 通风/v 空调/n 电控柜/ad 采购/v ,/w [硕维/nz 科技/n （/w 杭州/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 9374151.00/m (/w 元/q )/w ,/w 58/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445094001/nz ,/w DC1500/nx V/nx 直流/b 电缆/n 采购/vn 项目/n ,/w [宝胜/nz 科技/n 创新/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 18676498.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445095001/nz ,/w AC/nx 35/m KV/q 交流/vn 电缆/n 采购/vn 项目/n ,/w [上海/ns 南大/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 45290343.00/m (/w 元/q )/w ,/w 160/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683031001/nz ,/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 工程项目/nz 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [浙江/ns 浙大/j 中控/j 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 66761078.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688046001/nz ,/w 公安/n 通信/vn 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [中兴通讯股份有限公司/ntc]/nw ,/w 97100698.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688044001/nz ,/w 专用/vn 通信/vn 设备/n 采购/vn 及/c 服务/v 采购/v ,/w [河北/ns 远东/ns 通信/vn 系统工程/l 有限公司/n]/nw ,/w 117951880.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605097001/nz ,/w 工程/n 车辆/n ,/w [宝鸡/ns 中车/j 时代/n 工程机械/nz 有限公司/n]/nw ,/w 63900000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605098001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 配电/v 变压器/n ,/w [卧龙/ns 电气/n 集团/n 北京/ns 华泰/ntc 变压器/n 有限公司/n]/nw ,/w 15314480.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042009001/nz ,/w 外/f 遮阳/ns 百叶/m 材料/n 采购/v ,/w [施堪森/nr （/w 杭州/ns ）/w 遮阳/ns 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 黄超博/nr ,/w 2418789.10/m (/w 元/q )/w ,/w 65/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605101001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 交直流/n 电源屏/n ,/w [深圳市/ns 泰昂/nz 能源/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 7989558.00/m (/w 元/q )/w ,/w 70/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605099001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 0.4/m kV/q 开关柜/n 01/m 标段/n （/w 含/v 能源管理/nz 系统/n ）/w ,/w [硕维/nz 科技/n （/w 杭州/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 53196630.00/m (/w 元/q )/w ,/w 58/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605100001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 0.4/m kV/q 开关柜/n 02/m 标段/n ,/w [广州/ns 白云/ns 电器设备/nz 股份有限公司/nis]/nw ,/w 33484179.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684044001/nz ,/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 工程项目/nz 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [同方/nz 股份有限公司/nis]/nw ,/w 99560000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301097001/nz ,/w 办公自动化/gi 系统/n 硬件/n 包/n 采购/v 项目/n ,/w [杭州/ns 精益/n 电子科技/nz 有限公司/n]/nw ,/w 5156000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 40/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229158001/nz ,/w 导向/n 警示/vn 标识/n ,/w [湖南/ns 红高粱/n 文化产业/nz 有限公司/n]/nw ,/w 1664993.11/m (/w 元/q )/w ,/w 15/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652059001/nz ,/w 站台/n 门/n 系统/ad 供货/v 及/c 相关/vn 服务/vn （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 西子/n 轨道交通/nz 设备/n 有限公司/n]/nw ,/w 34900000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 450/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [临海市/ns 方溪/ns 水库/n 投资/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000582010001/nz ,/w 闸门/n 、/w 启闭机/nz 、/w 压力/n 钢管/n 采购/v 标/Ng ,/w [浙江/ns 江能/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 9360000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652060001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆段/n 施工/vn 监理/vn Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 教/v 松涛/n ,/w 4508866.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1239/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268031001/nz ,/w 第三/m 方/q 检测/vn 服务V/n 标段/n ,/w [兰州交通大学/ntu 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 丁明波/nr ,/w 1879220.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭海/nz 城际/b 铁路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503063001/nz ,/w 第三/m 方/q 档案管理/nz 服务/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [北京/ns 汉龙/nr 思琪/v 数码科技/nz 有限公司/n]/nw ,/w 刘小敏/nr ,/w 1690000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445097001/nz ,/w 供电/vn 系统/ad 施工/v 监理/n ,/w [杭州/ns 三方/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 陈川云/nr ,/w 4137700.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1188/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000511010001/nz ,/w 交通安全/nz 设施/n 第JA-3/m 标段/n ,/w [建德市/ns 路安/ns 交通设施/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王仲玉,/nr 5213258.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 之江/ns 国家/n 旅游度假区/ns 基础/n 设施/n 建设/vn 开发/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000027011001/nz ,/w 病理/n 科/n 工程/n ,/w [北京/ns 华逸/z 飞/v 科技/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w 翟俊伟/nr ,/w 10451037.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000001000769013001/nz ,/w 游埠/vn 枢纽/n 发电/n 厂房/n 装饰/n 装修/vn 施工/vn ,/w [诸暨市/ns 鸿辉/nz 园林工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 钟正荣/nr ,/w 3007696.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007001/nz ,/w 土建/n 第/m 03/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 宏途/n 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈恒军/nr ,/w 1798531788.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007002/nx ,/w 土建/n 第/m 04/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 金筑/nr 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 阳东陵/ns ,/w 2884821904.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007003/nx ,/w 土建/n 第/m 05/m 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 何泽波/nr ,/w 2408753273.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 椒江/ns 洪家/n 场浦/nr 综合/v 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000444003001/nz ,/w 施工/v VI/nx ,/w [河南/ns 水建/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱晓征/nr ,/w 64190403.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042010001/nz ,/w 电力工程/nz 施工/v ,/w [杭州/ns 兴达/nz 电器/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 姚建有/nr ,/w 44202000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 110/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 十里丰/ns 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000355010001/nz ,/w 景观/n 绿化/v 及/c 室外/s 附属/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 吉祥/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 沈一锋/nr ,/w 12659700.00/m (/w 元/q )/w ,/w 160/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241093001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅳ/m 标/q ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 姚崇杰/nr ,/w 294901688.00/m (/w 元/q )/w ,/w 316/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241092001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅲ/m 标/q ,/w [山西省/ns 工业/n 设备/n 安装/vn 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 曹贵宝/nr ,/w 240991430.00/m (/w 元/q )/w ,/w 331/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 文泰/nrf 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000119003001,第WTJA-1/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 衢州市/ns 交通/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 毛利炎/nr ,/w 13016723.00/m (/w 元/q )/w ,/w 183/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 文泰/nrf 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000119002001,第WTJD-1/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 高速/b 信息/n 工程技术/nz 有限公司/n]/nw ,/w 岳自森/nr ,/w 6883638.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000431022001/nz ,/w 房建/n 工程施工/nz 招标/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w 第BKFJ-01/m 标段/n ,/w [金华市/ns 展韬/v 建筑工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 金程/nr ,/w 22229467.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708030001/nz ,/w 出租车/n 蓄车楼/n 机电/b 安装/vn 工程施工/nz 标段/n ,/w [中建/j 安装/vn 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 曲建明/nr ,/w 66155660.00/m (/w 元/q )/w ,/w 301/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701091001/nz ,/w 小/a 和/c 山/n 停车场/n SG3-18/nx 标段/n ,/w [中铁三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 丁亲敏/nr ,/w 629842226.00/m (/w 元/q )/w ,/w 549/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685032001/nz ,/w 勾庄/ns 车辆段/n 施工/v II/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 大成/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 邢永裕/nr ,/w 616914185.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402018001/nz ,/w 室外/s 附属/vn 工程/n （/w 第二/m 次/q 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 中南/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 杨李泉,/nr 50750180.00/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000412005001,第LH-01/nx ,/w [浙江/ns 沧海/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 朱永明/nr ,/w 7186726.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000412003001,第JA01/nx ,/w [湖州/ns 路/ns 港/j 交通设施/nz 有限公司/n]/nw ,/w 徐旭峰/nr ,/w 6378480.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 嘉绍/ns 跨/v 江/n 大桥/n 投资/v 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000034007001/nz ,/w 施工/v （/w 2019～2022/m 年度/n ）/w ,/w [浙江/ns 顺畅/nz 高等级公路/nz 养护/vn 有限公司/n]/nw ,/w 梅章洁/nr ,/w 18452458.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 三门县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000412006001,第JD01/nx ,/w [江苏/ns 建铁/v 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱宁波/nr ,/w 8830000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 临安区/ns 青山湖/nz 投资/v 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000124001001/nz ,/w (/w 北岸线/n 整治/vn 工程/n ）/w ,/w [浙江/ns 艮威/nz 水利建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 董立森/nr ,/w 31364635.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [兰溪市/ns 芝堰/ns 水库/n 管理处/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000129001001/nz ,/w 活动/vn 堰坝/vn 施工/vn ,/w [浙江/ns 金华市/ns 顺泰/nz 水电/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 杜瑞明/nr ,/w 3783000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000511012001/nz ,/w 隧道/n 机电/b 第JD-2/m 标段/n ,/w [辽宁/ns 艾特斯/nz 智能/n 交通/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 高明坤/nr ,/w 11267899.00/m (/w 元/q )/w ,/w 80/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000511011001/nz ,/w 绿化/v 第/m LH/nx -/w 3/m 标段/n ,/w [江西省/ns 路/n 桥/n 工程/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 钟文林/nr ,/w 1390552.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684045001/nz ,/w 翠柏路/ns 站/v ～/n 隐秀/v 路/n 站/v 区间/n 拔桩/n 施工/v 标段/n ,/w [中联/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 杨明微/nr ,/w 16078615.00/m (/w 元/q )/w ,/w 122/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708029001/nz ,/w P/nx 4/m 地面/n 停车场/n 工程/n ,/w [浙江/ns 沧海/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 劳红红/nr ,/w 11298937.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445094001/nz ,/w DC1500/nx V/nx 直流/b 电缆/n 采购/vn 项目/n ,/w [宝胜/nz 科技/n 创新/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 18676498.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445095001/nz ,/w AC/nx 35/m KV/q 交流/vn 电缆/n 采购/vn 项目/n ,/w [上海/ns 南大/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 45290343.00/m (/w 元/q )/w ,/w 160/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683031001/nz ,/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 工程项目/nz 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [浙江/ns 浙大/j 中控/j 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 66761078.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688046001/nz ,/w 公安/n 通信/vn 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [中兴通讯股份有限公司/ntc]/nw ,/w 97100698.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688044001/nz ,/w 专用/vn 通信/vn 设备/n 采购/vn 及/c 服务/v 采购/v ,/w [河北/ns 远东/ns 通信/vn 系统工程/l 有限公司/n]/nw ,/w 117951880.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605097001/nz ,/w 工程/n 车辆/n ,/w [宝鸡/ns 中车/j 时代/n 工程机械/nz 有限公司/n]/nw ,/w 63900000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605098001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 配电/v 变压器/n ,/w [卧龙/ns 电气/n 集团/n 北京/ns 华泰/ntc 变压器/n 有限公司/n]/nw ,/w 15314480.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042009001/nz ,/w 外/f 遮阳/ns 百叶/m 材料/n 采购/v ,/w [施堪森/nr （/w 杭州/ns ）/w 遮阳/ns 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 黄超博/nr ,/w 2418789.10/m (/w 元/q )/w ,/w 65/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605101001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 交直流/n 电源屏/n ,/w [深圳市/ns 泰昂/nz 能源/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 7989558.00/m (/w 元/q )/w ,/w 70/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605099001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 0.4/m kV/q 开关柜/n 01/m 标段/n （/w 含/v 能源管理/nz 系统/n ）/w ,/w [硕维/nz 科技/n （/w 杭州/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 53196630.00/m (/w 元/q )/w ,/w 58/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605100001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 0.4/m kV/q 开关柜/n 02/m 标段/n ,/w [广州/ns 白云/ns 电器设备/nz 股份有限公司/nis]/nw ,/w 33484179.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684044001/nz ,/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 工程项目/nz 设备/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [同方/nz 股份有限公司/nis]/nw ,/w 99560000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301097001/nz ,/w 办公自动化/gi 系统/n 硬件/n 包/n 采购/v 项目/n ,/w [杭州/ns 精益/n 电子科技/nz 有限公司/n]/nw ,/w 5156000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 40/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229158001/nz ,/w 导向/n 警示/vn 标识/n ,/w [湖南/ns 红高粱/n 文化产业/nz 有限公司/n]/nw ,/w 1664993.11/m (/w 元/q )/w ,/w 15/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652059001/nz ,/w 站台/n 门/n 系统/ad 供货/v 及/c 相关/vn 服务/vn （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 西子/n 轨道交通/nz 设备/n 有限公司/n]/nw ,/w 34900000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 450/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省立同德医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000525007001/nz ,/w 电梯/n 设备/n 供货/vn 与/c 安装/vn ,/w [浙江/ns 奇/ad 兴/v 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 5186000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652053001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 通风/v 空调/n 电控柜/ad 采购/v ,/w [硕维/nz 科技/n （/w 杭州/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 9374151.00/m (/w 元/q )/w ,/w 58/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000682015001/nz ,/w 丰北/ns 停车场/n 施工/vn 监理/n ,/w [北京/ns 正远/a 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 徐振海/nr ,/w 9384000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1461/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/ns 温州/ns 液化/vn 天然气/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000067010001/nz ,/w 温州/ns 液化/vn 天然气/n （/w LNG/nr ）/w 项目/n 输气/vn 管线/n 工程/n 勘察/v 设计/v ,/w [中石化/j 石油/n 工程设计/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王智/nr ,/w 17880000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605096001/nz ,/w 人防/n 工程质量/nz 第三/m 方/q 检测/v ,/w [浙江/ns 新华/nz 人防/n 设备/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李春木/nr ,/w 432000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉善/ns 银展/n 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000469008001,第JC/nx -/w 1/m ,/w [嘉兴市/ns 卓越/a 交通/n 建设/vn 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张卿/nr ,/w 7338419.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [新昌县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000079005001/nz ,/w 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通运输/nz 科学研究院/nt]/nw ,/w 迟凤霞/nr ,/w 683271.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 嘉绍/ns 跨/v 江/n 大桥/n 投资/v 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000034006001/nz ,/w 标段/n ,/w [浙江/ns 交工/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 朱益军/nr ,/w 1143800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000116001001/nz ,/w 第/m SJ01/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 周天赤/nr ,/w 3843000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2190/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185033002/nx ,/w （/w 新/a 开挖/vn 航道/n 段/Ng ）/w 水土/n 保持/vn 监测/vn 及/c 专项/b 验收/vn 服务/v 第SBYS-1/m ,/w [浙江/ns 中冶/j 勘测/v 设计/vn 有限公司/n]/nw ,/w 杨直毅/nr ,/w 684000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185033001/nz ,/w （/w 新/a 开挖/vn 航道/n 段/Ng ）/w 环境监测/nz 与/p 专项/b 验收/vn 服务/v 第HBYS-1/m ,/w [浙江/ns 交科/n 环境/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 叶铖/nr ,/w 855800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008042001/nz ,/w 水土保持/ns 监测/vn 与/c 水土/n 保持/vn 设施/n 验收/vn 服务/vn ,/w [浙江省/ns 水利水电/nz 勘测/vn 设计院/n]/nw ,/w 林洪/nr ,/w 1868000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007004/nx ,/w 施工/vn 监理/n 第/m 03/m 标段/n ,/w [浙江/ns 义达/nz 建设/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 田青/nr ,/w 33252500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1855/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007005/nz ,/w 施工/vn 监理/n 第/m 04/m 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 秦家保/nr ,/w 41127208.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1855/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653007006/nx ,/w 施工/vn 监理/n 第/m 05/m 标段/n ,/w [浙江/ns 通衢/n 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 黄亮/nr ,/w 43269000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1855/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008041001/nz ,/w 管线/n 精确/ad 探测/v 服务/v 1/m 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [上海/ns 海洋/n 地质/n 勘察/vn 设计/vn 有限公司/n]/nw ,/w 何艳平/nr ,/w 1680000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 29/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652040001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆段/n 施工/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [宏润/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 闻剑/nr ,/w 1671313368.00/m (/w 元/q )/w ,/w 487/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652041001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆段/n 施工/v Ⅱ/m 标段/n ,/w [中天建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 周晓康/nr ,/w 1040000000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 487/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684037001/nz ,/w 仁和路/ns 车辆段/n 施工/v SG10-5-1/nx 标段/n ,/w [中铁十六局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 何同继/nr ,/w 1183113898.00/m (/w 元/q )/w ,/w 570/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684036001/nz ,/w 仁和路/ns 车辆段/n 施工/v SG10/nx -/w 5-2/m 标段/n ,/w [腾达/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 金礼元/nr ,/w 920937099.00/m (/w 元/q )/w ,/w 570/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652058001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆段/n 施工/v Ⅲ/m 标段/n ,/w [明珠/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 姚/nr 红合/v ,/w 380077282.00/m (/w 元/q )/w ,/w 509/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/ns 温州/ns 液化/vn 天然气/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000067011001/nz ,/w 温州/ns 液化/vn 天然气/n （/w LNG/nr ）/w 项目/n 场平/n 开山/v 及/c 边坡/n 支护/vn 工程/n 标段/n I/nx （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [中国葛洲坝集团/nt 第一/m 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 张志强/nr ,/w 213588887.00/m (/w 元/q )/w ,/w 464/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652056001/nz ,/w 给/p 排水系统/nz 消防泵/n 、/w 清水泵/nz 、/w 潜污泵/nz 及其/d 配套/a 设备/n ,/w [上海东方/nz 泵业/n （/w 集团/n ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 8330000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙/j 能/v 天然气/n 管网/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000046002001/nz ,/w 萧山/ns -/w 义乌/ns 天然气/n 管道工程/nz 现场/s 测量/v 服务/v ,/w [中煤/n 航测/v 遥感/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 张增场/n ,/w 1892100.00/m (/w 元/q )/w ,/w 640/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 临安区/ns 交通/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000120002001,第JL-01/nx 标段/n ,/w [杭州/ns 公路工程/nz 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张宗明/nr ,/w 3328500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1350/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000431017001/nz ,/w 上部/nt 结构/n 施工/vn 监控/vn 及/c 科研/n 一体化/vn 技术/n 咨询服务/v 第BKJK-02/m 标段/n ,/w [西南交通大学/ntu]/nw ,/w 沈锐利/nr ,/w 8214800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 930/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 临安区/ns 交通/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000120001001,第TJ01/nx 标段/n ,/w [中铁四局集团/nt 第一/m 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 马新桥/ns ,/w 115865000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 450/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185031002/nx ,/w 绿化/v 景观/n 施工/v 第LH01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 中瓯/nz 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 倪雪跃/nr ,/w 6995317.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 湖州/ns 环太湖/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000768008001/nz ,/w 施工/vn 2标/n ,/w [禹顺/ns 生态建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 徐枫/nr ,/w 162302091.00/m (/w 元/q )/w ,/w 912/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [衢州市/ns 巨江/nz 航运/n 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000595003001/nz ,/w 机电工程/nz 1/m ,/w [广东/ns 诚泰/Ng 交通/n 科技/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w 刘嘉/nr ,/w 3677313.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 储备粮/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000321010001/nz ,/w 景观/n 绿化/vn 工程/n ,/w [宇航/n 交通/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 吴富云/nr ,/w 4908937.00/m (/w 元/q )/w ,/w 110/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 吉宁/nrf 高速/b 公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000590007002/nx ,/w 水土保持/ns 监测/vn 、/w 监理/n 与/c 专项/b 验收/vn 服务/v 第SBYS/m 01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 宏正/nz 项目/n 管理/vn 有限责任公司/nis]/nw ,/w 梁方/nr ,/w 500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 广电/j 象山/ns 影视/b （/w 基地/n ）/w 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000127002001/nz ,/w 中国海/nz 影城/n 影视/b 体验/vn 中心/n 及/c 宿舍区/n （/w 演员/n 公寓/n ）/w 工程项目/nz 施工/vn 监理/n ,/w [杭州/ns 江东/nz 建设工程/nz 项目/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 韩银将/nr ,/w 1244500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 545/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 临安区/ns 青山湖/nz 投资/v 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000124004001/nz ,/w (/w 北岸线/n 、/w 西岸线/n 整治/vn 工程/n )/w ,/w [浙江/ns 水专/j 工程建设/nz 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 盛/v 恩惠/n ,/w 1088000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 广电/j]/nw [象山/ns 影视/b （/w 基地/n ）/w 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000127001001/nz ,/w 中国海/nz 影城/n 影视/b 体验/vn 中心/n 及/c 宿舍区/n （/w 演员/n 公寓/n ）/w EPC/nx 总/b 承包/vn ,/w [中国/ns 联合/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 吴晓平/nr ,/w 92874600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 405/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000771012001/nz ,/w 鲁士堤/nr 施工/v 一/m 标/q ,/w [浙江/ns 巨江/ns 水电/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 余飞/nr ,/w 13109977.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000771010001/nz ,/w 阁/Ng 底堤/n 施工/v ,/w [禹/nr 顺/v 生态建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 辛治丰/nr ,/w 37523029.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000771013001/nz ,/w 鲁士堤/nr 施工/v 二标/j ,/w [浙江/ns 汇力/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 曹天喜/nr ,/w 17087373.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n 杭金衢/nr 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000653010001/nz ,/w 先行/v 段/Ng 机电/b 第1/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 邵钢锋/nr ,/w 13828073.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685027001/nz ,/w 杭州/ns 地铁/j 4/m 号/q 线/n 二期工程/nz 勾庄/ns 车辆段/n 施工/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [中铁十一局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 王大炎/nr ,/w 928772213.00/m (/w 元/q )/w ,/w 581/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;


,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 水利水电/nz 建设/v 控股/v 发展/vn 公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000440021001/nz ,/w 泵站/n 计算机/n 监控/vn 系统/n 设备/n 采购/vn ,/w [浙江/ns 浙大/j 中控/j 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 8255800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 170/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [衢州市/ns 水电/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000667008001/nz ,/w 上万/m 、/w 上/v 圩头/n 护岸/v 施工/v ,/w [日昌/ns （/w 福建/ns ）/w 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 邱祥信/nr ,/w 29753183.00/m (/w 元/q )/w ,/w 270/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708026001/nz ,/w 主体工程/n 施工/v 总承包/n Ⅰ/m 标段/n ,/w [中国建筑第八工程局有限公司/ntc]/nw ,/w 任/v 思澔/ns ,/w 8258068779.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708027001/nz ,/w 主体工程/n 施工/v 总承包/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [中建三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 马学辉/nr ,/w 3181080683.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 金华/ns 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000070003001/nz ,/w 原/b 建筑物/n 拆除/v 、/w 土方/n 平整/l 及/c 挡墙/n 标段/n 施工/v 招标/v ,/w [金华/ns 丙贝/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 金瑶英/nr ,/w 11670663.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736035001/nz ,/w 岩土/n 工程/n 勘察/v Ⅳ/m 标/q ,/w [杭州市/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n]/nw ,/w 周爱其/nr ,/w 5336497.24/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736034001/nz ,/w 靖江/ns 停车场/n 岩土/n 工程/n 详细/ad 勘察/v ,/w [浙江/ns 华东/ns 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王红星/nr ,/w 10195462.40/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736033001/nz ,/w 仓前/t 车辆/n 基地/n 岩土/n 工程/n 详细/ad 勘察/v ,/w [浙江省/ns 工程/n 勘察院/n]/nw ,/w 孔令智/nr ,/w 18531484.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652057001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 安装/vn 工程/n ,/w [中铁二局/nto 集团/n 电务/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 杨眉/nr ,/w 362422800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 579/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000681031001/nz ,/w 南阳/ns 停车场/vn 工程/n ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 吴建明/nr ,/w 851928606.00/m (/w 元/q )/w ,/w 495/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000001000769011001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [湖州/ns 宏强/v 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 熊建华/nr ,/w 13930979.00/m (/w 元/q )/w ,/w 92/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000091003001/nz ,/w 第/m KCHC01/nx 标段/n ,/w [苏交科/nr 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王瑞虎/nr ,/w 1075680.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000091002001/nz ,/w 第/m SJZX01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 咨询/vn 公司/n]/nw ,/w 丰月华/nr ,/w 6810000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708022001/nz ,/w “/w 职业病/n 危害/vn 评价/vn ”/w 及/c “/w 安全/ad 评价/v ”/w 三/m 同时/n 项目/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 泰达/nz 安全/a 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 骆承法/nr ,/w 2360000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402016001/nz ,/w 气动/vn 物流/n 传输/vn 系统/n 设备/n 采购/vn （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [厦门/ns 积硕/nz 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 960335.77/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 康复医院/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000289014001/nz ,/w 室外/s 附属/vn 及/c 景观/n 工程/n ,/w [江苏/ns 江都/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 刘春/nr ,/w 23701980.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 温州/ns 沈海/nr 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000328013001/nz ,/w 桥梁/n 荷载/n ,/w [浙江/ns 交科/n 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 汤建林/nr ,/w 2938655.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭宁高速公路/nz 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000519010002/nx ,/w JL-5/nx 标段/n ,/w [宁波/ns 交通/n 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 潘远明/nr ,/w 1380498.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 公路管理局/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000007000118002001,第JL-01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 佘辉/nr ,/w 28534858.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1675/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭宁高速公路/nz 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000519010001/nz ,/w 第FJ01/m 标段/n ,/w [明珠/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 胡庆华/nr ,/w 37650836.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 公路管理局/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000007000118003001/nz ,/w 关键/n 节点/n 土建/n 施工/v 第TJ01/m ,/w [台州市/ns 椒江/ns 交通/n 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陶妙国/nr ,/w 339988201.00/m (/w 元/q )/w ,/w 245/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 公路管理局/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000007000118003002/nx ,/w 关键/n 节点/n 土建/n 施工/v 第TJ02/m ,/w [中铁大桥局集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 曹辉/nr ,/w 1777254871.00/m (/w 元/q )/w ,/w 853/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701089001/nz ,/w 星桥/nz 车辆/n 段/Ng SG3-14/m 标/q ,/w [中铁四局集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 于晓亮/nr ,/w 1194133596.00/m (/w 元/q )/w ,/w 549/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701090001/nz ,/w 星桥/nz 车辆/n 段/Ng SG3-15/m 标/q ,/w [杭州市/ns 市政工程/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 方赤华/nr ,/w 680491350.00/m (/w 元/q )/w ,/w 549/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708028001/nz ,/w 出租车/n 蓄车楼/vd 施工/v 监理/n ,/w [浙江/ns 五洲/j 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 叶庆和/nr ,/w 5380000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1280/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008023001/nz ,/w 管线/n 精确/ad 探测/v 服务2/n 标段/n ,/w [浙江省/ns 工程/n 物探/j 勘察院/j]/nw ,/w 李小平/nr ,/w 1725000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008020001/nz ,/w 嘉兴市/ns 域外/s 配/v 水/n 工程/n （/w 杭州/ns 方向/n ）/w 管道/n 施工/vn 监测/vn 三/m 标段/n ,/w [杭州市/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n]/nw ,/w 沈华骏/nr ,/w 5306116.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1096/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701096001/nz ,/w 盾构/n 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/vn 施工/vn 监理/n Ⅶ/v 标段/n ,/w [上海/ns 建通/nz 工程建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王吉福/nr ,/w 2998000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685031001/nz ,/w 弱电/n 施工/vn 监理/n （/w 含/v 集成/vn 管理/vn 服务/vn ）/w ,/w [北京/ns 现代通/nz 号/n 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈鑫/nr ,/w 6828800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1217/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684034001/nz ,/w 仁/Ng 和/c 车辆/n 基地/n 工艺设备/nz 集成/vn I标/n （/w 有/v 基础/n 设备/n ）/w 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [杭州/ns 中车/j 车辆/n 有限公司/n]/nw ,/w 46680000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042003001/nz ,/w 厨房设备/nz 采购/v ,/w [浙江/ns 徐氏/nz 厨房设备/nz 有限公司/n]/nw ,/w 金利锋/nr ,/w 3672961.00/m (/w 元/q )/w ,/w 80/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042004001/nz ,/w 纯水/n 系统/n 设备/n 采购/vn ,/w [湖州/ns 永汇/ns 水处理/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 谭旭峰/nr ,/w 5328080.11/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701080001/nz ,/w 等/u 线路/n 盾构/vn 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/vn 施工/vn 监理/n Ⅴ/k 标段/n ,/w [广东/ns 铁路/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 文国辉/nr ,/w 3035880.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701081001/nz ,/w 等/u 线路/n 盾构/vn 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/vn 施工/vn 监理/n Ⅵ/v 标段/n ,/w [甘肃/ns 铁科/ns 建设工程/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 凌广明/nr ,/w 2997000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008036001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 8/m 标段/n ,/w [山东/ns 国铭/n 球墨/nz 铸管/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 31301368.70/m (/w 元/q )/w ,/w 20/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008029001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 14/m 标段/n ,/w 上海/ns 宝世/v [威/nz 石油/n 钢管/n 制造/vn 有限公司/n]/nw ,/w 63836995.83/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008033001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 5/m 标段/n ,/w [浙江/ns 汇铭/nz 钢铁/n 有限公司/n]/nw ,/w 35617436.84/m (/w 元/q )/w ,/w 7/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701095001/nz ,/w 机电类/nz 项目/n 招标/v 代理/v 服务/v Ⅲ/m 标/q ,/w [国义/nr 招标/v 股份有限公司/nis]/nw ,/w 潘智钊/nr ,/w 1702800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736031001/nz ,/w 经过/p 大运河/n 、/w 杭州/ns 海塘/n 文物/n 影响/vn 评估/vn 项目/n ,/w [杭州市/ns 城市规划/nz 设计/vn 研究院/n]/nw ,/w 王沈玉,/nr 490000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701093001/nz ,/w 机电类/nz 项目/n 招标/vn 代理/vn 服务/vn Ⅰ标/n ,/w [浙江省/ns 成套/b 招标/vn 代理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张樱/Ng ,/w 2184260.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701094001/nz ,/w 机电类/nz 项目/n 招标/v 代理/v 服务/v Ⅱ/m 标/q ,/w [中机/n 国际/n 招标/vn 有限公司/n]/nw ,/w 黄粤/nr ,/w 1955100.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268030001/nz ,/w 站前/s 工程/n 建管/j 甲/Mg 供/v 物资/n 声/n 屏障/n ,/w [安徽/ns 中/f 源/Ng 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 7646985.93/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000007000032003001/nz ,/w 建设工程/nz 招标/v 代理/v ,/w [建银/vn 工程/n 咨询/vn 有限责任公司/nis]/nw ,/w 马海威/nr ,/w 336600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1000/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000602005001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 徐洪涛/nr ,/w 6770000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭海/nz 城际/b 铁路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503060001/nz ,/w 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/v 1/m 标/q （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州市/ns 城市/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 张伟民/nr ,/w 4826978.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭海/nz 城际/b 铁路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503061001/nz ,/w 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/v 2/m 标/q （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 求是/nz 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 刘尚华/nr ,/w 4706515.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000113001001/nz ,/w （/w 路面/n 随形/d 二合一/m 破冰机/n ）/w ,/w [浙江/ns 柳瑞/nz 机械设备/nz 有限公司/n]/nw ,/w 2180000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000500004001/nz ,/w 浙江大学/ntu 紫金港/ns 校区/n 西区/ns 图书馆/n 、/w 档案馆/n 工程/n 全过程/n 造价/n 控制/v 和/c 工程/n 结算/v 审核/v ,/w [浙江/ns 五洲/j 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 段/Ng 桃源/ns ,/w 1228248.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000007000062005001/nz ,/w EPC/nx 工程/n 总/b 承包/vn （/w 第二/m 次/q 重新/d 招标/v ）/w ,/w [浙江省/ns 建筑设计/nz 研究院/n]/nw ,/w 刘琴/nr ,/w 86542408.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000682014001/nz ,/w 丰北/ns 停车场/n Ⅰ/m 标段/n ,/w [中铁二局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 罗飚/nr ,/w 1032551134.00/m (/w 元/q )/w ,/w 520/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042008001/nz ,/w 泛光照明/nz 工程/n ,/w [杭州/ns 中/f 元/Tg 照明/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 方兴华/nr ,/w 3455160.00/m (/w 元/q )/w ,/w 104/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000376030001/nz ,/w 园林绿化/nz 施工/v ,/w [四川/ns 华扬/j 路/n 桥/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 王继亮/nr ,/w 8559845.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000410008001/nz ,/w 10/m KV/q 供电/vn 工程/n （/w 二期/b ）/w ,/w [浙江/ns 城源/nz 电力/n 承装/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 李益琦/nr ,/w 8991314.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042007001/nz ,/w 软件/n 信息/n 集成/vn 项目/n 采购/vn ,/w [创业/v 软件/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 方宝林/nr ,/w 18500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051007001/nz ,/w （/w 双/q 动力/n 大/a 功率/n 扫雪/v 吹雪车/n ）/w （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [天嘉/nz 智能/n 装备/n 制造/v 江苏/ns 股份有限公司/nis]/nw ,/w 1656000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w Y3300000007000051007002/nx ,/w （/w 履带式/b 液压/n 推土机/n ）/w （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江山/ns 推/v 工程机械/nz 有限公司/n]/nw ,/w 1276000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008035001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 7/m 标段/q ,/w [辽宁/ns 北/f 台球/n 墨/j 顶管/j 有限公司/n]/nw ,/w 31007964.00/m (/w 元/q )/w ,/w 20/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008028001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 13/m 标段/q ,/w [宁波/ns 三鼎/j 钢管/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 63994279.44/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000367023001,第JL01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 通衢/n 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 何琦/nr ,/w 2151696.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1126/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000367024001,第SG01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 三门兴港/ns 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 余永照/nr ,/w 91588806.00/m (/w 元/q )/w ,/w 366/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008038001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 10/m 标段/n ,/w [山东/ns 国铭/n 球墨/nz 铸管/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w //w ,/w 21906530.00/m (/w 元/q )/w ,/w 20/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241075001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅰ标/n ,/w [中铁/ntc 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 李多贵/nr ,/w 239800000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 367/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241076001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n Ⅱ/m 标/q ,/w [中铁电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 于迪/nr ,/w 114760000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 367/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652054001/nz ,/w 自动扶梯/nz 、/w 电梯/n 设备/n 供货/vn 及/c 相关/vn 服务/vn 采购/vn ,/w [杭州/ns 西奥/nrf 电梯/n 有限公司/n]/nw ,/w 119444110.00/m (/w 元/q )/w ,/w 360/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684041001/nz ,/w 钢筋/n 采购/v S32/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 特产/n 金属材料/nz 有限公司/n]/nw ,/w 428382325.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008025001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 10/m 标段/n ,/w 上海/ns 宝世/v [威/nz 石油/n 钢管/n 制造/vn 有限公司/n]/nw ,/w 51872165.36/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241090001/nz ,/w 双浦/ns 车辆段/n 工器具/n 设备/n 及/c 丰北/ns 停车场/n 工艺设备/nz 集成/vn 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [杭州/ns 中车/j 车辆/n 有限公司/n]/nw ,/w 38500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 450/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000470005001,第JJG01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 交科/n 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 赵建铧/nr ,/w 4272463.00/m (/w 元/q )/w ,/w 0/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008032001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 4/m 标段/n ,/w [宁波/ns 柏波罗管道/n 有限公司/n]/nw ,/w 35429560.00/m (/w 元/q )/w ,/w 5/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000001000769012001/nz ,/w 姚家/ns 枢纽/n 及/c 船闸/n 工程/n （/w 水利/n 部分/m ）/w 油水/n 分离/vn 系统工程/l 施工/vn ,/w [浙江/ns 达华/nz 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 徐旭东/nr ,/w 1360844.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652055001/nz ,/w 弱电/n 系统/n （/w 通信/vn 、/w AFC/nx 、/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 、/w 气体/n 灭火/vn ）/w 安装/vn 工程/n ,/w [中铁四局集团/nt 电气化/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 刘东文/nr ,/w 161253419.00/m (/w 元/q )/w ,/w 610/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350136001/nz ,/w 办公自动化/gi 系统/n 硬件/n 包/n 采购/v 项目/n ,/w [浙江/ns 浙大/j 网新/j 图灵/nrf 信息/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 6845730.00/m (/w 元/q )/w ,/w 40/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 交通/n 建设/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000587010001,第HB-1/nx ,/w [杭州/ns 环创/v 环保/j 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 林靖华/nr ,/w 520000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185032001/nz ,/w 第/m CZJC/nx -/w 1/m 标段/n ,/w [宁波市/ns 交通/n 建设工程/nz 试验/vn 检测/vn 中心/n 有限公司/n]/nw ,/w 朱建朝/nr ,/w 5754421.00/m (/w 元/q )/w ,/w 0/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000603007003/nx ,/w 第LH01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 达华/nz 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 童兴龙/nr ,/w 4114001.00/m (/w 元/q )/w ,/w 153/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000603007001,第JA01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 众/Ng 汇/v 交通/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 孙国栋/nr ,/w 12745841.00/m (/w 元/q )/w ,/w 153/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000603007002,第JD01/nx 标段/n ,/w [陕西/ns 交通/n 电子/n 工程/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 刘海林/nr ,/w 34000005.44/m (/w 元/q )/w ,/w 153/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 金华/ns 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000070002001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 求是/nz 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张永东/nr ,/w 4466938.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 金义/n 东/f 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605094001/nz ,/w 金华/ns 南/f 站/n 后/f U/v 型/k 槽/n 终点/n -/w 塘/Ng 雅站/n 区间/n （/w 第一次/m 下穿/v 杭长/n 起点/n ）/w ，/w 金华/ns 南/f 站/n（/w 第一次/m 下穿/v 杭/j 长/v 终点/n ）/w -/w 塘雅站/u 区间/n ，/w 塘雅站/ns ，/w 塘雅/Ng 站/v -/w 综合保税区/ns ，/w 塘雅/nz 车辆/n 基地/n 西侧/f 出入/v 线/n 桥梁/n ,/w [中铁十九局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 王纯玉/nr ,/w 279242664.00/m (/w 元/q )/w ,/w 376/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685029001/nz ,/w 钢筋/n 采购/v S31/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 杭钢/n 国贸/n 有限公司/n]/nw ,/w 380922869.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701074001/nz ,/w 等/u 线路/n 盾构/vn 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/v 施工/v 监理I/nx 标段/n ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 郭峰/nr ,/w 2978500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701075001/nz ,/w 等/u 线路/n 盾构/vn 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/vn 施工/vn 监理/vn Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 王慕华/nr ,/w 2279600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701076001/nz ,/w 等/u 线路/n 盾构/vn 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/vn 施工/vn 监理/n Ⅲ/m 标段/n ,/w [上海/ns 三维/m 工程建设/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王东/nr ,/w 2031120.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701077001/nz ,/w 等/u 线路/n 盾构/vn 隧道/n 衬砌/v 管片/n 生产/vn 施工/vn 监理/n Ⅳ/k 标段/n ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 朱建峰/nr ,/w 2008800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008026001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 11/m 标段/n ,/w [浙江/ns 金洲/ns 管道/n 工业/n 有限公司/n]/nw ,/w 44077909.40/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008027001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 12/m 标段/n ,/w [江苏/ns 玉龙/ns 钢管/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 63500853.30/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008034001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 6/m 标段/n ,/w [宁波/ns 柏波罗管道/n 有限公司/n]/nw ,/w 29700565.10/m (/w 元/q )/w ,/w 5/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008031001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 3/m 标段/n ,/w [山东/ns 国铭/n 球墨/nz 铸管/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 34594720.00/m (/w 元/q )/w ,/w 20/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 钱江/ns 新城/ns 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000165007001/nz ,/w 景观/n 绿化/v 施工/v ,/w [绍兴/ns 盛和/v 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 俞伟昌/nr ,/w 8450874.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008037001/nz ,/w 球墨/nz 铸铁管/nz 采购/v 9/m 标段/n ,/w [宁波/ns 柏波罗管道/n 有限公司/n]/nw ,/w //w ,/w 21905364.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008030001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 15/m 标段/n ,/w [宁波/ns 三鼎/j 钢管/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w //w ,/w 45601326.38/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008024001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 9/m 标段/n ,/w [宁波/ns 三鼎/j 钢管/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 52347975.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 大江/n 东城市/ns 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000114002001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [杭州/ns 亚太/j 建设/vn 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 朱书刚/nr ,/w 1560000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268029001/nz ,/w 站前/s 工程/n 建管/j 甲/Mg 供/v 物资/n 聚氨酯/n 防水涂料/nz （/w 包件/n 2/m ）/w 采购/v （/w 重新/ad 招标/v 3/m ）/w ,/w [西安/ns 通瑞/v 新材料/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w 3260422.50/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268024001/nz ,/w 站前/s 工程/n 建管/j 甲/Mg 供/v 物资/n 氯化/v 聚乙烯/n 防水/vn 卷材/n （/w 包件/n 2/m ）/w 招标/v 采购/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [湖南/ns 耐/v 渗/v 塑胶/n 工程/n 材料/n 有限公司/n]/nw ,/w 4793222.56/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000694006001/nz ,/w 电梯/n 设备/n ,/w [浙江/ns 梅轮/nz 电梯/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 3030000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000419005001/nz ,/w 校区/n 主干道/n 工程/n （/w 二期/b ）/w 施工/vn 总承包/n ,/w [浙江/ns 建/v 盛/a 市政/n 园林/n 有限公司/n]/nw ,/w 周理永/nr ,/w 53290440.00/m (/w 元/q )/w ,/w 360/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241089001/nz ,/w 轨道/n 工程施工/nz Ⅱ/m 标段/n ,/w [中铁四局集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 张利军/nr ,/w 177551425.00/m (/w 元/q )/w ,/w 245/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000376029001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n ,/w [四川/ns 华扬/j 路/n 桥/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 李正强/nr ,/w 11398888.00/m (/w 元/q )/w ,/w 122/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000681032001/nz ,/w 车站/n (/w 含/v 区间/n )/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n ,/w [中铁/ntc 武汉/ns 电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 闫玉平/nr ,/w 409970058.00/m (/w 元/q )/w ,/w 398/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000681034001/nz ,/w 弱电/n 系统/a 安装/vn 工程/n ,/w [中国/ns 铁/n 建/v 电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 李文彬/nr ,/w 91022545.00/m (/w 元/q )/w ,/w 428/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605089001/nz ,/w 塘雅/Ng 站/v ～/n 综合保税区/ns 站/v 区间/n 、/w 综合保税区/ns 站/v 、/w 综合保税区/ns 站/v ～/n 新区/n 站/v 区间/n 、/w 新区/n 站/v 、/w 新区/n 站/v ～/v 东华街/ns 区间/n 、/w 东华街/ns 站/v 、/w 东华街/ns 站/v ～/m 第二次/m 下穿/v 杭长/n 区间/n 桥台/n 台尾/n 、/w 塘雅/nz 车辆/n 基地/n 东/f 出入/v 线/n 桥梁/n 、/w 塘雅/nz 车辆/n 基地/n 牵/v 出线/v 桥梁/n ,/w [济南/ns 城建集团/ntc 有限公司/n]/nw ,/w 杨进/nr ,/w 547552877.00/m (/w 元/q )/w ,/w 396/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605090001/nz ,/w 第二次/m 下穿/v 杭长/n 涉/Vg 铁/n 节点/n 终点/n -/w 义/Ng 亭站/n 区间/n 、/w 义亭/n 站/v 、/w 义亭/n 站/v -/w 官塘/n 下站/n 区间/n ,/w [中铁十六局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 任/v 运仲/j ,/w 538611977.00/m (/w 元/q )/w ,/w 396/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国/ns 人寿/n 保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000379017001/nz ,/w 室内装饰/nz 装修/v 工程施工/nz 项目/n III/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 世贸/j 装饰/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 沈耘/nr ,/w 74548272.00/m (/w 元/q )/w ,/w 330/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国/ns 人寿/n 保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000379018001/nz ,/w 室内装饰/nz 装修/v 工程施工/nz 项目/n Ⅳ/n 标段/n ,/w [浙江/ns 亚厦/nz 装饰/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 钟诚/nr ,/w 143975215.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503052001/nz ,/w 甲/Mg 供/v 材料/n （/w 接触/v 线/n ）/w ,/w [江苏/ns 藤仓亨通/v 光电/b 有限公司/n]/nw ,/w 19888349.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350124001/nz ,/w 声/n 屏障/n 工程I/n 标段/n ,/w [江苏/ns 一环/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 胡江峰/nr ,/w 46540628.00/m (/w 元/q )/w ,/w 113/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350125001/nz ,/w 声/n 屏障/n 工程/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [上海/ns 申华/nz 声学/n 装备/n 有限公司/n]/nw ,/w 张玥/nr ,/w 49686655.00/m (/w 元/q )/w ,/w 113/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688045001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 施工/vn 监理/vn 服务/vn ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 侯红兰/nr ,/w 5699900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1350/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683027001/nz ,/w 弱电/n 施工/vn 监理/n （/w 含/v 集成/vn 管理/vn 服务/vn ）/w ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 贾文培/nr ,/w 4558000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1217/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684038001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 施工/vn 监理/vn 服务/vn ,/w [英/j 泰克/ns 工程顾问/l （/w 上海/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 刘培勋/nr ,/w 4332720.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1700/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683025001/nz ,/w 新湾/ns 车辆/n 基地/n 工艺设备/nz 集成/vn I标/n 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w [中车/n 青岛/ns 四方/n 车辆/n 研究所/n 有限公司/n]/nw ,/w 35180000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 665/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 乔司/n 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000562004001/nz ,/w 智能化/vn 系统工程/l ,/w [浙江华/ns 是/v 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 温志伟/nr ,/w 23000313.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185028001/nz ,/w CZSG/nx -/w 3/m ,/w [连云港/ns 港务/n 工程/n 公司/n]/nw ,/w 鲍尤智/nr ,/w 6356348.00/m (/w 元/q )/w ,/w 153/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 千岛湖/ns 原水/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000228047001/nz ,/w 室外/s 附属/vn 工程/n ,/w [中联/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 徐春云/nr ,/w 65380158.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241086001/nz ,/w 导向/n 标识/n 系统/a ,/w [厦门/ns 群力/nz 金属制品/nz 有限公司/n]/nw ,/w 15705091.18/m (/w 元/q )/w ,/w 9/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652047001/nz ,/w 通风/v 空调/n 系统/n 组合式/b 空调/n 机组/n 和/c 风机/n 盘管/nz 设备/n （/w 货物/n ）/w 采购/v ,/w [浙江/ns 国祥/nz 股份有限公司/nis]/nw ,/w 10630101.00/m (/w 元/q )/w ,/w 55/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652046001/nz ,/w 通风/v 空调/n 系统/a 轴流风机/nz 和/c 消声器/n 设备/n ,/w [浙江/ns 双阳/ns 风机/n 有限公司/n]/nw ,/w 31385138.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708023001/nz ,/w 一/m 阶段/n 民航/n 专业/n 工程/n 施工图/n 审查/vn （/w 第三/m 次/q 招标/v ）/w ,/w [中国/ns 航空/n 规划设计/nz 研究总院/nt 有限公司/n]/nw ,/w 王燕/nr ,/w 1200000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭海/nz 城际/b 铁路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503059001/nz ,/w 轨道/n 工程施工/nz 监理/n ,/w [西安/ns 铁一院/nt 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限责任公司/nis]/nw ,/w 沈益民/nr ,/w 4756000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 南湖/ns 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000536009001/nz ,/w 暖通/a 设备/n ,/w [杭州/ns 美/j 佳/a 空调/n 电器/n 有限公司/n]/nw ,/w 11200000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 杭州湾/ns 大桥/n 投资/v 开发/v 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000718009001/nz ,/w 第SPZ01/m 标段/n ,/w [江苏/ns 国强/l 镀锌/k 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w 吕俊/nr ,/w 18215840.00/m (/w 元/q )/w ,/w 123/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000690004001/nz ,/w 西/f 折返/v 线/n 岩溶/n 处理/vn 工程/n ,/w [中国/ns 水电/n 基础/n 局/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈军/nr ,/w 33417785.00/m (/w 元/q )/w ,/w 62/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445090001/nz ,/w 轨道/n 施工/v I标/n ,/w [中铁十一局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈安伍/nr ,/w 146712010.00/m (/w 元/q )/w ,/w 92/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445091001/nz ,/w 轨道/n 施工/v II/nx 标/n ,/w [中铁三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 郭海/nr ,/w 168833296.00/m (/w 元/q )/w ,/w 92/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 文化/n 和/c 旅游厅/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000057003001/nz ,/w 全过程/n 工程/n 咨询/vn ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 耿忠平/nr ,/w 27170000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000026002001/nz ,/w 第5/m 标段/n ,/w [金华市/ns 大路/n 交通安全/nz 设施/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈豪革/nr ,/w 42620682.00/m (/w 元/q )/w ,/w 135/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000026003001/nz ,/w 第6/m 标段/n ,/w [浙江/ns 胜元/nz 环境/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张金虎/nr ,/w 12630215.00/m (/w 元/q )/w ,/w 220/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温岭市/ns 交通/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000026004001/nz ,/w 第7/m 标段/n ,/w [江苏/ns 建铁/v 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 何丽/nr ,/w 27500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 135/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中铁/ntc 隧道/n 建设/v 投资/v 温州/ns 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000107002001/nz ,/w 第/m BPJL01/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 高能/b 爆破/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 张桔盐/n ,/w 1954800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中铁/ntc 隧道/n 建设/v 投资/v 温州/ns 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000107001001,第JC-1/nx 标段/n ,/w [温州/ns 信达/nz 交通/n 工程/n 试验/vn 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 毕池文/nr ,/w 6223526.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683026001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 施工/vn 监理/vn 服务/vn ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 汪俊飞/nr ,/w 3818000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1580/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685030001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 施工/vn 监理/vn 服务/vn ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 曹祥枫/nr ,/w 4524100.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1580/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 瑞文/nz 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000022006001/nz ,/w 第/m 3/m 监理/vn 合同/n 段/Ng （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 常新生/nr ,/w 4101888.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000641021001/nz ,/w 阴极保护/nz 系统/n ,/w [浙江/ns 金源/nr 科技开发/nt 有限公司/n]/nw ,/w 9454090.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 大江/n 东城市/ns 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000114001001/nz ,/w 施工/v ,/w [湖南/ns 益/Vg 众/Ag 水利建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 张开/v ,/w 90121555.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445092001/nz ,/w 高架/vn 车站/n 幕墙/n 施工/v ,/w [金元/n 大/a 建设/vn 控股/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张珏/nr ,/w 34968688.00/m (/w 元/q )/w ,/w 183/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 之江/f 城市/n 建设/vn 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000766008001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 水专/j 工程建设/nz 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈焰明/nr ,/w 5580000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 好溪/ns 水利枢纽/l 潜明/ns 水库/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000097004001/nz ,/w 施工/vn Ⅰ标/n ,/w [浙江省/ns 正邦/ns 水电/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王旭东/nr ,/w 197936201.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1187/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 好溪/ns 水利枢纽/l 潜明/ns 水库/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000097005001/nz ,/w 施工/vn Ⅱ标/n ,/w [浙江省/ns 第一/m 水电/n 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 应/v 小林/nr ,/w 149758254.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1187/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000708025001/nz ,/w 出租车/n 蓄车楼/n 土建/n 施工/vn 总承包/n 标段/n ,/w [中国/ns 建筑/v 第四/m 工程局/n 有限公司/n]/nw ,/w 毕晟/nr ,/w 334016241.00/m (/w 元/q )/w ,/w 367/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000672029001/nz ,/w DN400/nx 直/d 缝/v 埋弧/nz 焊/v 钢管/n ,/w [番禺/ns 珠江/ns 钢管/n （/w 连云港/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 17108009.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000641022001/nz ,/w DN400/nx 高频/b 直缝/n 电阻/n 焊/v 钢管/n ,/w [华油/n 钢管/n 有限公司/n]/nw ,/w 5925276.00/m (/w 元/q )/w ,/w 40/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051008001/nz ,/w （/w 四驱/ns 皮卡车/n ）/w ,/w [浙江/ns 广银/nz 汽车/n 有限公司/n]/nw ,/w 782000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 40/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051006001/nz ,/w （/w 平板/n 运输车/n ）/w ,/w [杭州/ns 中/f 重/b 汽车/n 销售/vn 有限公司/n]/nw ,/w 2972500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051005001/nz ,/w （/w 多功能/b 应急/vn 车/n ）/w ,/w [杭州/ns 成钢/nr 和康/nr 机械设备/nz 有限公司/n]/nw ,/w 2280000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [青田县/ns 交通/n 发展/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000106001001/nz ,/w 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈方东,/nr 47250000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2190/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [新昌县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000079003001/nz ,/w 标段/n ,/w [浙江/ns 新/d 诚信/a 工程造价/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 黄巧群/nr ,/w 530000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [新昌县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000112001001/nz ,/w 标段/n ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 检测/vn 中心/n]/nw ,/w 林敏岳/nr ,/w 546278.00/m (/w 元/q )/w ,/w 360/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229156001/nz ,/w 公共场所/n 卫生/an 学/Ng 验收/v 评价/v ,/w [浙江/ns 建安/nz 检测/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 蒋宝芳/nr ,/w 873720.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241091001/nz ,/w （/w 含/v 6/m 号/q 线/n 二期工程/nz 、/w 杭州/ns 至/p 富阳/ns 城际/b 铁路工程/nz ）/w 信号系统/n 安装/vn 工程/n ,/w [中国/ns 铁/n 建/v 电气化局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 杨维平/nr ,/w 160080420.00/m (/w 元/q )/w ,/w 616/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 之江/ns 国家/n 旅游度假区/ns 基础/n 设施/n 建设/vn 开发/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000027009001/nz ,/w 辐射/v 防护/vn 工程/n ,/w [宁波/ns 恒盾/nz 医用/b 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 张华/nr ,/w 8304522.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652049001/nz ,/w 供电/vn 系统/ad 施工/v 监理/n （/w 含/v 供电/vn 集成/vn 管理/vn 服务/vn ）/w ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 雷初河/ns ,/w 4403350.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652033001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 整流/v 变压器/n 及/c 整流器/n 采购/v ,/w [海南/ns 金盘/nr 智能/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 11510000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241085001/nz ,/w 广告/n 灯箱/n （/w 货物/n ）/w 采购/v ,/w [厦门/ns 群力/nz 金属制品/nz 有限公司/n]/nw ,/w 19897728.65/m (/w 元/q )/w ,/w 9/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652051001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 应急/v 电源柜/n （/w EPS/n ）/w 设备/n 采购/vn ,/w [易事/n 特/Ag 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 4798922.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 轨道交通/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000538038001/nz ,/w 车辆/n 技术咨询/nz 及/c 监造/vn 服务项目/nz ,/w [深圳/ns 地铁/n 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 冯宝龙/nr ,/w 4799960.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华/ns 物产/n 中大/nz 医疗/n 健康/ad 投资/v 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000042005001/nz ,/w 室外/s 景观/n 综合/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 中南/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 叶/nr 蔡翔/nr ,/w 25681270.00/m (/w 元/q )/w ,/w 174/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350137001/nz ,/w 人防/n 项目/n 监理/n （/w 第二/m 次/q 重新/d 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 工程建设/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王立冬/nr ,/w 869000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 975/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350127001/nz ,/w LED/nx 灯具/n （/w 含/v 光源/n ）/w 采购/vn 项目/n ,/w [惠州/ns 雷士/n 光电/b 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 7661087.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185026001/nz ,/w 施工/vn 安全/an 总体/n 风险评估/n 第1/m 标段/n ,/w [江苏省/ns 科佳/ns 工程设计/nz 有限公司/n]/nw ,/w 蒋锋/nr ,/w 508200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1096/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185027001,第TJ03/nx 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [江苏/ns 四/m 通路桥/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 孙长安/nr ,/w 40401358.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 好溪/ns 水利枢纽/l 潜明/ns 水库/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000097003001/nz ,/w 全过程/n 跟踪/vd 审计/v 服务/v 标/Ng ,/w [万邦/nr 工程/n 管理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王晓华/nr ,/w 1691000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1642/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229154001/nz ,/w 人防/n 工程质量/nz 第三/m 方/q 检测/vn 项目/n ,/w [浙江/ns 大合/nz 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李健全/nr ,/w 1360000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 乔司/n 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000060004001/nz ,/w 浙江省/ns 乔司/n 监狱/n 新建/v 文泽/ns 北路/ns 、/w 海达/nrf 北路/ns 两条道路/nz 工程施工/nz 监理/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 三方/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 占/v 立浩/nz ,/w 1497000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 510/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350135001/nz ,/w JLHL-9/nx 标段/n 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈品/nr ,/w 1992600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 884/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652052001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆段/n 施工/v 监理/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [北京/ns 铁城/ns 建设/vn 监理/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 缪焕山/ns ,/w 14490000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1319/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684032001/nz ,/w 杭州/ns 地铁/n 10/m 号/q 线/n 一期/b 工程/n 杭州/ns 地铁/n 10/m 号/q 线/n 一期/b 工程/n 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/n （/w 含/v 设备/n 集成/vn 管理/vn 服务/vn ）/w （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [上海/ns 唯智/nz 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 薛永国/nr ,/w 8801799.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1630/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684031001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n JL10-8/nx 标段/n ,/w [上海/ns 唯智/nz 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈贤忠/nr ,/w 7525065.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1752/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;
