,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229149001/nz ,/w 自动人行道/a 设备/n 供货/vn 及/c 安装/vn 等/u 相关/vn 服务/vn ,/w [西子/n 电梯/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 1950000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229053001,五常/nx 车辆段/n Ⅳ/k 标段/n ,/w [浙江/ns 大华/nz 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 陈东/ns ,/w 315065765.00/m (/w 元/q )/w ,/w 476/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000594001001/nz ,/w 勘察/v 设计/v ,/w [中国石油/ntc 管道局/nz 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 赵子峰/nr ,/w 8506680.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268018001/nz ,/w 环境保护/v 监理/n 及/c 竣工/v 环保/j 验收/vn 技术/n 服务/vn ,/w [浙江/ns 环科/n 环境/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 胡强强/nr ,/w 1920000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701083001/nz ,/w 潮王/n 路/n 站/v -/w 西湖/ns 文化/n 广场站/n 区间/n 地下/s 连接/vn 工程/n 土建/n 施工/vn ,/w [中铁十一局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 张智,/w 1008961555.00/m (/w 元/q )/w ,/w 945/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000376015001/nz ,/w 燃气/n 真空/n 热水锅炉/nz ,/w [浙江/ns 特富/nz 锅炉/n 有限公司/n]/nw ,/w 1991900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241035001/nz ,/w 奥体站/ns 绿化/v 迁移/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 宝田/ns 环境/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 付兆勇/nr ,/w 190804.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 瑞文/nz 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000022003001,第JD01/nx 标段/n ,/w [紫光/nz 捷通/nz 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 王岩/nr ,/w 114260860.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 城市/n 天然气/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000362002001/nz ,/w 南线/n 一期/b 撬装/vn 及/c 相关/vn 设备/n 采购/vn ,/w [森格斯/nr 输配/v 设备/n（/w 宁波/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 19450903.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684003001/nz ,/w 钢筋/n 采购/v S23/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 物产/n 金属/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 808399849.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭海/nz 城际/b 铁路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503027001/nz ,/w 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/v 2/m 标/q ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 龚全锋/nr ,/w 4610117.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [42/m 省道/n 缙云县/ns 潜陈/v 至/p 壶镇/ns 段/Ng 公路/n 改建工程/n 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000603001001/nz ,/w 项目/n ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nw ,/w 2949669.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [天台县/ns 水务/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000279002001/nz ,/w 城关/ns 至/p 白鹤镇/ns 配水/v 管道工程/nz 施工/v ,/w [杭州/ns 之江/nz 市政建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 许林/nr ,/w 3940614.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [云和县/ns 防洪/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000044002001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [丽水市/ns 新源/ns 建设/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 韩雷/nr ,/w 2380000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 机关事务管理局/nto]/nw ,/w;

,/w E3300000001000673001001/nz ,/w （/w EPC/nx ）/w 工程/n 总/b 承包/vn ,/w [浙江省/ns 建工/j 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 140880000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 396/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350025002/nx ,/w 造价/n 咨询服务/vn 项目/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 成套/b 招标/vn 代理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张樱/Ng ,/w 3300000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 温州/ns 沈海/nr 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000328007001/nz ,/w 房建/n 施工/v （/w 第/m 15/m 标段/n ）/w ,/w [宇轩/ns 建业/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 熊梅/nr ,/w 69509404.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701064001/nz ,/w 等/u 线路/n 涉/Vg 高速公路/n 安全/ad 评估/v ,/w [浙江/ns 宜路/ns 工程设计/nz 有限公司/n]/nw ,/w 1930000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000771006001/nz ,/w 新站/n 护岸/v 段/Ng 施工/v ,/w [禹/nr 顺/v 生态建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 张晓玲/nr ,/w 9295158.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [天台县/ns 人民医院/ns]/nw ,/w;

,/w E3300000001000158005001/nz ,/w 变/v 冷媒/nz 流量/n 变频空调/nz 系统/n (/w VRF/nr )/w ,/w [杭州/ns 安格/nrf 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 4821260.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350069001/nz ,/w 车辆/n 及/c 车辆段/n 工艺设备/nz 集成/vn 服务/vn 及/c 监造/vn （/w 第二/m 次/q 重新/d 招标/v ）/w ,/w [铁科院/nz （/w 北京/ns ）/w 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张海涛/nr ,/w 4010000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1400/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000682006001/nz ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/v ,/w [浙江/ns 华夏/nz 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 黄凤英/nr ,/w 7231260.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1825/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241016001/nz ,/w 河山/n 路/n 站/v ~/m [凤凰/nz 公园/n]/ns 站/v 区间/n 岩溶/n 处理/vn 区域/n 给水/vn 管道/n 迁移/vn 项目/n ,/w [浙江/ns 诚邦/nz 园林/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 徐土明/nr ,/w 1235854.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 农业/n 科学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000401004001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 信安/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 解军/nr ,/w 1560000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 轨道交通/nz 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000538030001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n S1/nx -/w JL-6/nx 标段/n ,/w [江苏/ns 盛华/nz 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 姜光良/nr ,/w 9168250.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2190/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 秀源/ns 路通/nz 公路工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000322004001,第JA1/nx ,/w [金华市/ns 大路/n 交通安全/nz 设施/n 有限公司/n]/nw ,/w 7401503.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000470002005/nz ,/w 第/m JL01/nx 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 7067370.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2039/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 十里丰/ns 监狱/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000355008001/nz ,/w 电梯/n ,/w [沃克斯/nrf 电梯/n （/w 中国/ns ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 3180000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688023001/nz ,/w JL7-13/nx 标段/n 施工/vn 监理/n ,/w [北京/ns 铁城/ns 建设/vn 监理/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 刘芳/nr ,/w 10470000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1856/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000250041001,三坝村/ns 站/v 、/w 三墩站/j 、/w 董家路站/ns 地铁/n 配套/a 功能/n 用房/n 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 许燕峰/nr ,/w 1456000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 970/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000343013001,第JJ-SYS-02/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通运输/nz 科学研究院/nt]/nw ,/w 2340916.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [东阳市/ns 交通运输局/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000612001002/nx ,/w TJ2/nx ,/w [江西省/ns 路/n 桥/n 工程/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 谭毅平/nr ,/w 276533374.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 省直/j 建筑/vn 设计院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000323007001/nz ,/w 市政/n 景观/n 工程/n ,/w [杭州/ns 富阳/ns 富春江/ns 绿化/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈鸿燕/nr ,/w 4515315.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉善/ns 银展/n 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000469006001,第TJ3/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 金顺路/ns 桥/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 申屠/n 建/v 强/a ,/w 549500663.00/m (/w 元/q )/w ,/w 731/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭/j 温/b 铁路/n 筹建/vn 协调/vn 小组/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000524001001/nz ,/w 勘察/v 监理/v ,/w [中铁/ntc 西南/s 科学研究院/nt 有限公司/n]/nw ,/w 王爱玲/nr ,/w 2000000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴/ns 袍江/ns 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000178009001/nz ,/w 机电/b ,/w [北京/ns 云星宇/nr 交通/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 李灿/nr ,/w 4785760.00/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000569067005/nz ,/w 3/m 号/q 线/n 一期/b 工程管线/n 迁改/v Ⅴ/m 标段/q 施工/vn ,/w [杭州市/ns 市政工程/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 王海峰/nr ,/w 21123600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 106/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 同济/nz 科技/n 职业/n 学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000369001001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n ,/w [浙江/ns 长江/ns 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈惠川/nr ,/w 10617028.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通运输/nz 发展/vn 服务/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000051002004/nx ,/w （/w 冲锋舟/nr ）/w ,/w [深圳市/ns 鸿盈/nz 鸿/nz 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 季忠剑/nr ,/w 348660.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229017002/nx ,/w Ⅱ/m 标段/n 监理/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 杨哲雅/nr ,/w 8530000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1624/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000428002002/nx ,/w 变/v 冷媒/nz 流量/n 多/ad 联机/v 中央空调/nz 系统/n 及/c 新风/n 系统/n ,/w [杭州/ns 紫光/nz 楼宇/n 机电工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 1650000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 水利水电/nz 建设/v 控股/v 发展/vn 公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000440002001/nz ,/w 梁湖/ns 枢纽/n 水工/n 模型试验/nz 研究/v ,/w [浙江省/ns 水利/n 河口/n 研究院/n]/nw ,/w 史斌/nr ,/w 900000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 港航/j 建设/v 开发/v 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000492005002/nx ,/w 第/m TJ02/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 巨圣/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 程广伟/nr ,/w 391280495.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229018001/nz ,/w 火车/n 南/f 站/v 站/v Ⅱ/m 标段/n 工程/n 监理/vn ,/w [杭州/ns 三方/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 包/v 向阳/nz ,/w 3339900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1222/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属邵逸夫医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000491002001/nz ,/w 设计/v ,/w [杭州市/ns 建筑设计/nz 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 18486000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241074001/nz ,/w （/w 含/v 6/m 号/q 线/n 二期工程/nz ）/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 陈劲松/nr ,/w 16232590.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1533/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445053001/nz ,/w 弱电/n 系统/n 监理/n ,/w [甘肃/ns 铁科/ns 建设工程/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 黄海荣/nr ,/w 6997700.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1825/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445052001/nz ,/w 万绣路/ns 车辆/n 基地/n （/w SG/nx -/w 9/m ）/w ,/w [中铁三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 龚军平/nr ,/w 601204228.00/m (/w 元/q )/w ,/w 638/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000286015001/nz ,/w 南/f 延伸/v 段/q 道路/n 恢复/v 工程施工/nz 监理/n ,/w [浙江/ns 正业/n 项目/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王俊/nr ,/w 1288000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 960/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;


,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241038001/nz ,/w （/w 含/v 6/m 号/q 线/n 二期/b 、/w 杭州/ns 至/p 富阳/ns 城际/b 铁路/n ）/w 车站/n 设备/n 集成/vn 管理/vn 服务/vn ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 汪小峰/nr ,/w 8070000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 绕城/ns 高速公路/n 西南线/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000305004001/nz ,/w 第SPZ1/m 标段/n ,/w [河北/ns 建工/j 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 44603438.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 浦阳江/ns 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000432008001/nz ,/w 萧山区/ns 浦阳江/ns 治理/vn 工程/n 三期/b 第三/m 方/q 检测/v 服务/v ,/w [浙江省/ns 水利/n 河口/n 研究院/n]/nw ,/w 付磊/nr ,/w 366505.00/m (/w 元/q )/w ,/w 480/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 浙江大学/ntu ,/w;

,/w E3300000001000347001001/nz ,/w 智能化/vn 系统工程/l ,/w [金程/nr 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈绍辉/nr ,/w 2580438.00/m (/w 元/q )/w ,/w 200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [丽水市/ns 供排水/j 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000180005001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n 工程/n ,/w [湖南/ns 望新/ns 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 王柱/nr ,/w 142914450.00/m (/w 元/q )/w ,/w 610/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605006001/nz ,/w 盾构/n 管片/n 01/m 标段/n ,/w [中天建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 264558486.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185017001,第HDSG-1/nx 标段/n ,/w [天津/ns 港航/j 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 郭维东/nr ,/w 246582335.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 新华医院/ns]/nw ,/w;

,/w E3300000001000276001001/nz ,/w 智能化/vn 工程/n ,/w [金程/nr 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 姜孝田/nr ,/w 5288248.00/m (/w 元/q )/w ,/w 810/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [永康市/ns 交通/n 建设/vn 发展/vn 公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000515007001,第LH01/nx 标段/n ,/w [福建/ns 佳园/ns 生态建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈灵/nr ,/w 14247266.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000499006001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [中国人民财产保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nw ,/w 2413025.34/m (/w 元/q )/w ,/w 1530/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu 医学院/n 附属/vn 口腔/n 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000184001001/nz ,/w 浙江大学/ntu 医学院/n 附属/vn 口腔/n 医院/n （/w 浙江大学/ntu 口腔医学/nz 中心/n ）/w 扩建工程/nz ,/w [杭州/ns 信达/nz 投资/vn 咨询/vn 估价/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 喻咏/nr ,/w 430000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 720/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268001001/nz ,/w 货物/n 类/ad 招标/v 代理/v 服务/v ,/w [浙江省/ns 成套/b 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 章苗根/nr ,/w 380000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 上虞舜惠/v 水利/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000166011001/nz ,/w 四/m 标段/n ,/w [北京/ns 金河/nr 水务/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 李宗杰/nr ,/w 173565525.00/m (/w 元/q )/w ,/w 500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 钱江/ns 新城/ns 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000165006001/nz ,/w 机电设备/nz 系统监控/n 、/w 通信/vn 系统/n 设备/n 采购/vn ,/w [浙江/ns 浙大/j 中控/j 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 贺国君/nr ,/w 15200000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683019001/nz ,/w 疑似/v 涉/Vg 污/Ag 土壤/n 场地/n 调查/v 监测/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [宁波市/ns 华测/nz 检测/vn 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 王钢栋/nr ,/w 1158995.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000376023001/nz ,/w 风/n 冷热/n 泵/n 机组/n 设备/n ,/w [珠海格力电器股份有限公司/ntc]/nw ,/w 4770000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000405015001,第LH03/nx 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 达华/nz 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李钟华/nr ,/w 13647814.00/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江工业大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000217002001/nz ,/w 招标/v ,/w [杭州/ns 高航/j 送变电/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈广森/nr ,/w 6397922.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭/j 温/b 铁路/n 筹建/vn 协调/vn 小组/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000524004001/nz ,/w 勘测/v 定界/nz ,/w [浙江/ns 远卓/nz 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 梅建东/nr ,/w 12001000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2000/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/ns 温州/ns 液化/vn 天然气/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000067006001/nz ,/w 场平/nr 开山/v 及/c 边坡/n 支护/vn 工程/n 爆破作业/nz 安全/an 监理/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [安徽/ns 雷鸣/v 爆破/vn 工程/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 李新祝/nr ,/w 2973101.00/m (/w 元/q )/w ,/w 574/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [104/m 国道/n 西/f 过境/v 公路/n 瑞安/nrf 段/Ng （/w 飞云江/ns 六/m 桥/n ）/w 建设/vn 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000315006001/nz ,/w 机电/b （/w 第/m 06/m 标段/n ）/w ,/w [上海/ns 电/n 科/n 智能/n 系统/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 赵疵/nr ,/w 13318037.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229035001,五常/nx 车辆段/n 光明/ntc 桥路/n 下穿/v 通道/n 工程施工/nz 监理/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 天恒/nz 投资/v 建设/vn 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 占/v 锦堂/n ,/w 512000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 850/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701073001/nz ,/w 等/u 主/n 变电所/n 外/f 线路/n 地下/s 管线/n 探测/vn ,/w [杭州市/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n]/nw ,/w 1377488.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000642001001/nz ,/w 勘察/v 设计/v ,/w [中国/ns 能源建设/n 集团/n 浙江省/ns 电力/n 设计院/n 有限公司/n]/nw ,/w 任/v 渊源/n ,/w 11680000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 975/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000593005001/nz ,/w 隧道/n 工程施工/nz A/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 隧道/n 工程/n 公司/n]/nw ,/w 赵艳军/nr ,/w 87571949.00/m (/w 元/q )/w ,/w 487/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652037001/nz ,/w 昌达路/ns 车辆段/n 轨道/n 工程车/n 类/n 设备/n 及/c 相关/vn 服务/vn （/w 货物/n ）/w 采购/v ,/w [江苏/ns 今创/v 车辆/n 有限公司/n]/nw ,/w 20398900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 450/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000220022001/nz ,/w 西北/s 段/Ng 永久/b 道路/n 恢复/vn 工程/n 标段/n 一/m ：/w 庆春/u 广场/n 站/v 、/w 庆菱/nz 路/n 站/v 、/w 建国北路/nt 站/v 、/w 中/f 河北/ns 路/n 站/v ,/w [丰和/ns 营造/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 徐建锋/nr ,/w 28700000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 92/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000402009001/nz ,/w 医用/b 气体/n 工程/n ,/w [浙江/ns 华健/nr 医用/b 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 孙耀明/nr ,/w 8672618.00/m (/w 元/q )/w ,/w 400/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 港城/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000505002001,第LH1/nx 标段/n ,/w [杭州/ns 天仁/ns 建设/vn 环境/n 有限公司/n]/nw ,/w 25479626.00/m (/w 元/q )/w ,/w 330/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000431009002/nx ,/w 索鞍索/v 夹/v 加工/v 供货/v 第/m BKSA-02/nx 标段/n ,/w [武汉/ns 船用/n 机械/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 45551620.00/m (/w 元/q )/w ,/w 600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国/ns 人寿/n 保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000379012001/nz ,/w 室外/s 附属/vn 工程施工/nz ,/w [浙江/ns 中金/n 园林/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 詹士燕/nr ,/w 19006435.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684015001/nz ,/w 绿化/v 迁移/vn 工程/n Ⅰ/m 标段/n ,/w [杭州/ns 之江/ns 园林绿化/nz 艺术/n 有限公司/n]/nw ,/w 汤/n 含晓/v ,/w 317968.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;


,/w E3300000001000465006001,第JC-1/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 交科/n 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 20663063.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2160/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 民政/n 康复/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000289009001/nz ,/w 暖通/a 系统/n 成套设备/nz 采购/v ,/w [杭州/ns 泰威/nz 机电设备/nz 有限公司/n]/nw ,/w 8493118.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000360001001/nz ,/w 第/m 1/m 施工/vn 标段/n ,/w [浙江/ns 巨圣/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 22255897.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350095001/nz ,/w 上泉/j 车辆/n 基地/n 桩基/nr 检测/v ,/w [杭州市/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n]/nw ,/w 叶胜朝/nr ,/w 1274250.00/m (/w 元/q )/w ,/w 159/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350064001/nz ,/w 整流/v 变压器/n 和/c 配电/v 变压器/n 设备/n 采购/vn 项目/n ,/w [海南/ns 金盘/nr 智能/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 13251460.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229021001,五常/nx 车辆/n 基地/n 桩基/nr 检测/v ,/w [杭州市/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n]/nw ,/w 叶胜朝,/nr 4402235.00/m (/w 元/q )/w ,/w 818/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301005001/nz ,/w 施工图/n 审查/vn 项目/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [西安/ns 铁一院/nt 工程/n 施工图/n 审查/vn 有限公司/n]/nw ,/w 杜孔泽/nr ,/w 4960000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1190/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 千岛湖/ns 原水/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000228013001/nz ,/w 偏心/a 半/m 球阀/nz 、/w 球阀/nz 及其/c 附属/vn 设备/n 采购/v 标/Ng ,/w [安徽/ns 铜/n 都/d 流体/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 10842950.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701036001/nz ,/w （/w 高教/j 路/n 站/v 、/w 高教/j 路/n 站/v ～/n 联胜路站/n 区间/n 、/w 联胜路/ns 站/v 、/w 联胜路/ns 站/v ～访/v 溪路/n 站/v 区间/n 、/w [访溪/ns 路/n]/ns 站/v 、/w 访/v 溪路/ns 站/v ～/v 百家园路/ns 站/v 区间/n ）/w ,/w [上海/ns 天佑/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陆其茂/nr ,/w 12167328.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2587/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [临海市/ns 大田/n 平原/n 排涝/vn 工程建设/nz 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000320011001/nz ,/w 主要/b 电气设备/nz 采购/v ,/w [浙江/ns 滴石/n 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 胡芳华/nr ,/w 608600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229091001/nz ,/w 安检/j 系统/a 设备/n 采购/vn ,/w [深圳市/ns 天和/nz 时代/n 电子设备/n 有限公司/n]/nw ,/w 26080000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 170/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [龙游县/ns 双江/ns 水利/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000779001002/nx ,/w 施工/vn 2标/n ,/w [四川/ns 佳/a 和/c 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陈多文/nr ,/w 44881682.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000348003001/nz ,/w 监控/vn 系统/n 设备/n 采购/vn （/w 水利/n 部分/m ）/w ,/w [杭州/ns 华辰/nz 电力/n 控制/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 4899600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省立同德医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000525004001/nz ,/w 桩基/ns 及/c 基坑/n 围护/v 工程施工/nz ,/w [福建/ns 新纪/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 叶宝钦/nr ,/w 49372575.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [瑞安市/ns 交通运输局/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000687002001/nz ,/w 第/m JL/nx 1/m 监理/n 标段/n ,/w [河南天一/j 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 4532121.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1680/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000736008001/nz ,/w 岩土/n 工程/n 勘察/v Ⅰ标/v ,/w [浙江省/ns 工程/n 勘察院/n]/nw ,/w 孔令智/nr ,/w 14080005.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [黄岩/ns 交通/n 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000384004001/nz ,/w 施工/vn 标段/n ,/w [杭州/ns 长虹路/ns 桥/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 13472826.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 医学/n 高等/b 专科学校/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000282002001/nz ,/w 热泵式/b 空调/n 机组/n ,/w [浙江/ns 大麦/n 环境/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 2980000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 高速公路/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000697004001/nz ,/w （/w 第JA1/m 标段/n ）/w ,/w [衢州市/ns 交通设施/nz 有限责任公司/nis]/nw ,/w 28805508.00/m (/w 元/q )/w ,/w 244/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229101001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 孙建军/nr ,/w 7295280.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1278/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭衢/u 铁路/n （/w 建衢/ns 段/Ng ）/w 筹建/vn 办公室/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000666010001/nz ,/w PPP/nx 项目/n ,/w [中铁/ntc 第四/m 勘察/vn 设计院/n ,/w 集团/n 有限公司/n（/w 联合/vn ,/w ,/w 体/Ng 成员/n ：/w 中铁/ntc 四院/j 集/Vg ,/w 团/n 投资/n 有限公司/n、/w 中/j ,/w ,/w 铁十一局/nz 集团/n 有限公司/n 、/w 中建/j 铁路/n 投资/v 建/v ,/w ,/w 设/v 集团/n 有限公司/n ）/w ]/nw ,/w 俞添 ,/u 672899960.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1278/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [兰溪市/ns 水务/n 建设工程/nz 投资/v 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000288018001/nz ,/w 服务/v 标/Ng (/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 中际/nz 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 周雄杰/nr ,/w 1716000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1620/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000343016001,第JJ-JJG-01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 交科/n 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 5408629.00/m (/w 元/q )/w ,/w 3000/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445085001/nz ,/w 万绣路/ns 车辆/n 基地/n 供电/vn 车间/n 设备/n 采购/vn ,/w [咸亨/ns 国际/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 10669846.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 32/m 省道/n 改建/v 越城/vn 区段/n 工程建设/nz 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000212004001/nz ,/w 竣/nr （/w 交/v ）/w 工/n 质量/n 评定/vn 检测/vn ,/w [绍兴市/ns 交通/n 建设/vn 检测/vn 中心/n]/nw ,/w 989466.80/m (/w 元/q )/w ,/w 1645/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350126001/nz ,/w 铝合金/n 吊顶/n 及/c 龙骨/n 系统/ad 采购/v 项目/n ,/w [宁波/ns 红杉/n 高新板/n 业有限公司/nt]/nw ,/w 11211960.32/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [长兴县/ns 永兴/ns 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000189012001/nz ,/w 景观/n 绿化/v ,/w [浙江/ns 良康/nz 园林绿化/nz 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈丽丹/nr ,/w 24922627.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241028001/nz ,/w 之/r 江海洋/nr 公园/n 站/v -/w 振浦路/ns 站/v -/w 中医药/n 大学站/n 区间/n 岩土/n 工程/n 处理/vn 服务项目/nz （/w 沼气/n 处理/v ）/w ,/w [浙江省/ns 地矿/n 勘察院/n]/nw ,/w 陈跃/nr ,/w 5654672.60/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [永康市/ns 自来水公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000353001001/nz ,/w 大坝/n 安全/an 监测/vn 及/c 监控/vn 标/Ng ,/w [杭州/ns 定川/v 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nw ,/w 花培栋/nr ,/w 5300422.01/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000641002001/nz ,/w 东阳/ns -/w 磐安/ns 天然气/n 管道工程/nz 隧道/n A/nx 标/Ng 施工/v ,/w [核工业/n 金华/ns 建设工程/nz 公司/n]/nw ,/w 赵聪玲/nr ,/w 27007323.00/m (/w 元/q )/w ,/w 630/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [临安市/ns 交通/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000482003001/nz ,/w J2/nx 监理/n 标段/n ,/w [杭州/ns 公路工程/nz 监理/vn 咨询/vn 公司/n]/nw ,/w 1925900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1279/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000500002001/nz ,/w 浙江大学/ntu 紫金港/ns 校区/n 西区/ns 图书馆/n 、/w 档案馆/n 工程设计/nz 招标/v ,/w [汉嘉/j 设计/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 5680000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605084001/nz ,/w 塘雅/ns 车辆段/n 和/c 官塘/n 下/f 停车场/n 上/f 盖/v 范围/n 岩土/n 工程/n 勘察/v ,/w [浙江省/ns 工程/n 勘察院/n]/nw ,/w 孔令智/nr ,/w 3696000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [长兴县/ns 杭长/j 高速公路/n 北/f 延/Vg （/w 泗安/ns 至/p 浙苏/ns 界/n ）/w 建设工程/nz 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000225004002/nx ,/w 第/m JYZ01/nx 标段/n ,/w [上虞市/ns 工业/n 设备/n 安装/vn 有限公司/n]/nw ,/w 梁金富/nr ,/w 3058858.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [苍南县/ns 鳌江/ns 流域/n 跨/v 江/n 桥梁/n 建设/vn 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000417004001,第JD01/nx ,/w [甘肃/ns 中/f 太/j 信息/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 李岩/nr ,/w 9747456.00/m (/w 元/q )/w ,/w 270/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701055001/nz ,/w 第三/m 方/q 监测/v JC/nx 3/m -/w 2/m 标/q ,/w 上海/ns [勘察/v 设计/vn 研究院/n （/w 集团/n ）/w 有限公司/n]/nw ,/w 马健/nr ,/w 16194673.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1462/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000268013002/nx ,/w 站前/s 工程/n 建管/j 甲/Mg 供/v 物资/n 止水带/nz （/w 包件/n 3/m ）/w 招标/v ,/w [河北/ns 润石/nz 橡塑/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 8147431.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [景宁畲族自治县/ns 交通/n 发展/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000478001001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nw ,/w 23103037.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685002001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n JL4-2-1/nx 标段/n ,/w [广东/ns 铁路/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 高杰/nr ,/w 9659600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1767/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229104001/nz ,/w 搪瓷/n 钢板/n 及/c 干挂/a 系统/n I/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 开尔/ns 新/a 材料/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 23144934.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605052001/nz ,/w 第三/m 方/q 监测/vn 和/c 监测/vn 管理/vn 03/m 标段/n ,/w [中铁/ntc 第五/m 勘察/vn 设计院/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 谢昭晖/nr ,/w 5307500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000678001001/nz ,/w 全过程/n 招标/v 代理/v 服务/v ,/w [浙江/ns 天源/ntc 实业/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w 洪银有/nr ,/w 1008000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1098/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000637002001,第JD1/nx 标段/n ,/w [杭州/ns 中/f 元/Tg 照明/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 47011397.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [开化县/ns 水利/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000018003001/nz ,/w 施工/vn 1标/n （/w 底本/n 段/Ng ）/w ,/w [嘉兴市/ns 水利工程/n 建筑/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 谢先雄/nr ,/w 35166730.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701044001/nz ,/w 工程/n 土建/n 施工/vn 监理/n JL3-3/nx 标段/n ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 王佐/nr ,/w 10760000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1843/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 龙湾区/ns 水利/n 投资/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw;

,/w E3300000001000696010001/nz ,/w 一期/b 工程施工/nz 1/m ,/w [浙江/ns 金华市/ns 顺泰/nz 水电/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 钱亦尚,/nr 35803786.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445078001/nz ,/w DC1500/nx V/nx 开关柜/n 设备/n 采购/vn 项目/n ,/w [上海/ns 拓/v 及/c 轨道交通/nz 设备/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 13199450.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 32/m 省道/n 改建/v 越城/vn 区段/n 工程建设/nz 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000212003001/nz ,/w 第/m J/q 1/m 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 华恒/nz 交通/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 7531450.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1650/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503056001/nz ,/w 甲/Mg 供/v 材料/n （/w 35/m kV/q 交流电力/n 电缆/n ）/w ,/w [杭州/ns 电缆/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 83080521.62/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国/ns 人寿/n 保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000555003001/nz ,/w 升降/vn 横移/vn 类/n 机械式/b 停车/v 设备/n 供货/vn 与/c 安装/vn ,/w [大洋/n 泊车/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 2304000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 储备粮/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000321002001/nz ,/w 一/m 标段/n ,/w [大立/v 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 周大龙/nr ,/w 74311692.00/m (/w 元/q )/w ,/w 360/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 交投/v 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185008001/nz ,/w CZSG-1/nx 标段/n ,/w [中/f 交/v 第/m 四/m 航务/n 工程局/n 有限公司/n]/nw ,/w 192552866.00/m (/w 元/q )/w ,/w 690/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000226001001/nz ,/w 监理/vn ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 李蕴慧/nr ,/w 5730000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1080/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 总工会/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000413002001/nz ,/w 施工/vn 标段/n ,/w [杭州/ns 金狮/nz 市政/n 园林工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 刘晓燕/nr ,/w 3836001.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江警察学院/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000277001001/nz ,/w 阶梯教室/nz 吸音/nz 装饰/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 三彩/n 装饰/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 傅林刚/nr ,/w 1730581.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000678007001/nz ,/w 第三/m 方/q 检测/v 服务/v ,/w [浙江省/ns 水利/n 河口/n 研究院/n]/nw ,/w 付磊/nr ,/w 2202030.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [建德市/ns 十/m 里/q 埠港/ns 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000484001001/nz ,/w SG01/nx 标段/n ,/w [浙江省/ns 第一/m 水电/n 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 110422709.00/m (/w 元/q )/w ,/w 400/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445027001/nz ,/w （/w SG/nx -/w 5/m ）/w ,/w [中铁五局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 杨勇/nr ,/w 364657322.00/m (/w 元/q )/w ,/w 913/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 绕城/ns 高速公路/n 西南线/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000305013001/nz ,/w 空调/n 采购/vn ,/w [温州/ns 诚远/a 电器/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 3592367.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350109001/nz ,/w 轨道/n 工程/n 施工I/v 标段/n ,/w [中铁/ntc 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 刘业民/nr ,/w 251706880.00/m (/w 元/q )/w ,/w 290/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 椒江/ns 洪家/n 场浦/nr 综合/v 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000444001001/nz ,/w 施工/v Ⅲ/m ,/w [驻马店市/ns 水利工程局/n]/nw ,/w 袁博文/nr ,/w 49516088.00/m (/w 元/q )/w ,/w 550/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属第一医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000456001001/nz ,/w 老/a 厂房/n 食堂/n 装修/v 改造/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 久城/ns 园林工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 傅迪龙/nr ,/w 3120828.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350132001/nz ,/w SGHL-1-4/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 广盛/nz 环境/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 朱兵/nr ,/w 11044624.00/m (/w 元/q )/w ,/w 131/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000241023001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG6-9/m 标/q 段/q ：/w 长河/ns 路/n 站/v ～/v 江汉路/ns 站/v 区间/n //w 江汉路/ns 站/v //w 江汉路/ns 站/v ～/v 江陵/ns 路/n 站/v 区间/n //w 江陵/ns 路/n 站/v ～/n 星民站/n 区间/n //w 星民站/星民站/n ～奥体站/n 区间/n //w 江南/ns 大道/n 改造/vn 提升/vn 工程/n （/w 西兴/nrf 立交/b ～/p 中兴/nz 立交/b ）/w ,/w [上海/ns 隧道/n 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 2011438588.00/m (/w 元/q )/w ,/w 944/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉善/ns 银展/n 交通建设投资有限公司/nt]/nw ,/w;

,/w E3300000001000469007001,第JL2/nx 标段/n ,/w [嘉兴市/ns 世纪/n 交通/n 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈庭波/nr ,/w 8454600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1522/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000250025001/nz ,/w 天目山路/n 主/Ag 变电所/n 110/m kV/q 电力电缆/nz 及/c 附件/n （/w 第三/m 次/q 重新/d 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 电缆/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 13197598.30/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000688015001/nz ,/w JL7-9/nx 标段/n 施工/vn 监理/n ,/w [广东/ns 铁路/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈义全/nr ,/w 12010000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1887/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000226004001/nz ,/w II/nx 标段/n （/w 航空/n 食品/n 用房/n 工程/n 1/m #/q 楼/n -/w 3/m #/q 楼/n ，/w 机场/n 信息/n 管理/vn 中心/n 、/w 地/n 服用/v 房/n 工程/n ，/w 现场/s 运行/v 指挥中心/n 、/w 医疗/n 急救中心/n ）/w ,/w [中铁建工集团有限公司/ntc]/nw ,/w 张朝阳/nr ,/w 89503062.00/m (/w 元/q )/w ,/w 480/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [江山市/ns 须江/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000689008001/nz ,/w 凤林/nz 标段/n ,/w [黄河/ns 建工/j 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 姚宇星/nr ,/w 81446105.00/m (/w 元/q )/w ,/w 420/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 武义县/ns 第一/m 人民医院/ns]/nw ,/w;

,/w E3300000001000198018001/nz ,/w 网络设备/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 图灵/nrf 软件技术/nz 有限公司/n]/nw ,/w 4648000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 50/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 水利水电/nz 学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000201003001/nz ,/w 浙江/ns 水利水电/nz 学院/n 学生宿舍/nz 扩建工程/nz 施工/v 招标/v ,/w [天伟/nz 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 骆艳斌/nr ,/w 15365182.00/m (/w 元/q )/w ,/w 351/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000343029001,第JDZX-1/nx 标段/n ,/w [招商局/n 重庆/ns 交通/n 科研/n 设计院/n 有限公司/n]/nw ,/w 蒲逊/nr ,/w 1163500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/nz 绍兴/ns 滨海/nz 热电/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000318003001/nz ,/w 环塘河/ns 清淤/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 凌云/vn 水利水电/nz 建筑/vn 有限公司/n]/nw ,/w 樊啸宇/nr ,/w 3154341.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000445051001/nz ,/w 万绣路/ns 车辆/n 基地/n （/w SG-8/nr ）/w ,/w [中铁建工集团有限公司/ntc]/nw ,/w 徐华伟/nr ,/w 622910003.00/m (/w 元/q )/w ,/w 638/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000286009001/nz ,/w 南段/n 搪瓷/n 钢板/n 及/c 干挂/a 系统/n （/w 货物/n ）/w 采购/v ,/w [浙江/ns 索普/nrf 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 9783599.09/m (/w 元/q )/w ,/w 0/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 铁路/n 与/p 轨道交通/nz 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000479011001/nz ,/w 站房/n 内饰/n 装修/v 设计/v II/nx 标段/n ,/w [深圳/ns 广田/ns 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 郭锋/nr ,/w 3844878.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 港航/j 工程/n 公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185003003/nx ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [江苏/ns 科兴/nz 项目/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 6771200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1765/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [天台县/ns 水务/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000279009001/nz ,/w 无/v 负压/vn 设备/n 采购/vn ,/w [南方/f 中金/n 环境/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 2978680.00/m (/w 元/q )/w ,/w 89/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000569022001/nz ,/w 杭州/ns 地铁/n 1/m 号/q 线/n 三期/b 工程/n [萧山/ns 机场/n]/ns 站/v 雨污/Ag 水管/n 迁改/v 和/c 施工期/n 交通/n 组织/vn 工程/n ,/w [杭州/ns 华水/nz 市政工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 郭昶/nr ,/w 12715000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229044001/nz ,/w 工程/n 供电/vn 系统/ad 施工/v 监理/n （/w 含/v 供电/vn 集成/vn 服务/vn 管理/vn ）/w ,/w [浙江/ns 江南/ns 工程/n 管理/vn 股份有限公司/nis]/nw ,/w 钟义/nr ,/w 7182300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1491/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 临/v 安排/v 水/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000234006001/nz ,/w 除臭/a 系统/a 设备/n ,/w [上海/ns 梅思泰克/nz 环境/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 4355000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 上虞/ns 水资源/n 投资/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000533002001/nz ,/w 施工/v 7标/Ng ,/w [河南/ns 水建/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 虎保/n 强/a ,/w 55761870.00/m (/w 元/q )/w ,/w 305/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000047003001/nz ,/w 萧山/ns -/w 义乌/ns 天然气/n 管道/n 试验段/n 工程/n 隧道/n 工程施工/nz 监理/n ,/w [山东/ns 胜利/vn 建设/vn 监理/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 姜兆通/nr ,/w 1368000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 516/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605051001/nz ,/w 第三/m 方/q 检测/v 03/m 标段/n ,/w [甘肃/ns 环通工程/n 试验/vn 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李海滨/nr ,/w 5170384.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000643005001/nz ,/w 无损/v 检测/v ,/w [浙江/ns 无损/v 检测/v 工程技术/nz 有限公司/n]/nw ,/w 许云伟/nr ,/w 6163855.00/m (/w 元/q )/w ,/w 660/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000431003001/nz ,/w 土建第BKTJ-02/n 标段/n 施工/v ,/w [中交第一公路工程局有限公司/ntc]/nw ,/w 1339291302.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1280/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000229143001/nz ,/w 香樟路/ns 站/v 站/n 厅/n 层/n 工程施工/nz ,/w [中铁三局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 颜华江/nr ,/w 47880085.00/m (/w 元/q )/w ,/w 198/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350034001/nz ,/w 钢筋混凝土/nz 管片/n 采购/v Ⅰ/n 标段/n ,/w [浙江省/ns 建材/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 221288303.00/m (/w 元/q )/w ,/w 547/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000185017003/nx ,/w 第HDSG-3/m 标段/n ,/w [长江/ns 重庆/ns 航道/n 工程局/n]/nw ,/w 周勇/nr ,/w 906949386.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1096/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭/j 宣/j 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000638001001/nz ,/w 第/m KCSJ01/q ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nw ,/w 170541916.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2008/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301044001/nz ,/w 钢筋/n 采购/v Ⅲ/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 冶金/n 物资/n 有限公司/n]/nw ,/w 842245359.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [仙居县/ns 水利工程/n 投资/v 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000284011001/nz ,/w 白塔镇/ns 段/Ng 河道/n 综合治理/l ,/w [宁波/ns 龙元/nz 盛宏/nz 生态建设/nz 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 王永庆/nr ,/w 55468828.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;


,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 国际贸易/nz 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000337008001/nz ,/w 室外/s 附属/vn 工程/n ,/w [中恒/nz 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 何荣/nr ,/w 5786666.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000226011001/nz ,/w 行李/n 传送/v 车/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [腾达/nz 航勤/n 设备/n (/w 上海/ns )/w 有限公司/n]/nw ,/w 1092000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属妇产科医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000543006001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 工程建设/nz 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 王建民/nr ,/w 7955000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 990/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000685018001/nz ,/w 第三/m 方/q 监测/vn 服务/vn JC4-2-1/nx 标段/n ,/w [广东省/ns 重工/n 建筑/vn 设计院/n 有限公司/n]/nw ,/w 17097200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1462/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701041003/nx ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/v Ⅲ/m 标段/n ,/w [杭州/ns 建设工程/nz 造价/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李敏/nr ,/w 12463336.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1825/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503024001/nz ,/w 通风/v 空调/n 电控/vn 柜/Ng 设备/n 采购/vn 项目/n ,/w [杭州/ns 杭/j 开/v 电气/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 3570820.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000652024001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG9-7/nx 标段/n ,/w [中铁一局集团有限公司/ntc]/nw ,/w 刘文斌/nr ,/w 441390615.00/m (/w 元/q )/w ,/w 593/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000683010001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n ,/w [中国/ns 铁/n 建/v 股份有限公司/nis]/nw ,/w 庞继高/nr ,/w 4931364076.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1086/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301079001/nz ,/w 宋家塘/ns 车辆段/n 站场/n 路基/n 工程/n 爆破/vn 安全/an 监理/vn ,/w [浙江/ns 宁波/ns 京安/nz 爆破/vn 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 赵坤/nr ,/w 1286660.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000586003001/nz ,/w 成橇/n 设备/n ,/w [博思/nrf 特/Ag 能源/n 装备/n （/w 天津/ns ）/w 股份有限公司/nis]/nw ,/w 14444000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000226003001/nz ,/w I/nx 标段/n （/w 新建/v 货运/n 区/n 、/w 消防/b 执勤点/n 、/w 特种/b 车库/n 及/c 维修厂/n ）/w 施工/v 招标/v ,/w [中建钢构有限公司/ntc]/nw ,/w 邹晓军/nr ,/w 114913212.00/m (/w 元/q )/w ,/w 480/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000343030001/nz ,/w 第FJZX/m -/w 1/m 标段/n ,/w [浙江/ns 合众/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 唐炬权/nr ,/w 1160000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [海盐县/ns 千/m 亩/q 荡/v 水源/n 保护/vn 工程建设/nz 投资/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000297002001/nz ,/w 海盐县/ns 千/m 亩/q 荡/v 应急/v 备用/vn 水源/n 工程/n 海盐县/ns 千/m 亩/q 荡/v 应急/v 备用/vn 水源/n 工程/n ――/w 水/n 生态/n 修复/vn 及/c 湖心岛/n 项目/n 工/n 监理/vn ,/w [浙江/ns 河口/n 海岸/n 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 胡军法/nr ,/w 362000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [德清县/ns 杭绕/v 高速/b 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000663005001/nz ,/w 竣/nr （/w 交/v ）/w 工/n 质量/n 评定/vn 检测/v 第LJJG01/m 标段/n ,/w [中路/nz 高科/j 交通/n 检测/vn 检验/vn 认证/vn 有限公司/n]/nw ,/w 8162965.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605012001/nz ,/w 金华/ns 南站/ns 站前/s 地下/s 盾构/n 及/c 明/Tg 挖/v （/w 明/Vg 挖/v 放坡/v 起点/n ）/w 、/w 金华/ns 南/f 站/v 、/w 金华/ns 南/f 站/v 站/n 后/f 地下/s 盾构/n 及/c 明/Tg 挖/v （/w 明/Vg 挖/v 放坡/v 终点/n ）/w ,/w [中铁五局/nt 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 贺彬/nr ,/w 525766832.00/m (/w 元/q )/w ,/w 853/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000635001002/nx ,/w 第/m 3/m 施工/v 标段/n ,/w [永嘉县/ns 交通/n 工程/n 公司/n]/nw ,/w 317705851.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w E3300000001000635001001/nz ,/w 第/m 2/m 施工/v 标段/n ,/w [浙江/ns 宝业/n 交通/n 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 268065647.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w E3300000001000635001003/nx ,/w 第/m 7/m 施工/vn 标段/n ,/w [中铁/ntc 十五局/j 集团/n 第二/m 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 339439649.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301032001/nz ,/w SGHF-5/nx 标段/n （/w 中文/nz 区间/n 风井～文创园站/n 盾构/n 区间/n 、/w 文创园站/n （/w 含/v 附属/vn 配套工程/nz K9/nx +/w 270/m ～/q K10/nx +/w 779.934/m 段/q ）/w ）/w ,/w [中铁/ntc 上海/ns 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 袁细军/nr ,/w 742621150.00/m (/w 元/q )/w ,/w 820/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000327001001/nz ,/w 生活/vn 热水/n 系统/n 热源/n 材料/n 设备/n ,/w [杭州/ns 紫光/nz 楼宇/n 机电工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 5880000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 铁路/n 与/p 轨道交通/nz 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000479010001/nz ,/w 站房/n 内饰/n 装修/v 设计/v I/nx 标段/n ,/w [深圳市/ns 利德行/n 投资/v 建设/vn 顾问/n 有限公司/n]/nw ,/w 王红/nr ,/w 6315000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1176/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嵊州市/ns 交通/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000459001001/nz ,/w 土建/n 施工/v 第1/m 标段/n ,/w [中铁/ntc 十五局/j 集团/n 第一/m 工程/n 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 220590945.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [缙云县/ns 好溪/ns 水利枢纽/l 潜明/ns 水库/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000280013001/nz ,/w 洪水/n 预报/vn 调度/vn 系统/n 服务标/n ,/w [浙江省/ns 水利水电/nz 勘测/vn 设计院/n]/nw ,/w 王灵敏/nr ,/w 950000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000684002001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG10-1/nx 标段/n （/w 浙大/j 站/v 、/w 浙大/j 站/v ～/n 玉古路站/n 区间/n 、/w [玉古/ns 路/n]/nw 站/v ）/w ,/w [中铁/ntc 隧道局/n 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 牛紫龙/nr ,/w 822610000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1396/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 滨海/n 城市/n 建设/v 开发/v 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000528003001/nz ,/w 第/m 2/m 检测/v ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nw ,/w 1600620.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1020/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 储备粮/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000321006001/nz ,/w 粮仓/n 专用/vn 密闭/vn 门窗/n ,/w [浙江/ns 倍特/nz 储粮/nr 设备/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 7250175.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属妇产科医院/nth]/nw ,/w;

,/w E3300000001000543008001/nz ,/w 桩基/nr 检测/v 与/c 基坑/n 监测/vn 服务/vn ,/w [浙江/ns 久/nz 正/b 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈鸥/nr ,/w 1195074.00/m (/w 元/q )/w ,/w 550/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 乐清湾/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000512001002/nx ,/w （/w 第/m FJ2/nx 标段/n ）/w ,/w [明珠/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 58336666.00/m (/w 元/q )/w ,/w 241/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000690001001/nz ,/w 绿汀/nz 路/n 站/v 折返/v 线/n 土建/n 施工/vn ,/w [中铁十一局/nto 集团/n 有限公司/n]/nw ,/w 刘培洪/nr ,/w 645126592.00/m (/w 元/q )/w ,/w 762/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [宁波市/ns 高等级公路/nz 建设/vn 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000628001001/nz ,/w 招标/v 第FJ1/m 标段/n ,/w [浙江/ns 宝厦/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 48560335.00/m (/w 元/q )/w ,/w 456/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350053001/nz ,/w SGHL-1-2/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 丰铎/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 陈云鹤/nr ,/w 31653601.00/m (/w 元/q )/w ,/w 153/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000226033001/nz ,/w 机场/n 消防站/n 主力/n 泡沫/n 消防车/n ,/w [北京中/nt 卓/b 时代/n 消防/b 装备/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 3896000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000635005001/nz ,/w 交/v 、/w 竣工/vn 质量/n 评定/vn 检测/v 第JC/nx -/w 2/m 标段/n ,/w [温州/ns 信达/nz 交通/n 工程/n 试验/vn 检测/vn 有限公司/n]/nw ,/w 黄华丽/nr ,/w 5473561.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1620/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000226016001/nz ,/w 全过程/n 造价/n 控制/v 及/c 咨询服务/n ,/w [中国建设银行股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分行/n]/nw ,/w 沈蕾/nr ,/w 1190000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1080/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 杭绍/v 城际/b 轨道交通/nz 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000338002002/nx ,/w 柯华路/ns 站/v 和/c 笛扬/v 路/n 站/v （/w SG/nx -/w 3/m ）/w ,/w [中铁四局集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 田传海/nr ,/w 496882021.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1094/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [兰溪市/ns 水务/n 建设工程/nz 投资/v 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000288003001/nz ,/w 堤防/n 白蚁/n 防治/vn 工程/n ,/w [杭州/ns 新建/v 白蚁/n 防治/vn 有限公司/n]/nw ,/w 李建秋/nr ,/w 4633820.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605029001/nz ,/w 塘雅/ns 车辆段/n 施工/vn 监理/n ,/w [上海/ns 三维/m 工程建设/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 张永林/nr ,/w 9450753.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1918/t ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 上虞/ns 城市/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000238004001/nz ,/w 主线/n 道路/n 工程施工/nz 监理/n ,/w [浙江/ns 天成/a 项目/n 管理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 俞高峰/nr ,/w 1400000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 22/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [丽水市/ns 水阁/nz 至/p 腊口/n 公路工程/nz 建设/vn 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000038002001,第LH01/nx 施工/vn 标段/n ,/w [江西省/ns 新/a 绿地/n 园林/n 实业/n 有限公司/n]/nw ,/w 陈拥军/nr ,/w 7014858.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 之江/ns 国家/n 旅游度假区/ns 基础/n 设施/n 建设/vn 开发/vn 中心/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000027006001/nz ,/w 医用/b 污水/n 工程/n ,/w [北京/ns 蓝源/nz 恒基/nz 环保/j 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 韩松/nr ,/w 3561825.54/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000047002001/nz ,/w 萧山/ns -/w 义乌/ns 天然气/n 管道/n 试验段/n 工程/n 隧道/n 工程施工/nz 标段/n 二/m ,/w [核工业/n 井/n 巷/Ng 建设集团公司/nt]/nw ,/w 刘祖盛/nr ,/w 31998644.00/m (/w 元/q )/w ,/w 400/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴/ns 学院/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000680005001/nz ,/w 嘉兴/ns 学院/n 梁林/nr 校区/n 扩建工程/nz 二期/b 施工/v 一/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 建工/j 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 金晓冬/nr ,/w 432805188.00/m (/w 元/q )/w ,/w 720/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000376005001/nz ,/w （/w 二期/b ）/w -/w 理科/n 大楼/n 监理/vn ,/w [北京中联/nt 环/v 建设工程/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 刘艳武/nr ,/w 5018800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1265/nz ,/y;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000701082001/nz ,/w 紫金港/ns 、/w 古荡/nz 地下/s 人行/vn 通道/n 自动扶梯/nz 拆除/vn 工程/n ,/w [中天建设集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w 杨芹/nr ,/w 105300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [开化县/ns 水利/n 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000018004001/nz ,/w 施工/vn 2标/n （/w 何田溪马/nr 金段/n 、/w 村/n 头溪/n 村头/s 集镇/n 段/Ng ）/w ,/w [浙江/ns 丰铎/nz 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w 于西/nr ,/w 39486640.00/m (/w 元/q )/w ,/w 182/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 大江/n 东/f 新城/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000654001002/nx ,/w 第/m 2/m ,/w [嘉善/ns 大江路/ns 桥/n 工程/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w 182457551.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w [浙江/ns 晟元/nz 建筑设计/nz 有限公司/n]/nw ,,/w 陈勇/nr ,,/w 0/y ,/w ,/w 未/d 中标/v ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301023001/nz ,/w 涉及/v 中/f 、/w 高压/n 天然气/n 管线/n 安全/an 评估/vn 项目/n ,/w [浙江/ns 城建/j 煤气/n 热电/vn 设计院/n 有限公司/n]/nw ,/w 韩勇/nr ,/w 886000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1275/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 富阳/ns 水利建设/nz 投资/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000233006001/nz ,/w 生态/n 合金/n 网类/n 材料/n 采购/v IV标/n ,/w [马克菲尔/nr （/w 长沙/ns ）/w 新型/b 支档/n 科技开发/nt 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 11997079.47/m (/w 元/q )/w ,/w 0/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000007000080001001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [杭州市/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nw ,/w 宋/Tg 法宝/n ,/w 34186950.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1660/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江大学/ntu]/nw ,/w;

,/w E3300000001000376028001/nz ,/w 干式/n 变压器/n ,/w [宁波/ns 甬嘉/v 变压器/n 有限公司/n]/nw ,/w 2997000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000438003001,第JL-1/nx ,/w [浙江/ns 华恒/nz 交通/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 2739129.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1308/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000008012001/nz ,/w 钢管/n 采购/v 3/m 标段/n ,/w [上海/ns 佳方/n 钢管/n 集团/n 太仓/ns 有限公司/n]/nw ,/w 76805889.66/m (/w 元/q )/w ,/w 600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000569077001/nz ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/vn 项目/n ,/w [中/f 煤/n 科工集团/nt 南京/ns 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 翟亚东/nr ,/w 7200000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w Y3300000001000769003001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [中国/ns 电建/j 集团/n 中南/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 李建习/nr ,/w 2029000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 千/m 黄/q 高速/b 公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000610004004/nx ,/w 竣/nr （/w 交/v ）/w 工/n 质量/n 评定/vn 检测/v 第JJG02/m 标段/n ,/w [长沙/ns 理工/n 大/a 公路工程/nz 试验/vn 检测/vn 中心/n]/nw ,/w 7422867.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1080/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 都市/n 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000331020001/nz ,/w 富春江/ns 特大桥/ns 防撞/vn 设施/n 采购/v 安装/v 第FZSS01/m 标段/n ,/w [西安/ns 中交/f 土木/n 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 10662946.00/m (/w 元/q )/w ,/w 70/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000643003001/nz ,/w 线路/n 工程施工/nz 监理/n A/nx 标段/n ,/w [中石化/j 江苏/ns 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 刘文涛/nr ,/w 3600000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 841/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000431004001/nz ,/w 施工/vn 监理/n 第BKJL-02/m 标段/n ,/w [武汉/ns 大通/nz 公路/n 桥梁工程/nz 咨询/vn 监理/vn 有限责任公司/nis]/nw ,/w 24449500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2040/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000438001001/nz ,/w 一/m ,/w [浙江省/ns 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 洪志强/nr ,/w 652472.00/m (/w 元/q )/w ,/w 360/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 上城区/ns 行政/n 中心/n 工程建设/nz 筹建/vn 办公室/n]/nw;

,/w E3300000001000287003001/nz ,/w 机械/n 立体车库/nz 设备/n 采购/vn ,/w [杭州/ns 西子/n 石川岛/ns 停车/vn 设备/n 有限公司/n]/nw ,/w 6695060.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 椒江/ns 交通/n 基础/n 设施/n 投资/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000453001001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [丽水市/ns 丽通/nz 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 潘雄健/nr ,/w 21502500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1830/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000678015001/nz ,/w 施工/vn Ⅳ标/n ,/w [淮河/ns 水利水电/nz 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w 何志兵/nr ,/w 72574277.00/m (/w 元/q )/w ,/w 480/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 高速公路/n 建设/vn 指挥部/n 办公室/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000237002003/nx ,/w 第HST-JL05/m 标段/n ,/w [杭州/ns 交通/n 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 42599800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2282/m ,/w;

,/w E3300000001000237002002/nx ,/w 第HST-JL04/m 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 32171300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1887/m ,/w;

,/w E3300000001000237002001,第HST-JL03/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 华恒/nz 交通/n 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nw ,/w 王有国/nr ,/w 45221705.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2282/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [德清县/ns 杭绕/v 高速/b 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000663004002,第KTJ02/nx ,/w [浙江/ns 交工/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nw ,/w 1377051294.00/m (/w 元/q )/w ,/w 790/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000301002001/nz ,/w 美院/j 象山站/n ～中村站/n 详细/ad 勘察/v （/w 含/v 岩溶/n 专项/b ）/w 项目/n ,/w [浙江省/ns 工程/n 勘察院/n]/nw ,/w 孔令智/nr ,/w 15429360.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 温州/ns 沈海/nr 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000361014001,第J6/nx 监理/n 标段/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nw ,/w 董瑞/nr ,/w 4145200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1060/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴县/ns 河道/n 防洪/v 排涝/v 整治/v 工程建设/nz 指挥部/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000269003001/nz ,/w 施工/v ,/w [浙江/ns 艮威/nz 水利建设/nz 有限公司/n]/nw ,/w 张婷/nr ,/w 7864612.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000360008001/nz ,/w 第/m J/n 2/m 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 江南/ns 正信/v 工程造价/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 286000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 600/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000220022002/nx ,/w 西北/s 段/Ng 永久/b 道路/n 恢复/vn 工程/n 标段/n 二/m ：/w 凤起/v 路/n 站/v 、/w 武林门站/ns 、/w 沈塘桥站/ns 、/w 武沈/ns 区间/n ,/w [浙江/ns 奔腾/nz 市政/n 园林/n 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 陆刚强/nr ,/w 25672513.00/m (/w 元/q )/w ,/w 92/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [仙居县/ns 水利工程/n 投资/v 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000284002002/nx ,/w （/w 湫山乡/ns 、/w 横溪镇/ns 段/Ng 工程/n ）/w ,/w [中石化/j 胜利/v 建设工程/nz 有限公司/n]/nw ,/w 姜则才/nr ,/w 47732136.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000503023001/nz ,/w 车辆段/n 工艺设备/nz 1/m 标/q ,/w [杭州/ns 中车/j 车辆/n 有限公司/n]/nw ,/w 29180000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 500/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350083001/nz ,/w 通风/v 空调/n 系统/n 组合式/b 空调/n 机组/n 和/c 风机/n 盘管/nz 设备/n 采购/vn 项目/n ,/w [浙江/ns 盾安/ns 人工/b 环境/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 3867000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000360003001/nz ,/w 第/m J/q 1/m 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nw ,/w 4325500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 851/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000605063001/nz ,/w 万达广场/n 站/n 后/f 明/d 挖/v 放坡/v 终点/n -/w 金华/ns 南/f 站前/s 明/d 挖/v 放坡/v 起点/n ,/w [腾达/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 项泽鑫/nr ,/w 363380457.00/m (/w 元/q )/w ,/w 578/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [长兴/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000007000072002001/nz ,/w 第/m CNJL-01/nx 标段/n ,/w [江西/ns 交通/n 咨询/vn 有限公司/n]/nw ,/w 郭群,/nr 3175000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1290/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/ns 温州/ns 发电/vn 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000359002001/nz ,/w 干/v 煤棚/n 上部/f 钢结构/n 工程施工/nz ,/w [浙江/ns 东南/f 网架/n 股份有限公司/nis]/nw ,/w 郭振华/nr ,/w 6656702.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000350118001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nw ,/w 白莹莹/nr ,/w 6101420.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1127/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 温州/ns 沈海/nr 高速公路/n 有限公司/n]/nw ,/w;

,/w E3300000001000328011001/nz ,/w 房建/n 施工/v （/w 第/m 14/m 标段/n ）/w ,/w [方远/nr 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 杨继周/nr ,/w 42681516.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 杭州湾/ns 大桥/n 投资/v 开发/v 有限责任公司/nis]/nw ,/w;

,/w E3300000001000718006002/nx ,/w 第/m FJ01/nx 标段/n ,/w [中元/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis]/nw ,/w 郑江龙/nr ,/w 60965128.00/m (/w 元/q )/w ,/w 273/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 人民医院/ns]/nt ,/w;

,/w E3300000001000502008001/nz ,/w 医用/b 气体/n 系统/a 设备/n 采购/vn ,/w [浙江/ns 强盛/nz 医用/b 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 3352298.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 城/n 投/v 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000271001001/nz ,/w 高架/vn 、/w 机场路/n 立交/b （/w 匝道/nr ）/w 声/n 屏障/n 工程/n ,/w [江苏/ns 远兴/nz 集团/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 黄益芹/nr ,/w 6837662.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229006001/nz ,/w 创新路/ns 站/v //w 创新路/ns 站/v ～/m 绿汀/nz 路/n 站/v 区间/n //w 创新路/ns 站/v ～/n 中央公园/nz 站/vn 工程/n ,/w 中铁隧道集团有限公司/ntc ,/w 耿伟/nr ,/w 278950000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 762/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [遂昌县/ns 乡镇/n 水务/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000761002001/nz ,/w EPC/nx 总/b 承包/vn ,/w [中国/ns 电建/j 集团/n 北京/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nt ,/w 260432100.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1034/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000637003001,第JA1/nx 标段/n ,/w [东阳市/ns 顺风/v 交通设施/nz 有限公司/n]/nt ,/w 14717202.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229110002/nx ,/w 车站/n 装修/vn 花岗岩/n Ⅰ/m 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [福建/ns 泉州/ns 南星/nz 大理石/n 有限公司/n]/nt ,/w 31881941.00/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 浙江大学医学院附属第一医院/nth ,/w;

,/w E3300000001000552014001/nz ,/w 可变/v 冷媒/nz 流量/n 多联式/b 空调/n 系统/a 设备/n ,/w 浙江/ns 大/d 松/v [空调/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 6350622.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000405008001,第JD01/nx ,/w 北京/ns 公科/n 飞达/nz [交通/n 工程/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w 58407246.00/m (/w 元/q )/w ,/w 396/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺城区/ns 交通运输局/nt]/nt ,/w;

,/w E3300000001000625001001,第JL-1/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 泓兴/nz 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 13306750.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1664/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229022001/nz ,/w 江虹路/ns 西站/n ,/w [中铁十九局/nt 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 于/p 占/v 双/m ,/w 158071383.00/m (/w 元/q )/w ,/w 478/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 临金/ns 高速公路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000343021001,第JJ-SB01/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 广川/ns 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 单/d 建益/v ,/w 1438000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2191/m ,/w;

,,/w 浙江大学医学院附属妇产科医院/nth 妇女/n 保健/n 大楼/n 项目/n 和/c 湖滨/n 单元/n C5/S3/nx 地块/n 社会/n 停车库/n 及/c 综合/v 配套/a 服务/vn 用房/n 项目/n 施工/vn 总/b 承包/vn 施工/vn 总承包/n [/w E3300000001000182002001/nx ]/w 中标/vn 结果/n 公告/n ,,,,,/w 【/w 信息/n 时间/n ：/w 2016/9/29/m 】/w ,/w 【/w 我/r 要/v 打印/v 】/w ,/w 【/w 关闭/v 】/w ,,,/w;

,/w 项目名称/n ：/w ,/w [浙江大学医学院附属妇产科医院/nth 妇女/n 保健/n]/nt 大楼/n 项目/n 和/c 湖滨/n 单元/n C5/S3/nx 地块/n 社会/n 停车库/n 及/c 综合/v 配套/a 服务/vn 用房/n 项目/n ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 浙江大学医学院附属妇产科医院/nth;

,/w E3300000001000182002001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n ,/w 浙江宝业建设集团有限公司/ntc ,/w 王彦宏/nr ,/w 150801553.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1250/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000350011001/nz ,/w JLHL-2/nx 标段/n ：/w 出入/v 段线/n //w [锦南/ns 新城/n 站/n]/ns //w 锦南/ns 新城/n 站/v ～/v [临安/ns 广场/n]/ns 站/v 区间/n 土建/n 工程施工/nz 监理/n ,/w 北京/ns 铁城/ns 建设/vn 监理/n 有限责任公司/nis ,/w 杨多军/nr ,/w 7790000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1559/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 杭州湾/ns 大桥/n]/nt 投资/v 开发/v 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000718002001,第JD01/nx 标段/n ,/w [重庆市/ns 华驰/nz 交通/n 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 王仕军/nr ,/w 31907325.00/m (/w 元/q )/w ,/w 487/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000688021001/nz ,/w JL7-11/nx 标段/n 施工/vn 监理/n ,/w [四川/ns 铁科/ns 建设/vn 监理/n 有限公司/n]/nt ,/w 郭前进/nr ,/w 8053640.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1856/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000652008001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n JL9-8/nx 标段/n (/w [邱山/nr 大街/n]/ns 站/v ～/v 北沙/nz 路/n 站/v 区间/n 、/w [北沙/nz 路/n]/ns 站/v 、/w 北沙/nz 路/n 站/v ～/m 绿洲/n 路站/n 区间/n 、/w 绿洲/n 路/n 站/v 、/w 绿洲/n 路/n 站/v ～昌达路站/n 区间/n 、/w 昌达路/ns 站/v 、/w 昌达/nz 车辆段/n 出入/v 线/n )/w ,/w [江苏/ns 盛华/nz 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 徐铭/nr ,/w 13698600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1643/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 苍南县/ns 人民医院/ns ,/w;

,/w E3300000001000365011001/nz ,/w 变电所/n 电力设备/nz 安装/vn 工程/n (/w 重新/ad 招标/v )/w ,/w [杭州/ns 高航/j 送变电/vn 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 宋小云/nr ,/w 23261681.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 杭州/ns 临/v 安排/v 水/n 有限公司/n ,/w;

,/w E3300000001000234005001/nz ,/w 脱水/vn 系统/n 设备/n ,/w [杭州/ns 公望/nz 环境/n 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 6001968.00/m (/w 元/q )/w ,/w 150/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 高速公路/n 投资/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000697001001/nz ,/w 第/m FJ/nx 标段/n ,/w 中元/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis ,/w 31565427.00/m (/w 元/q )/w ,/w 244/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000405007001,第JDJL/nx 监理/n 标段/n ,/w [中咨/j 公路工程/nz 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 3701500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1005/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000643001001/nz ,/w 勘察/v 设计/v ,/w [中石化/j 石油/n 工程设计/nz 有限公司/n]/nt ,/w 侯仰超/nr ,/w 24760000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 973/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 湖州/ns 环太湖/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000768006001/nz ,/w 全过程/n 造价/n 控制/v 服务标/n ,/w [浙江省/ns 水利水电/nz 勘测/vn 设计院/n]/nt ,/w 孙湘琴/nr ,/w 850000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1278/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000250022001/nz ,/w 轨道/n 工程施工/nz ,/w 中铁一局集团有限公司/ntc ,/w 杨庆勇/nr ,/w 174418166.00/m (/w 元/q )/w ,/w 275/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州市/ns 龙湾区/ns 水利/n 投资/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt;

,/w E3300000001000696007001/nz ,/w 一期/b 工程施工/nz 监理/v 2/m 标/q ,/w [杭州/ns 亚太/j 建设/vn 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 苏振/nr ,/w 1220000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1278/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 港航/j]/nt 建设/v 开发/v 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000492002001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nt ,/w 25287365.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1095/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 交通/n 发展/vn 投资/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000660001002/nx ,/w 第/m J/q 1/m 监理/n 标段/n ,/w [湖州市/ns 公路/n 水运/vn 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 6743698.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1492/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 十里丰/ns 监狱/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000355001001/nz ,/w 招标/vn 代理/vn 机构/n 选择/vn ,/w [浙江/ns 翔实/ad 建设项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 蒋红/nr ,/w 629000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1080/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 绕城/ns 高速公路/n 西南线/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000305006001/nz ,/w 桥梁/n 伸缩/vn 装置/n 采购/v ,/w 四川/ns 零/m 公里/q 工程/n 构件/n 有限责任公司/nis ,/w 20453674.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229148001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 再生/v 能/v 吸收/v 装置/n 采购/vn 项目/n ,/w 江苏晨/ns 大/a 电气/n 股份有限公司/nis ,/w 5576500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 港航/j]/nt 建设/v 开发/v 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000492002002/nx ,/w 第/m ZX01/nx 标段/n ,/w [安徽省/ns 交通/n 勘察/vn 设计院/n 有限公司/n]/nt ,/w 1390000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000503038001/nz ,/w 水泵/n 、/w 无/v 负压/v 供水/vn 设备/n 及其/d 配套/a 设备/n 采购/vn 项目/n ,/w [上海/ns 连成/nr （/w 集团/n ）/w 有限公司/n]/nt ,/w 4690900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000642003001/nz ,/w 线路/n （/w 含/v 隧道/n ）/w 工程施工/nz 监理/n ,/w 山东/ns 胜利/vn 建设/vn 监理/n 股份有限公司/nis ,/w 李献国/nr ,/w 3466300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 668/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000644002001/nz ,/w 勘察/v 设计/v ,/w 中国石油集团/nt 工程设计/nz 有限责任公司/nis ,/w 邱里/nr ,/w 22570000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1147/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000701079001/nz ,/w 七堡/ns 控制/vn 中心/n 扩容/v 施工/vn 监理/n 一期/b 项目/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nt ,/w 孙亮/nr ,/w 729900.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1187/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 建德市/ns 十/m 里/q [埠港/ns 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000484019001/nz ,/w SG05/nx 标段/n （/w 弱电/b 工程/n ）/w ,/w [浙江/ns 滴石/n 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nt ,/w 胡芳华/nr ,/w 2730910.46/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 温州市/ns 铁路/n 与/p [轨道交通/nz 投资集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000479007001/nz ,/w 黄华站/ns 至/p 灵昆站/n 区间/n ,/w [上海/ns 隧道/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 万波/nr ,/w 1224998558.00/m (/w 元/q )/w ,/w 767/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 金黄/z 铁路/n （/w 金华/ns 至/p 建德/nrf 段/Ng ）/w 建设/vn 筹备组/n ,/w;

,/w E3300000001000450007001/nz ,/w 相关/v 专题研究/nz ,/w [中铁/ntc 第五/m 勘察/vn 设计院/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 李立军/nr ,/w 9570000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 720/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000547003001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w 华/j 汇/v [工程设计/nz 集团股份/nz 有限公司/n]/nt ,/w 周振林/nr ,/w 1479000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 381/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000291001001/nz ,/w 机织布机/n 织土/n 工布/n (/w P/nx 9/m 标/q )/w ,/w [江苏/ns 常编/n 集成/vn 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 977550.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000499002001/nz ,/w 第1/m 标段/n ,/w [浙江/ns 天/n 一/m 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 328886003.00/m (/w 元/q )/w ,/w 820/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 台州市/ns 沿海/f 高速公路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000616007001/nz ,/w （/w 台州/ns 段/Ng ）/w 伸缩/vn 装置/n 采购/v 安装/v 第SSF01/m 标段/n ,/w [宁波/ns 路宝/n 科技实业/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 7383019.40/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [德清县/ns 杭绕/v 高速/b 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000663002001,第KTJJL/nx 监理/n 标段/n ,/w [上海/ns 同济/nz 市政/n 公路/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 28288445.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1953/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000350096001/nz ,/w 上泉/j 车辆/n 基地/n 轨道/n 工程车/n 类/n 设备/n 及/c 相关/vn 服务/vn ,/w [金鹰/nr 重型/b 工程机械/nz 有限公司/n]/nt ,/w 58490000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 450/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229070001/nz ,/w 组合式/b 空调/n 机组/n 和/c 风机/n 盘管/nz 设备/n 及/c 相关/vn 服务/vn 采购/vn ,/w 珠海格力电器股份有限公司/ntc ,/w 19771254.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000226023001/nz ,/w 中型/b 无杆/n 飞机/n 牵引车/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [北京/ns 贝亦德/nr 技术开发/nz 有限公司/n]/nt ,/w 3970000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229140001/nz ,/w 轨道/n 工程施工/nz Ⅲ/m 标段/n ,/w [中铁二局/nto 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 黄庆友/nr ,/w 236406465.00/m (/w 元/q )/w ,/w 242/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000652031001/nz ,/w 供电/vn 系统/n DC1500/nx V/nx 开关柜/n 及/c 钢轨/n 电位/n 限制/vn 装置/n 采购/v ,/w [武汉/ns 中直/j 电气/n]/nt 股份有限公司/nis ,/w 16371455.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 总工会/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000413004001/nz ,/w 标段/n ,/w [浙江/ns 九龙/ns 厨具/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 1690000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 40/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国移动通信集团/nt 浙江/ns 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000298001001/nz ,/w 幕墙/n 工程/n ,/w [中天建设集团/nt 浙江/ns 幕墙/n 有限公司/n]/nt ,/w 徐巨龙/nr ,/w 27283693.00/m (/w 元/q )/w ,/w 270/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 人民医院/ns]/nt ,/w;

,/w E3300000001000502009001/nz ,/w 装修/v 装饰/vn 工程/n II/nx 标段/n （/w 净化/vn 工程/n ）/w 施工/v ,/w [浙江/ns 华健/nr 医用/b 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 张跃武/nr ,/w 16207308.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000301019001/nz ,/w 宋家塘/ns 车辆/n 基地/n 工艺设备/nz 集成/vn Ⅰ标/n ,/w [杭州/ns 中车/j 车辆/n 有限公司/n]/nt ,/w 50580000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 都市/n 高速公路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000331012003/nx ,/w 第/m JL3/nx 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 浙中/ns 建设工程/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 24224590.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1857/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000241024001/nz ,/w [凤凰/nz 公园/n]/ns 站/v //w [凤凰/nz 公园/n]/ns 站/v ～/v 美院/j 象/Ng 山站/n 区间/n 岩溶/n 处理/vn 施工/vn 项目/n ,/w [中铁二局/nto 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 张斌/nr ,/w 53530000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 242/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000688035001/nz ,/w 盈/Vg 中/f 车辆段/n 施工/v 监理/v Ⅰ/m 标段/n ,/w 北京/ns 铁城/ns 建设/vn 监理/n 有限责任公司/nis ,/w 于永亭/nr ,/w 11690000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1642/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [平阳县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000367002001/nz ,/w 施工/v 1标/m ,/w [浙江省/ns 水电/n 建筑安装/n 有限公司/n]/nt ,/w 丁建军/nr ,/w 291521678.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1279/m ,/w;

,,/w 54/m 省道/n 庆元/nr 黄坛/ns 至/p 菊水/ns 及/c 55/m 省道/n 菊水/n 至/p 松源/ns 段/Ng 公路/n 改建工程/n 机电工程/nz 第JD-2/m [/w E3300000001000486005001/nx ]/w 中标/vn 结果/n 公告/n ,,,,,/w 【/w 信息/n 时间/n ：/w 2019/3/21/m 】/w ,/w 【/w 我/r 要/v 打印/v 】/w ,/w 【/w 关闭/v 】/w ,,,/w;

,/w 54/m 省道/n 庆元/nr 黄坛/ns 至/p 菊水/ns 及/c 55/m 省道/n 菊水/n 至/p 松源/ns 段/Ng 公路/n 改建工程/n 机电工程/nz 第JD-2/m [/w E3300000001000486005001/nx ]/w 中标/vn 结果/n 公告/n ,/w E3300000001000486/nx;

,/w 项目名称/n ：/w ,/w 54/m 省道/n 庆元/nr 黄坛/ns 至/p 菊水/ns 及/c 55/m 省道/n 菊水/n 至/p 松源/ns 段/Ng 公路/n 改建工程/n ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 54/m 省道/n 庆元/nr 黄坛/ns 至/p 菊水/ns 及/c 55/m 省道/n 菊水/n 至/p 松源/ns 段/Ng 公路/n 改建工程/n 指挥部/n ,/w;

,/w E3300000001000486005001,第JD-2/nx ,/w 吉林省/ns 科维/v [交通/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 王洋/nr ,/w 25709153.00/m (/w 元/q )/w ,/w 183/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [仙居县/ns 盂溪/ns 水库/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000399002001/nz ,/w 环库/n 道路/n 工程/n ,/w 河北/ns 建设集团/nt 股份有限公司/nis ,/w 3497606.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 秀源/ns 路通/nz 公路工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000322002001/nz ,/w 施工/v ,/w [浙江/ns 正方/n 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 126927333.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000701051001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n JL3-7/nx 标段/n ,/w [上海/ns 华铁/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 胡永钊/nr ,/w 11056000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1885/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229039001/nz ,/w 供电/vn 系统/n 35/m KV/q 变电所/n 综合/vn 自动化/vn 系统/n 设备/n ,/w [南京/ns 南/j 瑞/j 继保/v 工程技术/nz 有限公司/n]/nt ,/w 6467000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 富阳/ns 水利建设/nz 投资/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000233007001/nz ,/w 水泵/n 及/c 电动机/n 等/u 设备/n 制造/v Ⅱ/m 标/q ,/w [宁波/ns 巨神/n 制/k 泵/n 实业/n 有限公司/n]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 3379105.00/m (/w 元/q )/w ,/w 0/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229093001/nz ,/w 姑娘/n 桥/n 停车场/n 工程施工/nz 监理/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [中铁/ntc 华铁/j 工程设计/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 朱海东/nr ,/w 11280000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1248/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000241063001/nz ,/w 凤美/nr 盾构/v 区间/n 抗/v 浮板/n 工程施工/nz 监理/n ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 张朝华/nr ,/w 1271000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1035/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [嘉兴市/ns 原/b 水/n 投资/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000007000008005001/nz ,/w 嘉兴市/ns 域外/s 配/v 水/n 工程/n （/w 杭州/ns 方向/n ）/w 施工/vn 监理/n 三/m 标段/n ,/w [浙江/ns 宏正/nz 项目/n 管理/vn 有限责任公司/nis]/nt ,/w 张静涛/nr ,/w 8390999.76/m (/w 元/q )/w ,/w 1674/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000672026001/nz ,/w 放空/v 火炬/n ,/w [陕西/ns 航空/n 电气/n 有限责任公司/nis 秦岭/ns 电气/n 分公司/n]/nt ,/w 2150000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 交通/n 建设/vn 管理局/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000470004001,第QLJK01/nx 标段/n ,/w 浙江省/ns 交通运输/nz 科学研究院/nt ,/w 1417300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 780/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 民政/n 康复/vn 中心/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000289004001/nz ,/w 监理/n （/w 第三/m 次/q 招标/v ）/w ,/w [北京中联/nt 环/v 建设工程/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 沈春华/nr ,/w 4636660.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000227010001/nz ,/w 凤起/v 路/n 站/v 3/m 、/w 4/m 、/w 9号/nz 出入口/i 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n （/w 第三/m 次/q 招标/v ）/w ,/w [山西省/ns 工业/n 设备/n 安装/vn 有限公司/n]/nt ,/w 原晓秀/nr ,/w 3654947.00/m (/w 元/q )/w ,/w 213/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000350115001/nz ,/w 轨道/n 工程施工/nz 监理/n ,/w [上海/ns 地铁/n 咨询/vn 监理/vn 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 范治国/nr ,/w 3440800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1051/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000286022001/nz ,/w 浦沿站/ns 、/w 甬江路/ns 站/v 物业区/n 机电设备/nz 安装/vn 及/c 装修/vn 工程/n ,/w [中建/j 安装/vn 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 刘洪光/nr ,/w 70803070.00/m (/w 元/q )/w ,/w 245/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [天台县/ns 交通集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000746002001,第JL-01/nx 标段/n ,/w 天台/n 交通/n 工程/n 监理所/n ,/w 庞锦绣/nr ,/w 1856.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1856/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [松阳县/ns 黄南/ns 水库/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000278001001/nz ,/w 施工/vn 监理/n ,/w [浙江/ns 广川/ns 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 马兴建/nr ,/w 8450000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1857/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 人民医院/ns]/nt ,/w;

,/w E3300000001000502006001/nz ,/w 装修/v 装饰/vn 工程施工/nz ,/w [浙江/ns 视野/n 环境/n 艺术/n 装饰/vn 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 陈学兵/nr ,/w 32911288.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229017003/nx ,/w Ⅰ/m 标段/n 监理/n ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nt ,/w 朱兵/nr ,/w 7248000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1566/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000350016001/nz ,/w JLHL-5/nx 标段/n ：/w 临安/ns 余杭/ns 边界/n -/w 南峰村站/ns 区间/n //w 南峰村/ns 站/v //w 南峰村/ns 站/v ～/v 跳头村/ns 站/v 区间/n //w 跳头村/ns 站/v //w 跳头村/ns 站/v ～/v 南湖/ns 新城站/n 区间/n //w [南湖/ns 新城/n 站/n]/ns //w 南湖/ns 新城/ns 站/v ～/v 老/a 余杭/ns 镇站/n 区间/n //w 老/a 余杭镇/ns 站/v //w 老/a 余杭镇/ns 站/v ～/n 凤新路站/n 区间/n （/w 高架/nr ）/w ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 刘建人/nr ,/w 9806940.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1513/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [开化县/ns 水利/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w Y3300000007000018002001/nz ,/w 施工/v 监理/v 2/m 标/q （/w 何田溪马/nr 金段/n 、/w 村/n 头溪/n 村头/s 集镇/n 段/Ng ）/w ,/w [杭州/ns 宏正/nz 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 王中强/nr ,/w 607000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 548/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 浙江大学医学院附属第一医院/nth ,/w;

,/w E3300000001000219001001/nz ,/w 沿街/ns 立面/d 整修/vn 改造/vn 工程/n ,/w [杭州/ns 宏旭/nz 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 段宗仪/nr ,/w 2180809.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000681003001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG1/nx -/w 3/m -/w 3/m 标段/n ,/w [中铁二局/nto 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 漆明安/ns ,/w 1495116528.00/m (/w 元/q )/w ,/w 762/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000250039001/nz ,/w 双桥/n 停车场/n 绿化/vn 工程/n ,/w [浙江/ns 伟达/a 园林工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w 戴志光/nr ,/w 5142967.00/m (/w 元/q )/w ,/w 183/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [景宁畲族自治县/ns 水利/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000675003001/nz ,/w 交通/n 工程/n 第1/m ,/w [福建/ns 路桥/ns 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 35716083.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000685007001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n 标段/n ,/w [上海/ns 隧道/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 郭亮/nr ,/w 5719233958.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1097/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [湖州市/ns 中兴/nz 建设/vn 开发/vn 公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000556001001,第HT01/nx ,/w [徐州市/ns 公路工程/nz 总公司/n]/nt ,/w 123504557.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州医科大学/nt 附属/vn 第二/m 医院/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000402005001/nz ,/w 可变/v 冷媒/nz 流量/n 多联式/b 空调/n 系统设备/ad 采购/v ,/w [杭州/ns 紫光/nz 楼宇/n 机电工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w 5428000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 110/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229003001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG5-20/nx 标段/n ：/w 人民广场/nz 站/v ～/m 育才路站/q 区间/n //w 育才路站/育才路/v 站/v ～/n 通惠/vn 路站/n 区间/n ,/w 中国/ns 铁/n 建/v [大桥/n 工程局/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 孟万隆/nr ,/w 477410000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1081/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000226015001/nz ,/w 机场/n 摆渡车/n （/w 第三/m 次/q 招标/v ）/w ,/w [北京/ns 义高/v 民航/n 机械设备/nz 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w 3190200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 31/m 省道/n 北/f 延/Vg 绍兴市/ns 区段/n 工程建设/nz 指挥部/n ,/w;

,/w Y3300000007000024002001,第LH01/nx 标段/n ,/w [湖州/ns 中恒/nz 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 谷春磊/nr ,/w 3026558.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 建德市/ns 十/m 里/q [埠港/ns 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000484017001/nz ,/w 码头/n 管理/vn 系统/n （/w TOS/nx ）/w （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [上海/ns 文景/nr 信息/n 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 吴俊峰/nr ,/w 2087200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 910/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000701032001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 监理/n JL3-6/nx 标段/n ,/w [上海/ns 唯智/nz 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 马国安/nr ,/w 12290780.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1899/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 十里丰/ns 监狱/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000355004001/nz ,/w Ⅰ/m 标/q ,/w [信实/a 环境/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 汪清/nr ,/w 43342733.00/m (/w 元/q )/w ,/w 535/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 浦阳江/ns 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000432001005/nz ,/w 萧山区/ns 浦阳江/ns 治理/vn 工程/n 二期/b 施工/vn Ⅴ标/n ,/w [中国葛洲坝集团/nt 第五/m 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 毛宗荣/nr ,/w 60857531.00/m (/w 元/q )/w ,/w 420/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 京杭运河/nz 二/m 通道/n 建设/vn 投资/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000185017006,第HDSG-8/nx 标段/n ,/w 中/f 交/v [上海/ns 航道局/n 有限公司/n]/nt ,/w 于/p 海/n ,/w 303715042.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1096/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 瓯江/ns 口/n 大桥/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000431010001/nz ,/w 主/n 缆索股/n 及/c 吊索/n 制造/v 第BKZL-01/m 标段/n ,/w [江苏/ns 法尔胜/nz 缆索/n 有限公司/n]/nt ,/w 184493739.07/m (/w 元/q )/w ,/w 973/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229014001/nz ,/w Ⅱ/m 标/q ,/w [上海/ns 隧道/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 徐辰春/nr ,/w 176197329.00/m (/w 元/q )/w ,/w 340/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [云和县/ns 防洪/vn 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w Y3300000007000044001001/nz ,/w EPC/nx 总/b 承包/vn ,/w [中国/ns 水利水电/nz 第五/m 工程局/n 有限公司/n]/nt ,/w 戴良军/nr ,/w 169336097.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1350/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229026001,五常/nx 车辆段/n 光明/ntc 桥路/n 下穿/v 通道/n 工程/n ,/w [浙江省/ns 地矿/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 石建坤/nr ,/w 39666600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 123/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭临/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000350104001/nz ,/w 上泉/j 车辆/n 基地/n 工器具/n 及/c 其他/r 设备/n 采购/vn 及/c 相关/vn 服务/vn ,/w [杭州/ns 中车/j 车辆/n 有限公司/n]/nt ,/w 19980000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 杭海/nz 城际/b 铁路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000503011002/nx ,/w 第三/m 方/q 监测/v 02/m 标段/n ,/w [中铁/ntc 第五/m 勘察/vn 设计院/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 谢昭晖/nr ,/w 5395000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000605037001/nz ,/w 人民路/ns 站/v （/w 桩板/n 结构/n 终点/n ）/w ～/v 会展中心站/nt （/w 区间/n ）/w ，/w 会展/j 中心/n 高架站/n ，/w 会展中心站/nt ～/k 体育馆/n 站/v （/w 区间/n ）/w ,/w [中铁十六局/nto 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 陈明福/nr ,/w 188670299.00/m (/w 元/q )/w ,/w 623/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000652018002/nx ,/w 机电类/nz 项目/n 招标/v 代理/v 服务/v Ⅱ/m 标/q ,/w [国信/nz 招标/v 集团股份/nz 有限公司/n]/nt ,/w 孙悦/nr ,/w 2397500.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 水利/n 发展/vn 投资/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000312004002/nx ,/w Ⅷ标/v ,/w [黄河/ns 明珠/n 水利水电/nz 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 潘浩然/nr ,/w 27961465.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 乐清市/ns 交通运输局/nt ,/w;

,/w E3300000001000662001001/nz ,/w 第/m 3/m 施工/v 标段/n ,/w [温州/ns 交通/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 296668082.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [海盐县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000224010001/nz ,/w 海宁/ns 段/Ng 01/m ,/w [宁波/ns 港峰/n 交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 王强/nr ,/w 73221095.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000360009001/nz ,/w 钱塘江/ns 中上游/f 衢江/ns （/w 金华/ns 段/Ng ）/w 航运/n 开发/vn 工程/n 蓄水/vn 安全/an 鉴定/vn 服务/v ,/w [中国/ns 电建/j 集团/n 中南/ns 勘测/v 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nt ,/w 王昭空/nr ,/w 1050000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 360/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000678006001/nz ,/w 施工/vn Ⅰ标/n ,/w [浙江/ns 广川/ns 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 边/d 立/v 超/v ,/w 125240189.00/m (/w 元/q )/w ,/w 640/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [乐清市/ns 高速公路/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000606003003/nx ,/w 交安/ns ,/w [临安市/ns 公路/n 建设工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w 3980130.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 国际贸易/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000337003001/nz ,/w 国贸/j 商业/n 金融/n 总部/n 项目/n 泛光照明/nz 工程/n ,/w [绍兴市/ns 城市/n 环境/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 章志强/nr ,/w 10500255.00/m (/w 元/q )/w ,/w 210/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 绕城/ns 高速公路/n 西南线/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000305005003/nx ,/w 第/m FJ03/nx 标段/n ,/w [秦山/ns 伟业/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 48353979.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [临海市/ns 大田/n 平原/n 排涝/vn 工程建设/nz 指挥部/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000320010001/nz ,/w 配套/a 管理/vn 用房/n 工程/n ,/w 北京/ns 通/vd 成达/v [水务/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 周天保/nr ,/w 13789628.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229078001/nz ,/w 姑娘/n 桥/n 停车场/n 桩基/nr 检测/v ,/w [浙江/ns 华东/ns 工程/n 安全/a 技术/n 有限公司/n]/nt ,/w 潘辉/nr ,/w 1711040.00/m (/w 元/q )/w ,/w 579/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 青田/ns 高/a 岗/n 水利枢纽/l 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000267005001,2标/n ,/w [浙江/ns 港湾/n 工程项目/nz 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 4731800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1410/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 浙能/ns 温州/ns 发电/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000359003001/nz ,/w 检修/vn 车间/n 等/u 辅助/vn 建筑工程/nz 施工/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [江苏/ns 华能/nz 建设工程/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 宋克谨/nr ,/w 8434337.00/m (/w 元/q )/w ,/w 117/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 婺/v 舟/n 航运/n 开发/vn 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000360006001/nz ,/w 第/m 1/m 施工/vn 标段/n ,/w [浙江/ns 吉祥/n 环境/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 10734850.00/m (/w 元/q )/w ,/w 549/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 医学院/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000282019001/nz ,/w 10/m KV/q 供配电/n 工程/n ,/w [杭州/ns 久邦/nz 电力/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 李昌华/nr ,/w 15501368.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 永安/ns 水务/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000567001001/nz ,/w 工艺设备/nz 安装/vn 工程/n ,/w [杭州/ns 伟业/n 市政/n 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 周新天,/nr 24781190.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 104/m 国道/n 西/f 过境/v 公路/n 瑞安/nrf 段/Ng （/w 飞云江/ns 六/m 桥/n ）/w 建设/vn 指挥部/n ,/w;

,/w E3300000001000315002001/nz ,/w 第/m 03/m 标段/n ,/w [安吉/ns 神龙/n 交通设施/nz 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 10666000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [泰顺/ns 罗阳/nr 中心/n 城区/ns 都市/n 型/k 功能区/n 管理/vn 委员会/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000520001001/nz ,/w 袁/nr 家地/s 便道/n 工程/n ,/w [浙江省/ns 泰顺县/ns 交通/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 2479906.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [丽水市/ns 交通/n 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000007000055003001/nz ,/w （/w 莲/Ng 都/Ng 段/Ng ）/w 第J/l L/nx 1/m 监理/n 标段/n ,/w [丽水市/ns 丽通/nz 工程/n 监理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 9227000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1855/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 浙江大学/ntu ,/w;

,/w E3300000001000230001001/nz ,/w 浙江大学/ntu 紫金港/ns 校区/n 游泳馆/n 泳池/n 水处理/n 设备/n ,/w [浙江/ns 金泰/nr 泳池/n 环保/j 设备/n 有限公司/n]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 2756825.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [常山县/ns 交通/n 发展/vn 投资/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000660002003/nx ,/w 第/m J/n 2/m 监理/n 标段/n ,/w [浙江/ns 通衢/n 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 柳斌/nr ,/w 10252506.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1369/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000241014001/nz ,/w 河山/n 路/n 站/v ~/m [凤凰/nz 公园/n]/ns 站/v 区间/n 岩溶/n 处理/vn 施工/vn 项目/n ,/w [中铁二局/nto 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 陈强/nr ,/w 91250000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 285/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 台州市/ns 沿海/f 高速公路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000274003001/nz ,/w 台州湾/ns 跨海/vn 特大桥/n 钢梁/n 制作/v 及/c 安装/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w 武船/n 重型/b 工程/n 股份有限公司/nis ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 171968503.00/m (/w 元/q )/w ,/w 780/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 绕城/ns 高速公路/n 西南线/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000305005004/nx ,/w 第/m FJ04/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 信龙/nz 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 72339278.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000684005001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG10-3/nx 标段/n ,/w 中铁一局集团有限公司/ntc ,/w 张大洋/nr ,/w 762035425.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1372/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [绍兴市/ns 柯桥区/ns 交通/n 投资/vn 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w Y3300000001000765001001,第JD01/nx 标段/n ,/w [北京路/ns 安/Ag 交通/n 科技/n 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w 范俊松/nr ,/w 24668667.00/m (/w 元/q )/w ,/w 152/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 轨道交通/nz 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000538008001/nz ,/w 土建/n 施工/vn 甲/n 招乙/vd 供/v 材料/n （/w 支座/n ）/w Ⅰ/m 标段/n ,/w 成都市/ns 新/a 筑路/vn 桥/n 机械/n 股份有限公司/nis ,/w 20668609.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 轨道交通/nz 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;


,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000220030001/nz ,/w 丰潭/ns 路/n 站/v 东北侧/f 附属/vn 复建/vn 工程/n ,/w [杭州/ns 文新/j 建设工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w 魏东勋/nr ,/w 4560982.00/m (/w 元/q )/w ,/w 45/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 医院/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000428002001/nz ,/w 离心式/n 冷水机组/nz 及/c 风冷/n 螺杆/n 热/a 泵/n 机组/n ,/w [杭州/ns 紫光/nz 楼宇/n 机电工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w 8250000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 70/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 嘉兴市/ns 秀洲区/ns 交通/n 建设/vn 投资/v 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000404006001/nz ,/w 第/m J/q 1/m 监理/n 标段/n ,/w [嘉兴市/ns 世纪/n 交通/n 工程/n 咨询/vn 监理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 8188718.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1470/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 宁波市/ns 高等级公路/nz 建设/vn 指挥部/n ,/w;

,/w E3300000001000628004001/nz ,/w JD1/nx 标段/n ,/w [浙江/ns 高速/b 信息/n 工程技术/nz 有限公司/n]/nt ,/w 85972653.00/m (/w 元/q )/w ,/w 275/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 省直/j 同人/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000753001001/nz ,/w 施工/vn 总承包/n ,/w [浙江省/ns 建工/j 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w 金探宇/nr ,/w 347086038.00/m (/w 元/q )/w ,/w 519/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000688001001/nz ,/w 土建/n 施工/v SG7-1/nx 标段/n (/w [吴山/nr 广场/n]/ns 站/v 、/w [吴山/nr 广场/n]/ns 站/v ～/v 江城路/ns 站/v 区间/n 、/w 江城路/ns 站/v )/w ,/w 腾达/nz 建设集团/nt 股份有限公司/nis ,/w 陈炯/nr ,/w 1001346327.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1068/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000268014002/nx ,/w 站前/s 工程/n 建管/j 甲/Mg 供/v 物资/n 聚氨酯/n 防水涂料/nz （/w 包件/n 2/m ）/w ,/w [常熟/ns 佳发/nz 化学/n 有限责任公司/nis]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 2977632.00/m (/w 元/q )/w ,/w 730/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000226027001/nz ,/w 飞机/n 客梯车/n 、/w 交直流/n 电源/n 车/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [腾达/nz 航勤/n 设备/n (/w 上海/ns )/w 有限公司/n]/nt ,/w 2939000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 120/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000681011001/nz ,/w 弱电/n 与/c 供电/vn 施工/vn 监理/n （/w 含/v 集成/vn 管理/vn 服务/vn ）/w ,/w [浙江省/ns 机电/b 设计/vn 研究院/n 有限公司/n]/nt ,/w 吴庆锋/nr ,/w 5166000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000241040001/nz ,/w （/w 含/v 6/m 号/q 线/n 二期工程/nz 、/w 杭州/ns 至/p 富阳/ns 城际/b 铁路工程/nz ）/w 专用/vn 通信/vn 设备/n Ⅱ/m 标/q （/w 无线通信/nz 系统/n ）/w 采购/vn 及/c 服务/vn ,/w 东方通信股份有限公司/ntc ,/w 42348797.00/m (/w 元/q )/w ,/w 85/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [临海市/ns 大田/n 平原/n 排涝/vn 工程建设/nz 指挥部/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000320006001/nz ,/w 洛/nr 河北/ns 段/Ng 河道/n 工程施工/nz ,/w [浙江/ns 富江/nz 水利水电/nz 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 张亚军/nr ,/w 18905964.00/m (/w 元/q )/w ,/w 547/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w Y3300000007000096001001/nz ,/w 标段/n ,/w [杭州市/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n]/nt ,/w 宋/Tg 法宝/n ,/w 8877645.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1740/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000503025001/nz ,/w 应急/vn 电源柜/n （/w EPS/n ）/w 设备/n 采购/vn 项目/n ,/w [厦门/ns 科/j 华/j]/nt 恒盛/a 股份有限公司/nis ,/w 3090267.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 交通/n 建设/vn 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000587009001,第TJ4/nx 标段/n ,/w 湖州/ns 中/f 盛/v [公路/n 桥梁工程/nz 有限公司/n]/nt ,/w 李明/nr ,/w 302576406.00/m (/w 元/q )/w ,/w 396/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [三门县/ns 全域/n 土地/n 综合/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w Y3300000007000049002001/nz ,/w 施工/v ,/w [中国/ns 电建/j 集团/n 港航/j 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 吴庆敏/nr ,/w 60113789.00/m (/w 元/q )/w ,/w 457/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 温岭市/ns 南/f 排/v 工程/n 开发/vn 有限公司/n ,/w;

,/w E3300000001000446027001/nz ,/w 全过程/n 跟踪/v 审价/v 服务/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [万邦/nr 工程/n 管理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 杜江英/nr ,/w 2203200.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2200/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000301038001/nz ,/w （/w 音乐/n 学院/n 站/v ～中村站/n 明/d 挖/v 区间/n 、/w 中村站/j 、/w 中村/nr 站/v ～/n 中/f -文/n 区间/n 风井/n 盾构/n 区间/n 、/w 中文/nz 区间/n 风井/n （/w 含/v 附属/vn 配套工程/nz K5/nx +/w 547.851～K9/m +/w 270/m 段/q ）/w ）/w ,/w [江苏/ns 盛华/nz 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 丛晓东/nr ,/w 16204608.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1767/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000301013001/nz ,/w 第三/m 方/q 质量/n 检测/vn 服务/vn ,/w [浙江/ns 久/nz 正/b 工程/n 检测/vn 有限公司/n]/nt ,/w 陈鸥/nr ,/w 2282790.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000569058001/nz ,/w 施工图/n 审查/vn 项目/n Ⅳ/m 标/q (/w 第二/m 次/q 重新/d 招标/v )/w ,/w [铁道/n 第三/m 勘察/vn 设计院/n 集团/n]/nt （/w [天津/ns ）/w 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 刘大治/nr ,/w 8380000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1650/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 气象局/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000572008001/nz ,/w 室外/s 附属/vn ,/w [丽洲/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 陈晓峰/nr ,/w 9354289.00/m (/w 元/q )/w ,/w 100/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江理工大学/ntu 科技/n 与/c 艺术/n 学院/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000244003001/nz ,/w 三/m 标段/n ,/w [浙江省/ns 建工/j 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w 秦学/nr ,/w 321119518.00/m (/w 元/q )/w ,/w 365/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 萧山/ns 国际机场/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000576006001/nz ,/w 建筑/vn 智能化/vn 工程/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [华宇/nr 空港/n （/w 北京/ns ）/w 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 谭立伟/nr ,/w 1777875.00/m (/w 元/q )/w ,/w 240/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 高速/d 物流/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000503041001/nz ,/w 甲/Mg 供/v 材料/n （/w 钢轨/n ）/w ,/w [中铁/ntc 物贸/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 71273238.00/m (/w 元/q )/w ,/w 275/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229105001/nz ,/w 搪瓷/n 钢板/n 及/c 干挂/a 系统/n Ⅱ/m 标段/n ,/w [昆山/ns 美邦/nz 环境/n 科技股份/nz 有限公司/n]/nt ,/w 21079332.50/m (/w 元/q )/w ,/w 10/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 杭衢/ns 铁路/n （/w 建衢/ns 段/Ng ）/w 筹建/vn 办公室/n ,/w;

,/w E3300000001000666020001/nz ,/w HQJL-2/nx 标段/n 施工/vn 监理/n ,/w [中铁/ntc 华铁/j 工程设计/nz 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 赵红林/nr ,/w 24325000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1643/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 总工会/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000413001001/nz ,/w 施工/vn 标段/n ,/w [杭州/ns 城北/f 电气/n 承装/vn 公司/n]/nt ,/w 吕会霞/nr ,/w 2791622.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 武义县/ns 第一/m 人民医院/ns]/nt ,/w;

,/w E3300000001000198004001/nz ,/w 等离子/n 消毒/vn 设备/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [浙江/ns 佩洁尔/ns 医疗/n 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 1320000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国工商银行股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分行/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000757001001/nz ,/w 装修/vn 工程/n ,/w [绿城/nz 装饰/vn 工程/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 李忠波/nr ,/w 172777825.00/m (/w 元/q )/w ,/w 270/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 乐清湾/ns 铁路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000457004001/nz ,/w 工程/n 审价/vn （/w 核/n ）/w 服务/v 标段/n (/w 重/b )/w ,/w [江苏/ns 华盛兴伟/nz 房地产/j 评估/vn 造价/n 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 陈松义/nr ,/w 1680000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229020001/nz ,/w 人防/n 防护/vn 设备/n 供货/vn 及/c 相关/vn 服务/vn 采购/vn 项目/n （/w I标/j 段/Ng ）/w ,/w [杭州/ns 钱江/ns 人防/n 设备/n 有限公司/n]/nt ,/w 12472326.00/m (/w 元/q )/w ,/w 30/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229125001/nz ,/w LED/nx 灯具/n （/w 含/v 光源/n ）/w Ⅱ/m 标/q ,/w [南京/ns 高新/j 经纬/n 电气/n 有限公司/n]/nt ,/w 19981885.67/m (/w 元/q )/w ,/w 9/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000678005001/nz ,/w 施工/vn Ⅱ标/n ,/w [浙江省/ns 正邦/ns 水电/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 王德耀/nr ,/w 67000994.00/m (/w 元/q )/w ,/w 548/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [长兴县/ns 永兴/ns 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000189005001/nz ,/w 项目/n ,/w [浙江/ns 东冠/ns 信息/n 技术/n 有限公司/n]/nt ,/w 侍惠民/nr ,/w 15500000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 168/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 基础/n 设施/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w Y3300000007000086001001/nz ,/w 勘察/v 设计/v ,/w [浙江省/ns 交通/n 规划设计/nz 研究院/n 有限公司/n]/nt ,/w 刘洪杰/nr ,/w 10206182.00/m (/w 元/q )/w ,/w 135/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 中国美术学院/ntu ,/w;

,/w E3300000001000421005001/nz ,/w 幕墙/n 工程/n ,/w [浙江/ns 中南/ns 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 闫红/nr ,/w 18360000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 330/m 国道/n 婺城/ns 区段/n 改建工程/n 建设/vn 指挥部/n ,/w;

,/w E3300000001000356001002/nx ,/w 绿化/v ,/w [杭州/ns 萧山/ns 园林/n 集团/n 有限公司/n]/nt ,/w 胡岳水/nr ,/w 4403924.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229103001/nz ,/w 车站/n （/w 含/v 区间/n ）/w 设备/n 安装/vn 及/c 装修/vn 工程施工/nz 监理/v III/nx 标段/n ,/w [上海/ns 三维/m 工程建设/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 程远明/nr ,/w 6617000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1247/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 台州市/ns 沿海/f 高速公路/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000616003001/nz ,/w 第FJ01/m 标段/n ,/w [浙江/ns 大/d 东吴/l 集团/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 65784120.00/m (/w 元/q )/w ,/w 300/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 温岭市/ns 81/m 省道/n 改建工程/n 建设/vn 指挥部/n ,/w;

,/w E3300000001000511007001/nz ,/w 第/m 08/m 施工/vn 标段/n （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [义乌市/ns 恒风/n 路/n 桥/n 有限公司/n]/nt ,/w 陈敏/nr ,/w 172276829.00/m (/w 元/q )/w ,/w 960/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [德清县/ns 杭绕/v 高速/b 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000663004001,第KTJ01/nx ,/w 浙江/ns 交工/v 金筑/nr [交通/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 1002290909.00/m (/w 元/q )/w ,/w 608/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000250017001/nz ,/w 【/w 含/v 一期/b （/w 西北/s 段/Ng ）/w 】/w 建筑/vn 消防设施/nz 、/w 建筑/n 电气/n 消防安全/nz 检测/v 及/c 消防/b 验收/vn 全/a 过程/n 跟踪服务/n ,/w [浙江/ns 盈华/nz 安全/an 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 刘学祥/nr ,/w 635484.00/m (/w 元/q )/w ,/w 900/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [温州/ns 机场集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000226021001/nz ,/w 公安/n 业务/n 技术/n 用房/n 工程/n 室外/s 附属/vn 工程/n ,/w [杭州/ns 邦泰/nz 建筑安装/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 刘积丰/nr ,/w 3057800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 温岭市/ns 81/m 省道/n 改建工程/n 建设/vn 指挥部/n ,/w;

,/w E3300000001000511002001/nz ,/w 第/m 07/m -1/m 施工/vn 标段/n ,/w [宏远/nz 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 169133473.00/m (/w 元/q )/w ,/w 840/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 天然气/n 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000551002001/nz ,/w 勘察/v 设计/v （/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [中石化/j 石油/n 工程设计/nz 有限公司/n]/nt ,/w _/v 侯仰/nr 超/v _/n ,/w 10180000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 540/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 储备粮/n 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000321007001/nz ,/w [浙江/ns 中穗/nz]/nt 省级/b 粮食/n 储备库/n 整体/n 迁建/vn 项目/n 横向/n 通风/vn 工艺/n 设施/n 设备/n 制作/v 与/p 组装/vn ,/w 台州/ns 中/f [穗/j 机电/b 有限公司/n]/nt ,/w 6660000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 90/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [诸暨市/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000477005001/nz ,/w 华东/ns 国际/n 珠宝城/n 支线/n B/nx 施工/vn 标段/n ,/w [浙江/ns 联顺/nz 道路/n 筑养/v 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 187737138.00/m (/w 元/q )/w ,/w 670/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [江山市/ns 须江/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000689005001/nz ,/w 平行/v 抽检/v 和/c 第三/m 方/q 检测/vn 服务标/n ,/w [浙江省/ns 水利/n 河口/n 研究院/n]/nt ,/w 曹敏/nr ,/w 2699365.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1825/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000250015001/nz ,/w 综合/v 监控/vn 集成/vn 及/c 气体/n 灭火/vn 系统/n 安装/vn 工程/n ,/w [中铁十九局/nt 集团/n 电务/n 工程/n 有限公司/n]/nt ,/w 于庆龙/nr ,/w 55292066.00/m (/w 元/q )/w ,/w 411/m ,/w;

,,,/w 鉴于/p 软件/n 公司/n 的/u 技术/n 原因/n ，/w 在/p 开标/v 过程/n 中/f 存在/v 对/p 中标/vn 结果/n 有/v 实质性/n 影响/vn ，/w 且/c 不能/i 采取/v 补救措施/n 予以/v 纠正/vn ，/w 招标人/n 宣布/v 本/r 标段/n 本次/r 招标/v 、/w 投标/v 无效/v ，/w 将/d 依法/d 重新/d 招标/v 。/w 公示/u 开始/vn 时间/n 2016年5月21日/t 到/p 2016年5月23日/t 。/w ,,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 建德市/ns 十/m 里/q [埠港/ns 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000484021001/nz ,/w ZCJ02/nx （/w 固定式/b 装船/vn 系统/n ）/w ,/w [无锡/ns 华九/nz 机械设备/nz 有限公司/n]/nt ,/w 7998800.00/m (/w 元/q )/w ,/w 95/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 天虹/nz 物资贸易/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000672025001/nz ,/w 热/ad 煨/v 弯管/nz 二/m 标/q ,/w [巨龙/n 钢管/n 有限公司/n]/nt ,/w 15265480.00/m (/w 元/q )/w ,/w 18/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州/ns 杭富/v 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000301011001/nz ,/w SGHF/nx -/w 7/m 标段/q ：/w 高汽/u 区间/n U/v 型/k 槽/Ng （/w 含/v ）/w ～/nz 汽车/n 北站/n 区间/n //w 汽车/n 北站/n //w 汽车/n 北站/n ～/v 高教/j 路站/n 区间/n //w 高教/j 路/n 站/v //w 高教/j 路/n 站/v ～/n 富春站/n 区间/n //w 富春站/n //w 富春站/n ～/v 桂花/n 路站/n 区间/n //w 桂花路/ns 站/v ,/w 中铁一局集团有限公司/ntc ,/w 杨西忠/nr ,/w 1369050067.00/m (/w 元/q )/w ,/w 827/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江省/ns 德清县/ns 交通/n 投资集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000509007001/nz ,/w 第/m 2/m 标/q ,/w [浙江省/ns 衢州市/ns 交通/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 740552106.00/m (/w 元/q )/w ,/w 974/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000229068001/nz ,/w 杭州/ns 地铁/n 5/m 号/q 线/n 一期/b 工程/n 姑娘/n 桥/n 停车场/n 工程施工/nz 监理/n ,/w [浙江/ns 明康/nz 工程/n 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 陈星宇/nr ,/w 11550000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1357/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [衢州市/ns 巨江/nz 航运/n 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000256004001/nz ,/w 钱塘江/ns 中上游/f 衢江/ns (/w 衢州/ns 段/Ng )/w 航运/n 开发/vn 工程/n 航道/n 疏浚/v 施工/v 第1/m 施工/vn 标段/n ,/w [上海/ns 大润/nz 港务/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 投标/vn 文件/n 中/f 未填写/i ,/w 35440570.00/m (/w 元/q )/w ,/w 180/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000569025001/nz ,/w 杭州/ns 地铁/n 1/m 号/q 线/n 三期/b 工程/n 第三/m 方/q 监测/vn ,/w [中铁/ntc 隧道/n 勘测/vn 设计院/n 有限公司/n]/nt ,/w 申震/nr ,/w 8903300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 990/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [江山市/ns 须江/ns 水利/n 投资/vn 发展/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000689004001/nz ,/w 城区/ns 段/Ng 清淤/v 、/w 丰足/a 溪/Ng 水系/n 施工/v 监理/n (/w 重新/ad 招标/v ）/w ,/w [杭州/ns 庆达/vn 工程/n 监理/vn 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 陈石荣/nr ,/w 1188300.00/m (/w 元/q )/w ,/w 810/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000683013001/nz ,/w JL8-4/nx 标段/n 施工/vn 监理/n ,/w [杭州/ns 三方/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 吴建军/nr ,/w 13687000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1826/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 金台/nz 铁路/n 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000268008001/nz ,/w I/nx 标段/n ,/w [甘肃/ns 交达/vn 工程/n 检测/v 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 李浩武/nr ,/w 2306520.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w E3300000001000268008002/nx ,/w II/nx 标段/n ,/w [北京/ns 铁五院/j 工程/n 试验/vn 检测/vn 有限公司/n]/nt ,/w 林洪辉/nr ,/w 3511723.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1460/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州/ns 台中/ns 轨道交通/nz 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000538024001/nz ,/w 台州/ns 市区/s 境内/s 段/Ng （/w S1/nx D/nx K1+156/nx ～/n S1/nx D/nx K26/nx +/w 116/m ）/w 工程/n 保险/n 首席/n 保险人/n ,/w [中国人民财产保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nt ,/w 29633040.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2000/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 广播电视/nz 集团/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000281006001/nz ,/w 技术/n 工艺设备/nz （/w 中波/j 设备/n 集成系统/l ）/w ,/w [北京/ns 中天/nz 鸿大/nz 科技/n 有限公司/n]/nt ,/w 39986000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 420/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 绍兴市/ns 柯桥区/ns 滨海/n 城市/n 建设/v 开发/v 投资/n 有限公司/n ,/w;

,/w E3300000001000403001001/nz ,/w （/w 西区/ns 段/Ng ）/w 第JJG01/m ,/w 贵州省/ns 质安/Ng 交通/n 工程/n 监控/vn 检测/vn 中心/n 有限责任公司/nis ,/w 2921196.00/m (/w 元/q )/w ,/w 800/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000701041001/nz ,/w 土建类/nz 工程造价/nz 咨询服务/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [浙江/ns 华夏/nz 工程/n 管理/vn 有限公司/n]/nt ,/w 黄凤英/nr ,/w 9978380.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1825/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000569050001/nz ,/w 3/m 号/q 线/n 一期/b 工程/n 土建类/nz 项目/n 招标/v 代理/v 服务/v 3-1/m 标段/n ,/w 上海/ns 第一/m 测量师/n 事务所有限公司/ntc ,/w 童晓勤/nr ,/w 4196966.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1650/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [浙江/ns 德清/ns 通航/v 机场/n 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000407007001/nz ,/w 景观/n 绿化/vn 工程/n ,/w [宁波/ns 弘程/n 园林/n 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w 胡旭波/nr ,/w 6880267.00/m (/w 元/q )/w ,/w 60/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [金华市/ns 轨道交通/nz 投资/v 建设/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000605013001/nz ,/w 金华站/ns 、/w 金华/nr 站/v -/w 双溪/ns 西路/ns 站/v 区间/n 、/w 双溪/ns 西路/ns 站/v 、/w 双溪/ns 西路/ns 站/v -/w 八一/t 南街/n 站/v （/w 不含/v ）/w 区间/n ,/w [甘肃/ns 铁科/ns 建设工程/nz 咨询/vn 有限公司/n]/nt ,/w 陈文合/nr ,/w 6478600.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1613/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w 浙江大学医学院附属邵逸夫医院/nth ,/w;

,/w E3300000001000491008001/nz ,/w 全过程/n 招标/v 代理/v 服务/v ,/w [杭州/ns 信达/nz 投资/vn 咨询/vn 估价/vn 监理/n 有限公司/n]/nt ,/w 喻咏/nr ,/w 1142432.00/m (/w 元/q )/w ,/w 2000/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [台州市/ns 轨道交通/nz 建设/vn 开发/vn 有限公司/n]/nt ,/w;

,/w E3300000001000538010001/nz ,/w 保险经纪/nz 服务/v Ⅰ/m 标段/n ,/w [韦莱/nr 保险经纪/nz 有限公司/n]/nt ,/w 张敏青/nr ,/w 1131000.00/m (/w 元/q )/w ,/w 1461/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [杭州市/ns 地铁/n 集团/n]/nt 有限责任公司/nis ,/w;

,/w E3300000001000569065001/nz ,/w 杭州/ns 地铁/n 10/m 号/q 线/n 一期/b 工程/n 雨/n 污水/n 管迁/v 改/v 工程/n I标/n ,/w [杭州/ns 恒鼎/nz 园林/n 建设集团/nt 有限公司/n]/nt ,/w 徐镇/ns ,/w 7923560.00/m (/w 元/q )/w ,/w 151/m ,/w;

,/w 招标人/n ：/w ,/w [中国/ns 人寿/n 保险股份有限公司/ntc 浙江省/ns 分公司/n]/nt ,/w;
